[
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "navbar-toggler p-2",
    "selector": "button.navbar-toggler.p-2",
    "clickElement": "BUTTON.navbar-toggler.p-2",
    "sectionViewedElement": "navbar-toggler p-2",
    "text": "Ouvrir le menu",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(255, 255, 255)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "mainNavbar",
    "classes": "offcanvas-lg bg-black offcanvas-end flex-grow-1",
    "selector": "div.bg-black.flex-grow-1.offcanvas-end.offcanvas-lg",
    "clickElement": "DIV#mainNavbar.bg-black.flex-grow-1.offcanvas-end.offcanvas-lg",
    "sectionViewedElement": "mainNavbar",
    "text": "Connexion Prix du neufRecherche Marques Voitures \u00e9lectriques Concessionnaires Comparateur OccasionsRecherche Annonces du jour Vendeurs Pros Vendre Comparateur Auto MagNouveaut\u00e9s Actu Essais Enqu\u00eates Concepts Supercars Sport Auto Guide PratiqueDerni\u00e8res immatriculations Droits de douane FCR Permis de...",
    "x": 626.6000366210938,
    "y": 0,
    "width": 972.9999389648438,
    "height": 70,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgb(0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-lg-none",
    "selector": "div.d-lg-none",
    "clickElement": "DIV.d-lg-none",
    "sectionViewedElement": "d-lg-none",
    "text": "Connexion",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "header-nav",
    "classes": "ms-auto nav",
    "selector": "ul.ms-auto.nav",
    "clickElement": "UL#header-nav.ms-auto.nav",
    "sectionViewedElement": "header-nav",
    "text": "Prix du neufRecherche Marques Voitures \u00e9lectriques Concessionnaires Comparateur OccasionsRecherche Annonces du jour Vendeurs Pros Vendre Comparateur Auto MagNouveaut\u00e9s Actu Essais Enqu\u00eates Concepts Supercars Sport Auto Guide PratiqueDerni\u00e8res immatriculations Droits de douane FCR Permis de conduire ...",
    "x": 966.8875122070312,
    "y": 0,
    "width": 632.7124633789062,
    "height": 70,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dropdown nav-item",
    "selector": "li.dropdown.nav-item",
    "clickElement": "LI.dropdown.nav-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown nav-item",
    "text": "Prix du neufRecherche Marques Voitures \u00e9lectriques Concessionnaires Comparateur",
    "x": 966.8875122070312,
    "y": 0,
    "width": 131.25006103515625,
    "height": 70,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-toggle nav-link",
    "selector": "a.dropdown-toggle.nav-link",
    "clickElement": "A.dropdown-toggle.nav-link",
    "sectionViewedElement": "dropdown-toggle nav-link",
    "text": "Prix du neuf",
    "x": 967.6000366210938,
    "y": 0,
    "width": 129.82501220703125,
    "height": 70,
    "color": "rgb(255, 255, 255)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/neuf"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "w52",
    "classes": "dropdown-menu",
    "selector": "div.dropdown-menu",
    "clickElement": "DIV#w52.dropdown-menu",
    "sectionViewedElement": "w52",
    "text": "Recherche Marques Voitures \u00e9lectriques Concessionnaires Comparateur",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgb(255, 255, 255)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Recherche",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/neuf#moteur"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Marques",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/neuf"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Voitures \u00e9lectriques",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/neuf/electrique"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Concessionnaires",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/neuf/concessionnaires"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Comparateur",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/neuf/comparateur"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dropdown nav-item",
    "selector": "li.dropdown.nav-item",
    "clickElement": "LI.dropdown.nav-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown nav-item",
    "text": "OccasionsRecherche Annonces du jour Vendeurs Pros Vendre Comparateur",
    "x": 1098.1375732421875,
    "y": 0,
    "width": 115.375,
    "height": 70,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-toggle nav-link",
    "selector": "a.dropdown-toggle.nav-link",
    "clickElement": "A.dropdown-toggle.nav-link",
    "sectionViewedElement": "dropdown-toggle nav-link",
    "text": "Occasions",
    "x": 1098.8499755859375,
    "y": 0,
    "width": 113.9500732421875,
    "height": 70,
    "color": "rgb(255, 255, 255)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/occasion"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "w53",
    "classes": "dropdown-menu",
    "selector": "div.dropdown-menu",
    "clickElement": "DIV#w53.dropdown-menu",
    "sectionViewedElement": "w53",
    "text": "Recherche Annonces du jour Vendeurs Pros Vendre Comparateur",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgb(255, 255, 255)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Annonces du jour",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/occasion/du-jour"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Vendeurs Pros",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/occasion/vendeurs-pro"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Vendre",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/mon-espace/creer-une-annonce?o=1"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dropdown nav-item",
    "selector": "li.dropdown.nav-item",
    "clickElement": "LI.dropdown.nav-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown nav-item",
    "text": "Auto MagNouveaut\u00e9s Actu Essais Enqu\u00eates Concepts Supercars Sport Auto",
    "x": 1213.5125732421875,
    "y": 0,
    "width": 110.08740234375,
    "height": 70,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-toggle nav-link",
    "selector": "a.dropdown-toggle.nav-link",
    "clickElement": "A.dropdown-toggle.nav-link",
    "sectionViewedElement": "dropdown-toggle nav-link",
    "text": "Auto Mag",
    "x": 1214.2249755859375,
    "y": 0,
    "width": 108.66259765625,
    "height": 70,
    "color": "rgb(255, 255, 255)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/magazine"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "w54",
    "classes": "dropdown-menu",
    "selector": "div.dropdown-menu",
    "clickElement": "DIV#w54.dropdown-menu",
    "sectionViewedElement": "w54",
    "text": "Nouveaut\u00e9s Actu Essais Enqu\u00eates Concepts Supercars Sport Auto",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgb(255, 255, 255)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Nouveaut\u00e9s",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/magazine/nouveautes"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Actu",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/magazine/actu"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Essais",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/magazine/essais"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Enqu\u00eates",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/magazine/enquetes"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Concepts",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/magazine/concepts"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Supercars",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/magazine/supercars"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Sport Auto",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/magazine/sport-auto"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dropdown nav-item",
    "selector": "li.dropdown.nav-item",
    "clickElement": "LI.dropdown.nav-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown nav-item",
    "text": "Guide PratiqueDerni\u00e8res immatriculations Droits de douane FCR Permis de conduire Visite technique Vignette Voitures populaires",
    "x": 1323.5999755859375,
    "y": 0,
    "width": 151.4625244140625,
    "height": 70,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-toggle nav-link",
    "selector": "a.dropdown-toggle.nav-link",
    "clickElement": "A.dropdown-toggle.nav-link",
    "sectionViewedElement": "dropdown-toggle nav-link",
    "text": "Guide Pratique",
    "x": 1324.3125,
    "y": 0,
    "width": 150.0374755859375,
    "height": 70,
    "color": "rgb(255, 255, 255)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/guide"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "w55",
    "classes": "dropdown-menu",
    "selector": "div.dropdown-menu",
    "clickElement": "DIV#w55.dropdown-menu",
    "sectionViewedElement": "w55",
    "text": "Derni\u00e8res immatriculations Droits de douane FCR Permis de conduire Visite technique Vignette Voitures populaires",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgb(255, 255, 255)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Derni\u00e8res immatriculations",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/guide/dernieres-immatriculations.html"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Droits de douane",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/guide/droits-de-douanes.html"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "FCR",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/guide/fcr.html"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Permis de conduire",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/guide/passer-son-permis"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Visite technique",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/guide/visite-technique"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Vignette",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/guide/vignette.html"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Voitures populaires",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/guide/voitures-populaires.html"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "d-none d-lg-block nav-item",
    "selector": "li.d-lg-block.d-none.nav-item",
    "clickElement": "LI.d-lg-block.d-none.nav-item",
    "sectionViewedElement": "d-none d-lg-block nav-item",
    "text": "Mon espace",
    "x": 1475.0625,
    "y": 0,
    "width": 124.5374755859375,
    "height": 70,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "unsubscribed Subscribe Unsubscribe",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "wpn-status",
    "selector": "div.wpn-status",
    "clickElement": "DIV.wpn-status",
    "sectionViewedElement": "wpn-status",
    "text": "unsubscribed",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "wpn-subscribe",
    "selector": "button.wpn-subscribe",
    "clickElement": "BUTTON.wpn-subscribe",
    "sectionViewedElement": "wpn-subscribe",
    "text": "Subscribe",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(0, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgb(240, 240, 240)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "wpn-unsubscribe",
    "selector": "button.wpn-unsubscribe",
    "clickElement": "BUTTON.wpn-unsubscribe",
    "sectionViewedElement": "wpn-unsubscribe",
    "text": "Unsubscribe",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(0, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgb(240, 240, 240)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "alert alert-info wpn-alert",
    "selector": "div.alert.alert-info.wpn-alert",
    "clickElement": "DIV.alert.alert-info.wpn-alert",
    "sectionViewedElement": "alert alert-info wpn-alert",
    "text": "Vous \u00eates inscrits pour recevoir les notifications Automobile.tn Se d\u00e9sinscrire Inscrivez-vous \u00e0 l'alerte Automobile.tn S'inscrire",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(49, 112, 143)",
    "backgroundColor": "rgb(241, 249, 253)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "wpn-subscribed",
    "selector": "div.wpn-subscribed",
    "clickElement": "DIV.wpn-subscribed",
    "sectionViewedElement": "wpn-subscribed",
    "text": "Vous \u00eates inscrits pour recevoir les notifications Automobile.tn Se d\u00e9sinscrire",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(49, 112, 143)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "p",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "p",
    "clickElement": "P",
    "sectionViewedElement": "P",
    "text": "Vous \u00eates inscrits pour recevoir les notifications Automobile.tn",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(49, 112, 143)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "wpn-unsubscribe btn btn-primary",
    "selector": "button.btn.btn-primary.wpn-unsubscribe",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.wpn-unsubscribe",
    "sectionViewedElement": "wpn-unsubscribe btn btn-primary",
    "text": "Se d\u00e9sinscrire",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(255, 255, 255)",
    "backgroundColor": "rgb(217, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "wpn-unsubscribed",
    "selector": "div.wpn-unsubscribed",
    "clickElement": "DIV.wpn-unsubscribed",
    "sectionViewedElement": "wpn-unsubscribed",
    "text": "Inscrivez-vous \u00e0 l'alerte Automobile.tn S'inscrire",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(49, 112, 143)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "p",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "p",
    "clickElement": "P",
    "sectionViewedElement": "P",
    "text": "Inscrivez-vous \u00e0 l'alerte Automobile.tn",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(49, 112, 143)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "wpn-subscribe btn btn-primary",
    "selector": "button.btn.btn-primary.wpn-subscribe",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.wpn-subscribe",
    "sectionViewedElement": "wpn-subscribe btn btn-primary",
    "text": "S'inscrire",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(255, 255, 255)",
    "backgroundColor": "rgb(217, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "breadcrumbs-wrapper",
    "selector": "div.breadcrumbs-wrapper",
    "clickElement": "DIV.breadcrumbs-wrapper",
    "sectionViewedElement": "breadcrumbs-wrapper",
    "text": "Prix du neuf Mercedes-Benz Mercedes-Benz Alfa RomeoAudiBakoBestuneBMWBYDChanganCheryChevroletCitro\u00ebnCupraDaciaDFSKDongfengFawFiatFodayFordGACGeelyGreat WallHavalHondaHyundaiJACJaguarJeepJetourKIALand RoverMahindraMercedes-BenzMGMiniMitsubishiNissanOpelPeugeotPorscheRenaultSeatSkodaSsangyongSuzukiTat...",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -9135.400390625,
    "width": 976.0000305175781,
    "height": 48.6005859375,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "breadcrumbs",
    "selector": "ul.breadcrumbs",
    "clickElement": "UL.breadcrumbs",
    "sectionViewedElement": "breadcrumbs",
    "text": "Prix du neuf Mercedes-Benz Mercedes-Benz Alfa RomeoAudiBakoBestuneBMWBYDChanganCheryChevroletCitro\u00ebnCupraDaciaDFSKDongfengFawFiatFodayFordGACGeelyGreat WallHavalHondaHyundaiJACJaguarJeepJetourKIALand RoverMahindraMercedes-BenzMGMiniMitsubishiNissanOpelPeugeotPorscheRenaultSeatSkodaSsangyongSuzukiTat...",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -9135.400390625,
    "width": 340.8124694824219,
    "height": 47.7998046875,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "active",
    "selector": "li.active",
    "clickElement": "LI.active",
    "sectionViewedElement": "active",
    "text": "Mercedes-Benz Mercedes-Benz Alfa RomeoAudiBakoBestuneBMWBYDChanganCheryChevroletCitro\u00ebnCupraDaciaDFSKDongfengFawFiatFodayFordGACGeelyGreat WallHavalHondaHyundaiJACJaguarJeepJetourKIALand RoverMahindraMercedes-BenzMGMiniMitsubishiNissanOpelPeugeotPorscheRenaultSeatSkodaSsangyongSuzukiTataToyotaVolksw...",
    "x": 572.6375122070312,
    "y": -9125.400390625,
    "width": 146.7874755859375,
    "height": 17.7998046875,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "body_icon",
    "selector": "a.body_icon",
    "clickElement": "A.body_icon",
    "sectionViewedElement": "body_icon",
    "text": "Mercedes-Benz",
    "x": 572.6375122070312,
    "y": -9127,
    "width": 125.45001220703125,
    "height": 19.2001953125,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/neuf/mercedes-benz"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "siblings",
    "selector": "div.siblings",
    "clickElement": "DIV.siblings",
    "sectionViewedElement": "siblings",
    "text": "Mercedes-Benz Alfa RomeoAudiBakoBestuneBMWBYDChanganCheryChevroletCitro\u00ebnCupraDaciaDFSKDongfengFawFiatFodayFordGACGeelyGreat WallHavalHondaHyundaiJACJaguarJeepJetourKIALand RoverMahindraMercedes-BenzMGMiniMitsubishiNissanOpelPeugeotPorscheRenaultSeatSkodaSsangyongSuzukiTataToyotaVolkswagenVolvoWally...",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "siblings_container",
    "selector": "div.siblings_container",
    "clickElement": "DIV.siblings_container",
    "sectionViewedElement": "siblings_container",
    "text": "Alfa RomeoAudiBakoBestuneBMWBYDChanganCheryChevroletCitro\u00ebnCupraDaciaDFSKDongfengFawFiatFodayFordGACGeelyGreat WallHavalHondaHyundaiJACJaguarJeepJetourKIALand RoverMahindraMercedes-BenzMGMiniMitsubishiNissanOpelPeugeotPorscheRenaultSeatSkodaSsangyongSuzukiTataToyotaVolkswagenVolvoWallyscar",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgb(255, 255, 255)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "Alfa RomeoAudiBakoBestuneBMWBYDChanganCheryChevroletCitro\u00ebn",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Alfa Romeo",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Audi",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Bako",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Bestune",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "BMW",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "BYD",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Changan",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Chery",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Chevrolet",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Citro\u00ebn",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "CupraDaciaDFSKDongfengFawFiatFodayFordGACGeely",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Cupra",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Dacia",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "DFSK",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Dongfeng",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Faw",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Fiat",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Foday",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Ford",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GAC",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Geely",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "Great WallHavalHondaHyundaiJACJaguarJeepJetourKIALand Rover",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Great Wall",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Haval",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Honda",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Hyundai",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "JAC",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Jaguar",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Jeep",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Jetour",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "KIA",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Land Rover",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "MahindraMercedes-BenzMGMiniMitsubishiNissanOpelPeugeotPorscheRenault",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Mahindra",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "MG",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Mini",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Mitsubishi",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Nissan",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Opel",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Peugeot",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Porsche",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Renault",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "SeatSkodaSsangyongSuzukiTataToyotaVolkswagenVolvoWallyscar",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Seat",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Skoda",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Ssangyong",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Suzuki",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Tata",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Toyota",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Volkswagen",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Volvo",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Wallyscar",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "active",
    "selector": "li.active",
    "clickElement": "LI.active",
    "sectionViewedElement": "active",
    "text": "Classe E Classe E CLAClasse AClasse A BerlineClasse CClasse C Plug-in HybrideClasse EClasse E Plug-in HybrideClasse SClasse VCLE Coup\u00e9EQE BerlineEQE SUVEQS BerlineEQS SUVGLAGLBGLCGLC Coup\u00e9GLC Coup\u00e9 Plug-in HybrideGLC Plug-in HybrideGLEGLE Coup\u00e9",
    "x": 719.4249877929688,
    "y": -9125.400390625,
    "width": 83.875,
    "height": 17.7998046875,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "body_icon",
    "selector": "a.body_icon",
    "clickElement": "A.body_icon",
    "sectionViewedElement": "body_icon",
    "text": "Classe E",
    "x": 719.4249877929688,
    "y": -9127,
    "width": 73.875,
    "height": 19.2001953125,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/neuf/mercedes-benz/classe-e"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "siblings",
    "selector": "div.siblings",
    "clickElement": "DIV.siblings",
    "sectionViewedElement": "siblings",
    "text": "Classe E CLAClasse AClasse A BerlineClasse CClasse C Plug-in HybrideClasse EClasse E Plug-in HybrideClasse SClasse VCLE Coup\u00e9EQE BerlineEQE SUVEQS BerlineEQS SUVGLAGLBGLCGLC Coup\u00e9GLC Coup\u00e9 Plug-in HybrideGLC Plug-in HybrideGLEGLE Coup\u00e9",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "siblings_container",
    "selector": "div.siblings_container",
    "clickElement": "DIV.siblings_container",
    "sectionViewedElement": "siblings_container",
    "text": "CLAClasse AClasse A BerlineClasse CClasse C Plug-in HybrideClasse EClasse E Plug-in HybrideClasse SClasse VCLE Coup\u00e9EQE BerlineEQE SUVEQS BerlineEQS SUVGLAGLBGLCGLC Coup\u00e9GLC Coup\u00e9 Plug-in HybrideGLC Plug-in HybrideGLEGLE Coup\u00e9",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgb(255, 255, 255)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "CLAClasse AClasse A BerlineClasse CClasse C Plug-in Hybride",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "CLA",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Classe A",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Classe A Berline",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Classe C",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Classe C Plug-in Hybride",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "Classe EClasse E Plug-in HybrideClasse SClasse VCLE Coup\u00e9",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Classe E Plug-in Hybride",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Classe S",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Classe V",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "CLE Coup\u00e9",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "EQE BerlineEQE SUVEQS BerlineEQS SUVGLA",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "EQE Berline",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "EQE SUV",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "EQS Berline",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "EQS SUV",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GLA",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "GLBGLCGLC Coup\u00e9GLC Coup\u00e9 Plug-in HybrideGLC Plug-in Hybride",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GLB",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GLC",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GLC Coup\u00e9",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GLC Coup\u00e9 Plug-in Hybride",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GLC Plug-in Hybride",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "GLEGLE Coup\u00e9",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GLE",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GLE Coup\u00e9",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(102, 102, 102)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "social-icons-widget",
    "selector": "div.social-icons-widget",
    "clickElement": "DIV.social-icons-widget",
    "sectionViewedElement": "social-icons-widget",
    "text": "178",
    "x": 1354.7750244140625,
    "y": -9130.400390625,
    "width": 83.7125244140625,
    "height": 36,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "bloc-title",
    "selector": "div.bloc-title",
    "clickElement": "DIV.bloc-title",
    "sectionViewedElement": "bloc-title",
    "text": "Mercedes-Benz Classe E",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -9046.7998046875,
    "width": 976.0000305175781,
    "height": 52,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "versions-details",
    "selector": "div.versions-details",
    "clickElement": "DIV.versions-details",
    "sectionViewedElement": "versions-details",
    "text": "Version 200 Avantgarde Fiche technique Devis gratuit Comparer 334 900 DT 200 Exclusive Fiche technique Devis gratuit Comparer 339 900 DT 200 AMG Fiche technique Devis gratuit Comparer 369 900 DT Toutcomparer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -8944.7998046875,
    "width": 976.0000305175781,
    "height": 724.69921875,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "200 Avantgarde",
    "x": 472.4875183105469,
    "y": -8445.7001953125,
    "width": 105.64999389648438,
    "height": 19.2001953125,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/neuf/mercedes-benz/classe-e/200-avantgarde"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Fiche technique",
    "x": 926.5125122070312,
    "y": -8443,
    "width": 127.83746337890625,
    "height": 19.2001953125,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/neuf/mercedes-benz/classe-e/200-avantgarde#specs"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Devis gratuit",
    "x": 1071.0875244140625,
    "y": -8443,
    "width": 103.262451171875,
    "height": 19.2001953125,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/neuf/mercedes-benz/classe-e/200-avantgarde/devis"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Comparer",
    "x": 1211.4124755859375,
    "y": -8443.9501953125,
    "width": 93.9500732421875,
    "height": 19.2001953125,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/neuf/comparateur?mode=add&version=47034"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "suffix",
    "selector": "span.suffix",
    "clickElement": "SPAN.suffix",
    "sectionViewedElement": "suffix",
    "text": "DT",
    "x": 1413.362548828125,
    "y": -8447.2001953125,
    "width": 21.1124267578125,
    "height": 21.599609375,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "200 Exclusive",
    "x": 472.4875183105469,
    "y": -8384.900390625,
    "width": 89.19998168945312,
    "height": 19.2001953125,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/neuf/mercedes-benz/classe-e/200-exclusive"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "200 AMG",
    "x": 472.4875183105469,
    "y": -8324.1005859375,
    "width": 59.975006103515625,
    "height": 19.2001953125,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/neuf/mercedes-benz/classe-e/200-amg"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Toutcomparer",
    "x": 1207.4124755859375,
    "y": -8273.6005859375,
    "width": 118.050048828125,
    "height": 43.5,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/neuf/comparateur?mode=add&version=47034-47035-47036"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "Tout",
    "x": 1247.4124755859375,
    "y": -8272.7998046875,
    "width": 40.6500244140625,
    "height": 20,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "gallery-widget",
    "selector": "div.gallery-widget",
    "clickElement": "DIV.gallery-widget",
    "sectionViewedElement": "gallery-widget",
    "text": "galerie les atouts en photo +189",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -8220.1005859375,
    "width": 976.0000305175781,
    "height": 946.400390625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgb(255, 255, 255)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "bloc-title",
    "selector": "div.bloc-title",
    "clickElement": "DIV.bloc-title",
    "sectionViewedElement": "bloc-title",
    "text": "galerie les atouts en photo",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -8165.10009765625,
    "width": 976.0000305175781,
    "height": 72,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "les atouts en photo",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -8128.10009765625,
    "width": 976.0000305175781,
    "height": 20,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "grid-gallery",
    "selector": "div.grid-gallery",
    "clickElement": "DIV.grid-gallery",
    "sectionViewedElement": "grid-gallery",
    "text": "+189",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -8043.10009765625,
    "width": 976.0000305175781,
    "height": 750,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "similar-models-widget p-4 mt-5 carousel container-lg",
    "selector": "div.carousel.container-lg.mt-5.p-4.similar-models-widget",
    "clickElement": "DIV.carousel.container-lg.mt-5.p-4.similar-models-widget",
    "sectionViewedElement": "similar-models-widget p-4 mt-5 carousel container-lg",
    "text": "Mod\u00e8les similairesdans la m\u00eame gamme BMW S\u00e9rie 5 \u00e0 partir de 334 900 DT 60 900 \u20ac HT",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -7225.7001953125,
    "width": 976.0000305175781,
    "height": 430,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "bloc-title",
    "selector": "div.bloc-title",
    "clickElement": "DIV.bloc-title",
    "sectionViewedElement": "bloc-title",
    "text": "Mod\u00e8les similairesdans la m\u00eame gamme",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -7161.7001953125,
    "width": 928.0000305175781,
    "height": 72,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "dans la m\u00eame gamme",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -7124.7001953125,
    "width": 928.0000305175781,
    "height": 20,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "owl-carousel items owl-loaded owl-drag",
    "selector": "div.items.owl-carousel.owl-drag.owl-loaded",
    "clickElement": "DIV.items.owl-carousel.owl-drag.owl-loaded",
    "sectionViewedElement": "owl-carousel items owl-loaded owl-drag",
    "text": "BMW S\u00e9rie 5 \u00e0 partir de 334 900 DT 60 900 \u20ac HT",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -7039.7001953125,
    "width": 928.0000305175781,
    "height": 220,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "h2",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "h2",
    "clickElement": "H2",
    "sectionViewedElement": "H2",
    "text": "BMW S\u00e9rie 5",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -6909.33740234375,
    "width": 216.99996948242188,
    "height": 24.19970703125,
    "color": "rgb(39, 39, 39)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "price",
    "selector": "div.price",
    "clickElement": "DIV.price",
    "sectionViewedElement": "price",
    "text": "\u00e0 partir de 334 900 DT",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -6885.1376953125,
    "width": 216.99996948242188,
    "height": 21.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "334 900 DT",
    "x": 594.9750366210938,
    "y": -6884.33740234375,
    "width": 73.48748779296875,
    "height": 19.19970703125,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "price-ht",
    "selector": "div.price-ht",
    "clickElement": "DIV.price-ht",
    "sectionViewedElement": "price-ht",
    "text": "60 900 \u20ac HT",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -6863.53759765625,
    "width": 216.99996948242188,
    "height": 26.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "dealer-details-widget details_membre",
    "selector": "div.dealer-details-widget.details_membre",
    "clickElement": "DIV.dealer-details-widget.details_membre",
    "sectionViewedElement": "dealer-details-widget details_membre",
    "text": "Le Moteur S.A 8 COMPLEXE INDUSTRIEL CHARGUIA 1 2035 TUNIS, TUNISIE 31 300 400 71 205 222 Contacter Le Moteur S.A Demande de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Avantgarde Demande de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Exclusive Demande de devis Mercedes-Benz Classe E 200 AMG",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -6780.7001953125,
    "width": 976.0000305175781,
    "height": 400,
    "color": "rgb(51, 51, 51)",
    "backgroundColor": "rgb(241, 241, 241)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "h1",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "h1",
    "clickElement": "H1",
    "sectionViewedElement": "H1",
    "text": "Le Moteur S.A",
    "x": 1136.6500244140625,
    "y": -6750.7001953125,
    "width": 271.8375244140625,
    "height": 21.60009765625,
    "color": "rgb(51, 51, 51)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "phone",
    "selector": "span.phone",
    "clickElement": "SPAN.phone",
    "sectionViewedElement": "phone",
    "text": "31 300 400",
    "x": 1136.6500244140625,
    "y": -6661.10009765625,
    "width": 271.8375244140625,
    "height": 34,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "phone",
    "selector": "span.phone",
    "clickElement": "SPAN.phone",
    "sectionViewedElement": "phone",
    "text": "71 205 222",
    "x": 1136.6500244140625,
    "y": -6627.10009765625,
    "width": 271.8375244140625,
    "height": 34,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "dropdown",
    "selector": "div.dropdown",
    "clickElement": "DIV.dropdown",
    "sectionViewedElement": "dropdown",
    "text": "Contacter Le Moteur S.A Demande de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Avantgarde Demande de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Exclusive Demande de devis Mercedes-Benz Classe E 200 AMG",
    "x": 1136.6500244140625,
    "y": -6569.10009765625,
    "width": 271.8375244140625,
    "height": 39.2001953125,
    "color": "rgb(51, 51, 51)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "dropdownMenuButton1",
    "classes": "btn btn-primary d-block mt-4 dropdown-toggle w-100",
    "selector": "a.btn.btn-primary.d-block.dropdown-toggle.mt-4.w-100",
    "clickElement": "A#dropdownMenuButton1.btn.btn-primary.d-block.dropdown-toggle.mt-4.w-100",
    "sectionViewedElement": "dropdownMenuButton1",
    "text": "Contacter Le Moteur S.A",
    "x": 1136.6500244140625,
    "y": -6569.10009765625,
    "width": 271.8375244140625,
    "height": 39.2001953125,
    "color": "rgb(255, 255, 255)",
    "backgroundColor": "rgb(217, 0, 0)",
    "href": "#"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-menu",
    "selector": "ul.dropdown-menu",
    "clickElement": "UL.dropdown-menu",
    "sectionViewedElement": "dropdown-menu",
    "text": "Demande de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Avantgarde Demande de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Exclusive Demande de devis Mercedes-Benz Classe E 200 AMG",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgb(255, 255, 255)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Demande de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Avantgarde",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Demande de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Exclusive",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Demande de devis Mercedes-Benz Classe E 200 AMG",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "bloc-title",
    "selector": "div.bloc-title",
    "clickElement": "DIV.bloc-title",
    "sectionViewedElement": "bloc-title",
    "text": "Vos commentaires donnez votre avis",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -6340.7001953125,
    "width": 976.0000305175781,
    "height": 72,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "donnez votre avis",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -6303.7001953125,
    "width": 976.0000305175781,
    "height": 20,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comments-count",
    "selector": "div.comments-count",
    "clickElement": "DIV.comments-count",
    "sectionViewedElement": "comments-count",
    "text": "178 commentaires",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -6218.7001953125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 44.80029296875,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "mb-5",
    "selector": "div.mb-5",
    "clickElement": "DIV.mb-5",
    "sectionViewedElement": "mb-5",
    "text": "Identifiez-vous pour commenter",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -6153.89990234375,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 53.599609375,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Identifiez-vous",
    "x": 717.5125122070312,
    "y": -6137.10009765625,
    "width": 98.0250244140625,
    "height": 19.2001953125,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/mon-espace/connexion?back=https%3A%2F%2Fwww.automobile.tn%2Ffr%2Fneuf%2Fmercedes-benz%2Fclasse-e"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "s Slim Zrig il y a 11 mois Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -6052.30029296875,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 96.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "s Slim Zrig il y a 11 mois",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -6052.30029296875,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Slim Zrig il y a 11 mois",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -6052.30029296875,
    "width": 72.01251220703125,
    "height": 46.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Slim Zrig",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -6052.30029296875,
    "width": 72.01251220703125,
    "height": 21.60009765625,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 11 mois",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -6026.7001953125,
    "width": 72.01251220703125,
    "height": 18,
    "color": "rgb(73, 78, 88)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "#comment-anchor-60872"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -6001.7001953125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!Afficher la suite",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -6001.7001953125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -6001.7001953125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5980.7001953125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 25,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5980.7001953125,
    "width": 101.01248168945312,
    "height": 9,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler Enregistrer",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(108, 117, 125)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer",
    "x": null,
    "y": null,
    "width": null,
    "height": null,
    "color": "rgb(255, 255, 255)",
    "backgroundColor": "rgb(217, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "d roma il y a 2 ans le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5935.7001953125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 96.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "d roma il y a 2 ans",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5935.7001953125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "roma il y a 2 ans",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -5935.7001953125,
    "width": 57.82501220703125,
    "height": 46.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "roma",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -5935.7001953125,
    "width": 57.82501220703125,
    "height": 21.60009765625,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 2 ans",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -5910.10009765625,
    "width": 57.82501220703125,
    "height": 18,
    "color": "rgb(73, 78, 88)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "#comment-anchor-60867"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5885.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?Afficher la suite",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5885.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5885.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z Zali il y a 2 ans Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5819.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 95,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Z Zali il y a 2 ans",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -5819.10009765625,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Zali il y a 2 ans",
    "x": 520.4874877929688,
    "y": -5819.10009765625,
    "width": 92.5,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Zali",
    "x": 520.4874877929688,
    "y": -5819.10009765625,
    "width": 24.675048828125,
    "height": 24,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -5791.10009765625,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 67,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.Afficher la suite",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -5791.10009765625,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -5791.10009765625,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Zizou Mrad il y a 2 ans Ou \u00e7a?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5704.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 74,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Zizou Mrad il y a 2 ans",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -5704.10009765625,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Zizou Mrad",
    "x": 544.4874877929688,
    "y": -5704.10009765625,
    "width": 77.675048828125,
    "height": 24,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Ou \u00e7a?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -5676.10009765625,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 46,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Ou \u00e7a?Afficher la suite",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -5676.10009765625,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Ou \u00e7a?",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -5676.10009765625,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "H Hichem Ksous il y a 2 ans BJR, est ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5610.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 138.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "H Hichem Ksous il y a 2 ans",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5610.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Hichem Ksous il y a 2 ans",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -5610.10009765625,
    "width": 98.0625,
    "height": 46.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Hichem Ksous",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -5610.10009765625,
    "width": 98.0625,
    "height": 21.60009765625,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "BJR, est ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5559.5,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 88,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "BJR, est ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?Afficher la suite",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5559.5,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 63,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "BJR, est ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5559.5,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 63,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "s StatusFinal il y a 3 ans is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5451.5,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 96.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "s StatusFinal il y a 3 ans",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5451.5,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "StatusFinal il y a 3 ans",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -5451.5,
    "width": 77.0250244140625,
    "height": 46.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "StatusFinal",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -5451.5,
    "width": 77.0250244140625,
    "height": 21.60009765625,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 3 ans",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -5425.89990234375,
    "width": 77.0250244140625,
    "height": 18,
    "color": "rgb(73, 78, 88)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "#comment-anchor-60863"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5400.89990234375,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?Afficher la suite",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5400.89990234375,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5400.89990234375,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "sphynx il y a 3 ans",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -5334.89990234375,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "sphynx",
    "x": 520.4874877929688,
    "y": -5334.89990234375,
    "width": 49.91253662109375,
    "height": 24,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "d Nabhan il y a 4 ans La classe C est en pr\u00e9-commande !Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5240.89990234375,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 96.599609375,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "d Nabhan il y a 4 ans",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5240.89990234375,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46.599609375,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Nabhan il y a 4 ans",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -5240.89990234375,
    "width": 57.82501220703125,
    "height": 46.599609375,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Nabhan",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -5240.89990234375,
    "width": 57.82501220703125,
    "height": 21.599609375,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 4 ans",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -5215.30029296875,
    "width": 57.82501220703125,
    "height": 18,
    "color": "rgb(73, 78, 88)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "#comment-anchor-60862"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "La classe C est en pr\u00e9-commande !Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5190.30029296875,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "La classe C est en pr\u00e9-commande !Afficher la suite",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5190.30029296875,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "La classe C est en pr\u00e9-commande !",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5190.30029296875,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "d Nabhan il y a 4 ans La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5124.30029296875,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 96.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5073.7001953125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?Afficher la suite",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5073.7001953125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5073.7001953125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Zizou Mrad il y a 2 ans Bonne question ??Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -5007.7001953125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 74,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Bonne question ??Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -4979.7001953125,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 46,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Bonne question ??Afficher la suite",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -4979.7001953125,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Bonne question ??",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -4979.7001953125,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z Zali il y a 4 ans Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscre...",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -4913.7001953125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 116,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Z Zali il y a 4 ans",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -4913.7001953125,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Zali il y a 4 ans",
    "x": 520.4874877929688,
    "y": -4913.7001953125,
    "width": 92.5,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS .Affiche...",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -4885.7001953125,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 88,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS .Affiche...",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -4885.7001953125,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 63,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS .",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -4885.7001953125,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 63,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Del Piero il y a 4 ans",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -4777.7001953125,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Del Piero",
    "x": 544.4874877929688,
    "y": -4777.7001953125,
    "width": 62.7750244140625,
    "height": 24,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z Zali il y a 4 ans Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -4683.7001953125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 95,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 534.4874877929688,
    "y": -4655.7001953125,
    "width": 654.0000610351562,
    "height": 67,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.Afficher la suite",
    "x": 534.4874877929688,
    "y": -4655.7001953125,
    "width": 654.0000610351562,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.",
    "x": 534.4874877929688,
    "y": -4655.7001953125,
    "width": 654.0000610351562,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "d Nabhan il y a 4 ans J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... Sur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -4568.7001953125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 116,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... Sur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -4540.7001953125,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 88,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... Sur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...Afficher la suite",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -4540.7001953125,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 63,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... Sur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -4540.7001953125,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 63,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z Zali il y a 4 ans La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -4432.7001953125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 117.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -4382.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 67,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.Afficher la suite",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -4382.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -4382.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Del Piero il y a 4 ans Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -4295.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 74,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -4267.10009765625,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 46,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.Afficher la suite",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -4267.10009765625,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -4267.10009765625,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z Zali il y a 4 ans La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sor...",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -4201.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 116,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante.Afficher la su...",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -4173.10009765625,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 88,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante.Afficher la su...",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -4173.10009765625,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 63,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante.",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -4173.10009765625,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 63,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Momo il y a 4 ans \u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cvAfficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -4065.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 95,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Momo il y a 4 ans",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -4065.10009765625,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Momo",
    "x": 544.4874877929688,
    "y": -4065.10009765625,
    "width": 44.5875244140625,
    "height": 24,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "\u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cvAfficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -4037.10009765625,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 67,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "\u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cvAfficher la suite",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -4037.10009765625,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "\u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cv",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -4037.10009765625,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "M Med ali il y a 2 ans Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3950.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 74,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "M Med ali il y a 2 ans",
    "x": 534.4874877929688,
    "y": -3950.10009765625,
    "width": 654.0000610351562,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Med ali il y a 2 ans",
    "x": 568.4874877929688,
    "y": -3950.10009765625,
    "width": 118.487548828125,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Med ali",
    "x": 568.4874877929688,
    "y": -3950.10009765625,
    "width": 50.66253662109375,
    "height": 24,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 534.4874877929688,
    "y": -3922.10009765625,
    "width": 654.0000610351562,
    "height": 46,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?Afficher la suite",
    "x": 534.4874877929688,
    "y": -3922.10009765625,
    "width": 654.0000610351562,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?",
    "x": 534.4874877929688,
    "y": -3922.10009765625,
    "width": 654.0000610351562,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Del Piero il y a 4 ans Tout \u00e0 fait!Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3856.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 74,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Tout \u00e0 fait!Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 534.4874877929688,
    "y": -3828.10009765625,
    "width": 654.0000610351562,
    "height": 46,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Tout \u00e0 fait!Afficher la suite",
    "x": 534.4874877929688,
    "y": -3828.10009765625,
    "width": 654.0000610351562,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Tout \u00e0 fait!",
    "x": 534.4874877929688,
    "y": -3828.10009765625,
    "width": 654.0000610351562,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "bey makh il y a 4 ans Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires \ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3762.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 117.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "bey makh il y a 4 ans",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3762.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "bey makh",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -3762.10009765625,
    "width": 68.20001220703125,
    "height": 21.60009765625,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires \ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3711.5,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 67,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires \ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63Afficher la suite",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3711.5,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires \ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3711.5,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Zizou Mrad il y a 2 ans Svp laissez moi uneAfficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3624.5,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 74,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Svp laissez moi uneAfficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -3596.5,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 46,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Svp laissez moi uneAfficher la suite",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -3596.5,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Svp laissez moi une",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -3596.5,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z Zali il y a 4 ans J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3530.5,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 95,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -3502.5,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 67,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.Afficher la suite",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -3502.5,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -3502.5,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "c Chaker Amine il y a 5 ans",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3415.5,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46.599853515625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Chaker Amine il y a 5 ans",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -3415.5,
    "width": 97.85003662109375,
    "height": 46.599853515625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Chaker Amine",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -3415.5,
    "width": 97.85003662109375,
    "height": 21.599853515625,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 5 ans",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -3389.900146484375,
    "width": 97.85003662109375,
    "height": 18,
    "color": "rgb(73, 78, 88)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "#comment-anchor-60848"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z Zali il y a 5 ans Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3298.900146484375,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 95,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Z Zali il y a 5 ans",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -3298.900146484375,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Zali il y a 5 ans",
    "x": 520.4874877929688,
    "y": -3298.900146484375,
    "width": 92.5,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -3270.900146484375,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 67,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .Afficher la suite",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -3270.900146484375,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -3270.900146484375,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "s slim il y a 6 ans y'a pas de version diesel ?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3183.900146484375,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 96.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "s slim il y a 6 ans",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3183.900146484375,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "slim il y a 6 ans",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -3183.900146484375,
    "width": 57.82501220703125,
    "height": 46.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "slim",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -3183.900146484375,
    "width": 57.82501220703125,
    "height": 21.60009765625,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 6 ans",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -3158.300048828125,
    "width": 57.82501220703125,
    "height": 18,
    "color": "rgb(73, 78, 88)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "#comment-anchor-60847"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "y'a pas de version diesel ?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3133.300048828125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "y'a pas de version diesel ?Afficher la suite",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3133.300048828125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "y'a pas de version diesel ?",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3133.300048828125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "a ali ben hassine il y a 6 ans Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient...",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3067.300048828125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 159.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "a ali ben hassine il y a 6 ans",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3067.300048828125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "ali ben hassine il y a 6 ans",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -3067.300048828125,
    "width": 103.26251220703125,
    "height": 46.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "ali ben hassine",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -3067.300048828125,
    "width": 103.26251220703125,
    "height": 21.60009765625,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 1...",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3016.699951171875,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 109,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 1...",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3016.699951171875,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 84,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 1...",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -3016.699951171875,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 84,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "sphynx il y a 6 ans OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -2887.699951171875,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 96.599853515625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "sphynx il y a 6 ans",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -2887.699951171875,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46.599853515625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -2837.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!Afficher la suite",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -2837.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -2837.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z Zali il y a 6 ans Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9ta...",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -2771.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 116,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Z Zali il y a 6 ans",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -2771.10009765625,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Zali il y a 6 ans",
    "x": 520.4874877929688,
    "y": -2771.10009765625,
    "width": 92.5,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e....Afficher l...",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -2743.10009765625,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 88,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e....Afficher l...",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -2743.10009765625,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 63,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e....",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -2743.10009765625,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 63,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z Zali il y a 6 ans Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -2635.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 74,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -2607.10009765625,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 46,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.Afficher la suite",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -2607.10009765625,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -2607.10009765625,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "m metah il y a 7 ans",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -2541.10009765625,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "metah il y a 7 ans",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -2541.10009765625,
    "width": 57.82501220703125,
    "height": 46.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "metah",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -2541.10009765625,
    "width": 57.82501220703125,
    "height": 21.60009765625,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 7 ans",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -2515.5,
    "width": 57.82501220703125,
    "height": 18,
    "color": "rgb(73, 78, 88)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "#comment-anchor-60840"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "L Louay il y a 7 ans Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les...",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -2382.5,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 158,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "L Louay il y a 7 ans",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -2382.5,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Louay il y a 7 ans",
    "x": 520.4874877929688,
    "y": -2382.5,
    "width": 109.6500244140625,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Louay",
    "x": 520.4874877929688,
    "y": -2382.5,
    "width": 41.82501220703125,
    "height": 24,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront...",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -2354.5,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 130,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront...",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -2354.5,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 105,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront...",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -2354.5,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 105,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Yassine Loghmari il y a 8 ans",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -2204.5,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46.599853515625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Yassine Loghmari",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -2204.5,
    "width": 122.16253662109375,
    "height": 21.599853515625,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -2178.900146484375,
    "width": 122.16253662109375,
    "height": 18,
    "color": "rgb(73, 78, 88)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "#comment-anchor-60839"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Montassar Saida il y a 7 ans tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussiAfficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -1761.300048828125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 95,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Montassar Saida il y a 7 ans",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -1761.300048828125,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Montassar Saida",
    "x": 520.4874877929688,
    "y": -1761.300048828125,
    "width": 115.1875,
    "height": 24,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussiAfficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -1733.300048828125,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 67,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussiAfficher la suite",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -1733.300048828125,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussi",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -1733.300048828125,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "S Slim il y a 8 ans Bonjour Dans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200. Est ce que c normal?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -1646.300048828125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 138.5999755859375,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "S Slim il y a 8 ans",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -1646.300048828125,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46.5999755859375,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Slim il y a 8 ans",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -1646.300048828125,
    "width": 57.82501220703125,
    "height": 46.5999755859375,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Slim",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -1646.300048828125,
    "width": 57.82501220703125,
    "height": 21.5999755859375,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Bonjour Dans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200. Est ce que c normal?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -1595.7000732421875,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 88,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Bonjour Dans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200. Est ce que c normal?Afficher la suite",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -1595.7000732421875,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 63,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Bonjour Dans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200. Est ce que c normal?",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -1595.7000732421875,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 63,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "automobile_tn Mod\u00e9rateur il y a 8 ans",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -1487.7000732421875,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "automobile_tn Mod\u00e9rateur",
    "x": 520.4874877929688,
    "y": -1487.7000732421875,
    "width": 185.1875,
    "height": 24,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "badge bg-primary fw-semibold",
    "selector": "span.badge.bg-primary.fw-semibold",
    "clickElement": "SPAN.badge.bg-primary.fw-semibold",
    "sectionViewedElement": "badge bg-primary fw-semibold",
    "text": "Mod\u00e9rateur",
    "x": 629.2625122070312,
    "y": -1484.875,
    "width": 76.4124755859375,
    "height": 18.3499755859375,
    "color": "rgb(255, 255, 255)",
    "backgroundColor": "rgb(217, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "automobile_tn Mod\u00e9rateur il y a 8 ans Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -1393.7000732421875,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 74,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -1365.7000732421875,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 46,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.Afficher la suite",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -1365.7000732421875,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -1365.7000732421875,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "CARLBENZ il y a 8 ans",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -1299.7000732421875,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 46.60009765625,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "CARLBENZ",
    "x": 512.4874877929688,
    "y": -1299.7000732421875,
    "width": 72.7750244140625,
    "height": 21.60009765625,
    "color": "rgb(101, 108, 122)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "text-primary fw-semibold",
    "selector": "span.fw-semibold.text-primary",
    "clickElement": "SPAN.fw-semibold.text-primary",
    "sectionViewedElement": "text-primary fw-semibold",
    "text": "@automobile_tn",
    "x": 497.6875,
    "y": -1248.300048828125,
    "width": 110.5250244140625,
    "height": 19.2000732421875,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "automobile_tn Mod\u00e9rateur il y a 8 ans Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -1120.0999755859375,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 74,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -1092.0999755859375,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 46,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.Afficher la suite",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -1092.0999755859375,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -1092.0999755859375,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 21,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "text-primary fw-semibold",
    "selector": "span.fw-semibold.text-primary",
    "clickElement": "SPAN.fw-semibold.text-primary",
    "sectionViewedElement": "text-primary fw-semibold",
    "text": "@disqus_F5TYmQnjs7",
    "x": 522.7000122070312,
    "y": -1091.300048828125,
    "width": 146.0250244140625,
    "height": 19.2000732421875,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Del Piero il y a 8 ans La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -932.1000366210938,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 95,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Del Piero il y a 8 ans",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -932.1000366210938,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -904.1000366210938,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 67,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?Afficher la suite",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -904.1000366210938,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?",
    "x": 486.4875183105469,
    "y": -904.1000366210938,
    "width": 702.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "automobile_tn Mod\u00e9rateur il y a 8 ans Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -284.1000061035156,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 95,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -256.1000061035156,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 67,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.Afficher la suite",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -256.1000061035156,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.",
    "x": 510.4875183105469,
    "y": -256.1000061035156,
    "width": 678.0000305175781,
    "height": 42,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "text-primary fw-semibold",
    "selector": "span.fw-semibold.text-primary",
    "clickElement": "SPAN.fw-semibold.text-primary",
    "sectionViewedElement": "text-primary fw-semibold",
    "text": "@8BpqSg7DvY",
    "x": 579.2125244140625,
    "y": -255.3000030517578,
    "width": 96.71246337890625,
    "height": 19.199996948242188,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "K il y a 8 ans Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": -169.10000610351562,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 95.00000762939453,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "K il y a 8 ans",
    "x": 534.4874877929688,
    "y": -169.10000610351562,
    "width": 654.0000610351562,
    "height": 24,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.Afficher la suite R\u00e9pondre Annuler Enregistrer",
    "x": 534.4874877929688,
    "y": -141.10000610351562,
    "width": 654.0000610351562,
    "height": 67.00000762939453,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.Afficher la suite",
    "x": 534.4874877929688,
    "y": -141.10000610351562,
    "width": 654.0000610351562,
    "height": 42.00000762939453,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.",
    "x": 534.4874877929688,
    "y": -141.10000610351562,
    "width": 654.0000610351562,
    "height": 42.00000762939453,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-primary w-100 load-more-comments",
    "selector": "button.btn.btn-outline-primary.load-more-comments.w-100",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-outline-primary.load-more-comments.w-100",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-primary w-100 load-more-comments",
    "text": "Charger plus de commentaires",
    "x": 462.4875183105469,
    "y": 39.900001525878906,
    "width": 726.0000305175781,
    "height": 39.19999694824219,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "bloc-title",
    "selector": "div.bloc-title",
    "clickElement": "DIV.bloc-title",
    "sectionViewedElement": "bloc-title",
    "text": "Derniers commentaires",
    "x": 474.4875183105469,
    "y": 119.0999984741211,
    "width": 952.0000305175781,
    "height": 52.00000762939453,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Carpassion L'Evo est tr\u00e8s belle et tr\u00e8s bien \u00e9quip\u00e9e et le prix est int\u00e9ressant effectivement. Personnellement, ma priorit\u00e9 num\u00e9ro 1 c'est le moteur et les qualit\u00e9s... Prix Renault Austral 1.3 L \u2010 il y a 8 heures",
    "x": 474.4875183105469,
    "y": 236.10000610351562,
    "width": 447.4374694824219,
    "height": 76.79998779296875,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Carpassion",
    "x": 474.4875183105469,
    "y": 235.3000030517578,
    "width": 77.11251831054688,
    "height": 19.199996948242188,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "L'Evo est tr\u00e8s belle et tr\u00e8s bien \u00e9quip\u00e9e et le prix est int\u00e9ressant effectivement. Personnellement, ma priorit\u00e9 num\u00e9ro 1 c'est le moteur et les qualit\u00e9s...",
    "x": 474.4875183105469,
    "y": 235.3000030517578,
    "width": 432.6999816894531,
    "height": 55.19999694824219,
    "color": "rgb(66, 71, 74)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Prix Renault Austral 1.3 L",
    "x": 474.4875183105469,
    "y": 294.8999938964844,
    "width": 142.31246948242188,
    "height": 16,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "https://www.automobile.tn/fr/neuf/renault/austral/1.3-l"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-muted",
    "selector": "a.text-muted",
    "clickElement": "A.text-muted",
    "sectionViewedElement": "text-muted",
    "text": "il y a 8 heures",
    "x": 628.0625,
    "y": 294.8999938964844,
    "width": 78.48748779296875,
    "height": 16,
    "color": "rgb(108, 117, 125)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "https://www.automobile.tn/fr/neuf/renault/austral/1.3-l#comment-anchor-141250"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Nouvelle BMW S\u00e9rie 1 chez Ben Jemaa Motors",
    "x": 963.75,
    "y": 276.8999938964844,
    "width": 262.625,
    "height": 16,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "https://www.automobile.tn/fr/magazine/nouveautes/2025-04-26-nouvelle-bmw-serie-1-disponible-en-tunisie.html"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Karim Mahmoudi Svp win weslou fi bounouete kia picanto populaire et merci Prix KIA Picanto Populaire 1.0 L \u2010 il y a 10 heures",
    "x": 474.4875183105469,
    "y": 337.8999938964844,
    "width": 447.4374694824219,
    "height": 58.800018310546875,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Karim Mahmoudi",
    "x": 474.4875183105469,
    "y": 337.1000061035156,
    "width": 121.37496948242188,
    "height": 19.20001220703125,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "Svp win weslou fi bounouete kia picanto populaire et merci",
    "x": 474.4875183105469,
    "y": 337.1000061035156,
    "width": 386.3374938964844,
    "height": 37.20001220703125,
    "color": "rgb(66, 71, 74)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Prix KIA Picanto Populaire 1.0 L",
    "x": 474.4875183105469,
    "y": 378.70001220703125,
    "width": 177.06246948242188,
    "height": 16,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "https://www.automobile.tn/fr/neuf/kia/picanto-populaire/1.0-l"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-muted",
    "selector": "a.text-muted",
    "clickElement": "A.text-muted",
    "sectionViewedElement": "text-muted",
    "text": "il y a 10 heures",
    "x": 662.8125,
    "y": 378.70001220703125,
    "width": 85.48748779296875,
    "height": 16,
    "color": "rgb(108, 117, 125)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "https://www.automobile.tn/fr/neuf/kia/picanto-populaire/1.0-l#comment-anchor-141248"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Eden Eden Bonsoir Cette seltos ou Honda hrv? Prix KIA Seltos 1.4 T-GDI Top Grade \u2010 il y a 21 heures",
    "x": 963.75,
    "y": 337.8999938964844,
    "width": 447.4375,
    "height": 40.800018310546875,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Eden Eden",
    "x": 963.75,
    "y": 337.1000061035156,
    "width": 71.987548828125,
    "height": 19.20001220703125,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "Bonsoir Cette seltos ou Honda hrv?",
    "x": 1039.375,
    "y": 337.1000061035156,
    "width": 229.2874755859375,
    "height": 19.20001220703125,
    "color": "rgb(66, 71, 74)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Prix KIA Seltos 1.4 T-GDI Top Grade",
    "x": 963.75,
    "y": 360.70001220703125,
    "width": 199.7125244140625,
    "height": 16,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "https://www.automobile.tn/fr/neuf/kia/seltos/1.4-t-gdi-top-grade"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-muted",
    "selector": "a.text-muted",
    "clickElement": "A.text-muted",
    "sectionViewedElement": "text-muted",
    "text": "il y a 21 heures",
    "x": 1174.7249755859375,
    "y": 360.70001220703125,
    "width": 85.487548828125,
    "height": 16,
    "color": "rgb(108, 117, 125)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "https://www.automobile.tn/fr/neuf/kia/seltos/1.4-t-gdi-top-grade#comment-anchor-141247"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Amine Ben Fradj Je cherche bon a vendre Prix KIA Picanto Populaire 1.0 L \u2010 il y a 21 heures",
    "x": 474.4875183105469,
    "y": 421.70001220703125,
    "width": 447.4374694824219,
    "height": 40.79998779296875,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Amine Ben Fradj",
    "x": 474.4875183105469,
    "y": 420.8999938964844,
    "width": 114.93746948242188,
    "height": 19.20001220703125,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "Je cherche bon a vendre",
    "x": 593.0625,
    "y": 420.8999938964844,
    "width": 157.1500244140625,
    "height": 19.20001220703125,
    "color": "rgb(66, 71, 74)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Medali 8,5 ou 9,4 ! oui mais l'EVO est plus puissant et donn\u00e9 \u00e0 une vitesse max de 240 km/h et concernant les diverses options l'EVO... Prix Renault Austral 1.3 L \u2010 il y a un jour",
    "x": 963.75,
    "y": 421.70001220703125,
    "width": 447.4375,
    "height": 58.79998779296875,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Medali",
    "x": 963.75,
    "y": 420.8999938964844,
    "width": 47.3375244140625,
    "height": 19.20001220703125,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "8,5 ou 9,4 ! oui mais l'EVO est plus puissant et donn\u00e9 \u00e0 une vitesse max de 240 km/h et concernant les diverses options l'EVO...",
    "x": 963.75,
    "y": 420.8999938964844,
    "width": 436.0875244140625,
    "height": 37.20001220703125,
    "color": "rgb(66, 71, 74)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-muted",
    "selector": "a.text-muted",
    "clickElement": "A.text-muted",
    "sectionViewedElement": "text-muted",
    "text": "il y a un jour",
    "x": 1117.3250732421875,
    "y": 462.5,
    "width": 69.8624267578125,
    "height": 16,
    "color": "rgb(108, 117, 125)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "https://www.automobile.tn/fr/neuf/renault/austral/1.3-l#comment-anchor-141244"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Bahri Achraf Ton numero svp Prix Mitsubishi Attrage Populaire 1.2 L GLX BVM \u2010 il y a un jour",
    "x": 474.4875183105469,
    "y": 505.5,
    "width": 447.4374694824219,
    "height": 40.79998779296875,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Bahri Achraf",
    "x": 474.4875183105469,
    "y": 504.70001220703125,
    "width": 87.62496948242188,
    "height": 19.20001220703125,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "Ton numero svp",
    "x": 565.75,
    "y": 504.70001220703125,
    "width": 106.36248779296875,
    "height": 19.20001220703125,
    "color": "rgb(66, 71, 74)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Prix Mitsubishi Attrage Populaire 1.2 L GLX BVM",
    "x": 474.4875183105469,
    "y": 528.2999877929688,
    "width": 271.6499938964844,
    "height": 16,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "https://www.automobile.tn/fr/neuf/mitsubishi/attrage-populaire/1.2-l-glx-bvm-populaire"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Nabhan Chercher les diff\u00e9rences ! !!! De 116000 \u00e0 121000 je trouve pas de diff\u00e9rences sauf la couleur bi ton!! Prix Toyota Yaris Cross Hybride \u2010 il y a un jour",
    "x": 963.75,
    "y": 505.5,
    "width": 447.4375,
    "height": 58.79998779296875,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "Chercher les diff\u00e9rences ! !!! De 116000 \u00e0 121000 je trouve pas de diff\u00e9rences sauf la couleur bi ton!!",
    "x": 963.75,
    "y": 504.70001220703125,
    "width": 436.9124755859375,
    "height": 37.20001220703125,
    "color": "rgb(66, 71, 74)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Prix Toyota Yaris Cross Hybride",
    "x": 963.75,
    "y": 546.2999877929688,
    "width": 177.875,
    "height": 16,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "https://www.automobile.tn/fr/neuf/toyota/yaris-cross"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Fares Bejaoui chkoun 3andou bounou mte3 voiture lil bi3 Prix Chery Tiggo 1X populaire 1.0 L Turbo CVT \u2010 il y a un jour",
    "x": 474.4875183105469,
    "y": 589.2999877929688,
    "width": 447.4374694824219,
    "height": 40.800048828125,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Fares Bejaoui",
    "x": 474.4875183105469,
    "y": 588.5,
    "width": 93.91250610351562,
    "height": 19.20001220703125,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "chkoun 3andou bounou mte3 voiture lil bi3",
    "x": 572.0375366210938,
    "y": 588.5,
    "width": 281.8125,
    "height": 19.20001220703125,
    "color": "rgb(66, 71, 74)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Prix Chery Tiggo 1X populaire 1.0 L Turbo CVT",
    "x": 474.4875183105469,
    "y": 612.1000366210938,
    "width": 259.4125061035156,
    "height": 16,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "https://www.automobile.tn/fr/neuf/chery/tiggo-1x-populaire/1.0-l-turbo-cvt"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Mannai Mohamed quel sont les couleurs disponible svp Prix Hyundai i20 \u2010 il y a un jour",
    "x": 963.75,
    "y": 589.2999877929688,
    "width": 447.4375,
    "height": 40.800048828125,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Mannai Mohamed",
    "x": 963.75,
    "y": 588.5,
    "width": 126.8375244140625,
    "height": 19.20001220703125,
    "color": "rgb(217, 0, 0)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "quel sont les couleurs disponible svp",
    "x": 1094.2249755859375,
    "y": 588.5,
    "width": 239.6375732421875,
    "height": 19.20001220703125,
    "color": "rgb(66, 71, 74)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Prix Hyundai i20",
    "x": 963.75,
    "y": 612.1000366210938,
    "width": 92.925048828125,
    "height": 16,
    "color": "rgb(33, 37, 41)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "https://www.automobile.tn/fr/neuf/hyundai/i20"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "footer-container bg-black",
    "selector": "div.bg-black.footer-container",
    "clickElement": "DIV.bg-black.footer-container",
    "sectionViewedElement": "footer-container bg-black",
    "text": "Prix du neuf Marques Voitures \u00e9lectriques Concessionnaires Comparateur Occasions Recherche Annonces du jour Vendeurs Pro Vendre mon v\u00e9hicule Auto Mag Nouveaut\u00e9s Actu Essais Enqu\u00eates Concepts Supercars Guide pratique Droits de douanes FCR Permis de conduire Visite technique Vignette Voitures populair...",
    "x": -2.2250001430511475,
    "y": 666.1000366210938,
    "width": 1905.4250733852386,
    "height": 413.60003662109375,
    "color": "rgb(61, 61, 61)",
    "backgroundColor": "rgb(0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "col-12 col-lg-8 col-xl-9",
    "selector": "div.col-12.col-lg-8.col-xl-9",
    "clickElement": "DIV.col-12.col-lg-8.col-xl-9",
    "sectionViewedElement": "col-12 col-lg-8 col-xl-9",
    "text": "Prix du neuf Marques Voitures \u00e9lectriques Concessionnaires Comparateur Occasions Recherche Annonces du jour Vendeurs Pro Vendre mon v\u00e9hicule Auto Mag Nouveaut\u00e9s Actu Essais Enqu\u00eates Concepts Supercars Guide pratique Droits de douanes FCR Permis de conduire Visite technique Vignette Voitures populair...",
    "x": 290.4875183105469,
    "y": 666.1000366210938,
    "width": 990.0000305175781,
    "height": 413.60003662109375,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Prix du neuf Marques Voitures \u00e9lectriques Concessionnaires Comparateur",
    "x": 316.88751220703125,
    "y": 710.5,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 139.79998779296875,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-unstyled",
    "selector": "ul.list-unstyled",
    "clickElement": "UL.list-unstyled",
    "sectionViewedElement": "list-unstyled",
    "text": "Marques Voitures \u00e9lectriques Concessionnaires Comparateur",
    "x": 316.88751220703125,
    "y": 742.5,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 92.79998779296875,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Occasions Recherche Annonces du jour Vendeurs Pro Vendre mon v\u00e9hicule",
    "x": 607.7625122070312,
    "y": 710.5,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 139.79998779296875,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-unstyled",
    "selector": "ul.list-unstyled",
    "clickElement": "UL.list-unstyled",
    "sectionViewedElement": "list-unstyled",
    "text": "Recherche Annonces du jour Vendeurs Pro Vendre mon v\u00e9hicule",
    "x": 607.7625122070312,
    "y": 742.5,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 92.79998779296875,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Vendeurs Pro",
    "x": 607.7625122070312,
    "y": 788.9000244140625,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 23.20001220703125,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Vendre mon v\u00e9hicule",
    "x": 607.7625122070312,
    "y": 812.1000366210938,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 23.199951171875,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Auto Mag Nouveaut\u00e9s Actu Essais Enqu\u00eates Concepts Supercars",
    "x": 898.6375122070312,
    "y": 710.5,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 139.79998779296875,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-unstyled",
    "selector": "ul.list-unstyled",
    "clickElement": "UL.list-unstyled",
    "sectionViewedElement": "list-unstyled",
    "text": "Nouveaut\u00e9s Actu Essais Enqu\u00eates Concepts Supercars",
    "x": 898.6375122070312,
    "y": 742.5,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 92.79998779296875,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Guide pratique Droits de douanes FCR Permis de conduire Visite technique Vignette Voitures populaires",
    "x": 316.88751220703125,
    "y": 879.1000366210938,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 186.20001220703125,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Guide pratique",
    "x": 316.88751220703125,
    "y": 879.1000366210938,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 16,
    "color": "rgb(220, 220, 220)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/guide"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-unstyled",
    "selector": "ul.list-unstyled",
    "clickElement": "UL.list-unstyled",
    "sectionViewedElement": "list-unstyled",
    "text": "Droits de douanes FCR Permis de conduire Visite technique Vignette Voitures populaires",
    "x": 316.88751220703125,
    "y": 911.1000366210938,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 139.20001220703125,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Droits de douanes",
    "x": 316.88751220703125,
    "y": 911.1000366210938,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 23.199951171875,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Mon espace Cr\u00e9er une annonce Annonces favorites G\u00e9rer mes alertes Inscription G\u00e9rer mes informations Mes annonces",
    "x": 607.7625122070312,
    "y": 879.1000366210938,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 186.20001220703125,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-unstyled",
    "selector": "ul.list-unstyled",
    "clickElement": "UL.list-unstyled",
    "sectionViewedElement": "list-unstyled",
    "text": "Cr\u00e9er une annonce Annonces favorites G\u00e9rer mes alertes Inscription G\u00e9rer mes informations Mes annonces",
    "x": 607.7625122070312,
    "y": 911.1000366210938,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 139.20001220703125,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Cr\u00e9er une annonce",
    "x": 607.7625122070312,
    "y": 911.1000366210938,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 23.199951171875,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Annonces favorites",
    "x": 607.7625122070312,
    "y": 934.2999877929688,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 23.20001220703125,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "G\u00e9rer mes alertes",
    "x": 607.7625122070312,
    "y": 957.5,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 23.20001220703125,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Inscription",
    "x": 607.7625122070312,
    "y": 980.7000122070312,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 23.20001220703125,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "G\u00e9rer mes informations",
    "x": 607.7625122070312,
    "y": 1003.9000244140625,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 23.199951171875,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Mes annonces",
    "x": 607.7625122070312,
    "y": 1027.0999755859375,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 23.2000732421875,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Qui sommes-nous ? Contactez-nous Mentions l\u00e9gales Politique de confidentialit\u00e9 Revue de Presse",
    "x": 898.6375122070312,
    "y": 879.1000366210938,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 139.79998779296875,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Qui sommes-nous ?",
    "x": 898.6375122070312,
    "y": 879.1000366210938,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 16,
    "color": "rgb(220, 220, 220)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "/fr/qui-sommes-nous.html"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-unstyled",
    "selector": "ul.list-unstyled",
    "clickElement": "UL.list-unstyled",
    "sectionViewedElement": "list-unstyled",
    "text": "Contactez-nous Mentions l\u00e9gales Politique de confidentialit\u00e9 Revue de Presse",
    "x": 898.6375122070312,
    "y": 911.1000366210938,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 92.79998779296875,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Contactez-nous",
    "x": 898.6375122070312,
    "y": 911.1000366210938,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 23.199951171875,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Mentions l\u00e9gales",
    "x": 898.6375122070312,
    "y": 934.2999877929688,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 23.20001220703125,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Politique de confidentialit\u00e9",
    "x": 898.6375122070312,
    "y": 957.5,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 23.20001220703125,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Revue de Presse",
    "x": 898.6375122070312,
    "y": 980.7000122070312,
    "width": 262.07501220703125,
    "height": 23.20001220703125,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "col-12 col-lg-4 col-xl-3",
    "selector": "div.col-12.col-lg-4.col-xl-3",
    "clickElement": "DIV.col-12.col-lg-4.col-xl-3",
    "sectionViewedElement": "col-12 col-lg-4 col-xl-3",
    "text": "Restez connect\u00e9 Facebook YouTube Instagram Twitter Flux RSS Newsletter Powered by IDK, design by SAMETEAM",
    "x": 1280.487548828125,
    "y": 666.1000366210938,
    "width": 330,
    "height": 413.60003662109375,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "col-12 col-md-6 col-lg-12 social-menu-container",
    "selector": "div.col-12.col-lg-12.col-md-6.social-menu-container",
    "clickElement": "DIV.col-12.col-lg-12.col-md-6.social-menu-container",
    "sectionViewedElement": "col-12 col-md-6 col-lg-12 social-menu-container",
    "text": "Restez connect\u00e9 Facebook YouTube Instagram Twitter Flux RSS",
    "x": 1280.487548828125,
    "y": 706.1000366210938,
    "width": 330,
    "height": 133,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "footer-title",
    "selector": "div.footer-title",
    "clickElement": "DIV.footer-title",
    "sectionViewedElement": "footer-title",
    "text": "Restez connect\u00e9",
    "x": 1292.487548828125,
    "y": 706.1000366210938,
    "width": 306,
    "height": 24,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "social-menu list-unstyled",
    "selector": "ul.list-unstyled.social-menu",
    "clickElement": "UL.list-unstyled.social-menu",
    "sectionViewedElement": "social-menu list-unstyled",
    "text": "Facebook YouTube Instagram Twitter Flux RSS",
    "x": 1292.487548828125,
    "y": 750.1000366210938,
    "width": 306,
    "height": 73,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Facebook",
    "x": 1292.487548828125,
    "y": 750.1000366210938,
    "width": 40,
    "height": 40,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "YouTube",
    "x": 1346.237548828125,
    "y": 750.1000366210938,
    "width": 40,
    "height": 40,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Instagram",
    "x": 1399.987548828125,
    "y": 750.1000366210938,
    "width": 40,
    "height": 40,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Twitter",
    "x": 1453.737548828125,
    "y": 750.1000366210938,
    "width": 40,
    "height": 40,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Flux RSS",
    "x": 1507.487548828125,
    "y": 750.1000366210938,
    "width": 40,
    "height": 40,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "col-12 col-md-6 col-lg-12 footer-newsletter",
    "selector": "div.col-12.col-lg-12.col-md-6.footer-newsletter",
    "clickElement": "DIV.col-12.col-lg-12.col-md-6.footer-newsletter",
    "sectionViewedElement": "col-12 col-md-6 col-lg-12 footer-newsletter",
    "text": "Newsletter Powered by IDK, design by SAMETEAM",
    "x": 1280.487548828125,
    "y": 839.1000366210938,
    "width": 330,
    "height": 120.79998779296875,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "footer-title",
    "selector": "div.footer-title",
    "clickElement": "DIV.footer-title",
    "sectionViewedElement": "footer-title",
    "text": "Newsletter",
    "x": 1292.487548828125,
    "y": 839.1000366210938,
    "width": 306,
    "height": 24,
    "color": "rgb(232, 229, 217)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": null
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "IDK",
    "x": 1364.9500732421875,
    "y": 940.7000122070312,
    "width": 20.375,
    "height": 17.5999755859375,
    "color": "rgb(255, 255, 255)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "https://idk.tn/"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "SAMETEAM",
    "x": 1450.925048828125,
    "y": 940.7000122070312,
    "width": 66.4124755859375,
    "height": 17.5999755859375,
    "color": "rgb(255, 255, 255)",
    "backgroundColor": "rgba(0, 0, 0, 0)",
    "href": "https://www.sameteam.com.tn/"
  }
]