[
  {
    "tag": "header",
    "id": "",
    "classes": "navbar navbar-expand-lg navbar-dark bg-black bd-navbar",
    "selector": "header.bd-navbar.bg-black.navbar.navbar-dark.navbar-expand-lg",
    "clickElement": "HEADER.bd-navbar.bg-black.navbar.navbar-dark.navbar-expand-lg",
    "sectionViewedElement": "navbar navbar-expand-lg navbar-dark bg-black bd-navbar",
    "text": ".letter-top { fill: white; }\n    .letter-border { fill: black; }\n    .letter-bottom { fill: white; }\n    .letter-gradient { fill: url(#letterGradient); }\n    #letterGradient {\n        --color-1 :#8C8C8C;\n        --color-2 :#A5A5A5;\n        --color-3 :#BBBBBB;\n        --color-4 :#CCCCCC;\n        --color-5 :#D8D8D8;\n        --color-6 :#DFDFDF;\n        --color-7 :#E0E0E0;\n    }\n    .tn { fill: red; }\n    .first-line {\n        --color-1: #000000;\n        --color-2: #020202;\n        --color-3: #222;\n        --color-4: #3D3D3D;\n        --color-5: #646464;\n        --color-6: #646464;\n        --color-7: #646464;\n        --color-8: #999999;\n        --color-9: #999999;\n        --color-10: #6B6B6B;\n        --color-11: #3D3D3D;\n        --color-12: #1C1C1C;\n        --color-13: #070707;\n        --color-14: #000000;\n    }\n    .second-line {\n        --color-1: #000000;\n        --color-2: #030100;\n        --color-3: #310900;\n        --color-4: #5A1000;\n        --color-5: #801701;\n        --color-6: #A01D01;\n        --color-7: #BC2101;\n        --color-8: #D22501;\n        --color-9: #d90000;\n        --color-10: #d90000;\n        --color-11: #d90000;\n        --color-12: #d90000;\n        --color-13: #d90000;\n        --color-14: #d90000;\n        --color-15: #d90000;\n        --color-16: #BD2201;\n        --color-17: #9C1C01;\n        --color-18: #731400;\n        --color-19: #430C00;\n        --color-20: #0C0200;\n        --color-21: #000000;\n    }\n    \n    \n        \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n        \n        \n\n    \n    \n\n        \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n        \n\n        \n\n\n    \n\n    \n        \n        \n        \n        \n        \n        \n        \n    \n\n\n    \n        \n\n        \n        \n\n        \n    \n    \n        \n\n        \n        \n    \n    \n        \n        \n        \n\n\n    \n    \n        \n\n        \n        \n\n    \n    \n        \n\n\n        \n        \n        \n\n        \n\n    \n    \n\n        \n        \n        \n\n    \n    \n        \n        \n        \n\n    \n    \n        \n\n        \n        \n\n    \n    \n        \n\n\n        \n        \n    \n    \n        \n\n        \n        \n    \n    \n        \n\n        \n    \n    \n        \n        \n    \n    \n        \n\n        \n    \n    \n        \n\n        \n            \n                \n            \n\n            Ouvrir le menu\n        \n\n        \n            \n                \n                    \n                        \n                            \n                        \n                    \n                \n                \n            \n\n            \n                \n                    \n                                                    Connexion\n                                            \n\n                    \n\n                    Prix du neufRecherche\nMarques\nVoitures \u00e9lectriques\nConcessionnaires\nComparateur\nOccasionsRecherche\nAnnonces du jour\nVendeurs Pros\nVendre\nComparateur\nAuto MagNouveaut\u00e9s\nActu\nEssais\nEnqu\u00eates\nConcepts\nSupercars\nSport Auto\nGuide PratiqueDerni\u00e8res immatriculations\nDroits de douane\nFCR\nPermis de conduire\nVisite technique\nVignette\nVoitures populaires\nMon espace"
  },
  {
    "tag": "nav",
    "id": "",
    "classes": "container-lg bd-gutter flex-nowrap",
    "selector": "nav.bd-gutter.container-lg.flex-nowrap",
    "clickElement": "NAV.bd-gutter.container-lg.flex-nowrap",
    "sectionViewedElement": "container-lg bd-gutter flex-nowrap",
    "text": ".letter-top { fill: white; }\n    .letter-border { fill: black; }\n    .letter-bottom { fill: white; }\n    .letter-gradient { fill: url(#letterGradient); }\n    #letterGradient {\n        --color-1 :#8C8C8C;\n        --color-2 :#A5A5A5;\n        --color-3 :#BBBBBB;\n        --color-4 :#CCCCCC;\n        --color-5 :#D8D8D8;\n        --color-6 :#DFDFDF;\n        --color-7 :#E0E0E0;\n    }\n    .tn { fill: red; }\n    .first-line {\n        --color-1: #000000;\n        --color-2: #020202;\n        --color-3: #222;\n        --color-4: #3D3D3D;\n        --color-5: #646464;\n        --color-6: #646464;\n        --color-7: #646464;\n        --color-8: #999999;\n        --color-9: #999999;\n        --color-10: #6B6B6B;\n        --color-11: #3D3D3D;\n        --color-12: #1C1C1C;\n        --color-13: #070707;\n        --color-14: #000000;\n    }\n    .second-line {\n        --color-1: #000000;\n        --color-2: #030100;\n        --color-3: #310900;\n        --color-4: #5A1000;\n        --color-5: #801701;\n        --color-6: #A01D01;\n        --color-7: #BC2101;\n        --color-8: #D22501;\n        --color-9: #d90000;\n        --color-10: #d90000;\n        --color-11: #d90000;\n        --color-12: #d90000;\n        --color-13: #d90000;\n        --color-14: #d90000;\n        --color-15: #d90000;\n        --color-16: #BD2201;\n        --color-17: #9C1C01;\n        --color-18: #731400;\n        --color-19: #430C00;\n        --color-20: #0C0200;\n        --color-21: #000000;\n    }\n    \n    \n        \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n        \n        \n\n    \n    \n\n        \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n            \n        \n\n        \n\n\n    \n\n    \n        \n        \n        \n        \n        \n        \n        \n    \n\n\n    \n        \n\n        \n        \n\n        \n    \n    \n        \n\n        \n        \n    \n    \n        \n        \n        \n\n\n    \n    \n        \n\n        \n        \n\n    \n    \n        \n\n\n        \n        \n        \n\n        \n\n    \n    \n\n        \n        \n        \n\n    \n    \n        \n        \n        \n\n    \n    \n        \n\n        \n        \n\n    \n    \n        \n\n\n        \n        \n    \n    \n        \n\n        \n        \n    \n    \n        \n\n        \n    \n    \n        \n        \n    \n    \n        \n\n        \n    \n    \n        \n\n        \n            \n                \n            \n\n            Ouvrir le menu\n        \n\n        \n            \n                \n                    \n                        \n                            \n                        \n                    \n                \n                \n            \n\n            \n                \n                    \n                                                    Connexion\n                                            \n\n                    \n\n                    Prix du neufRecherche\nMarques\nVoitures \u00e9lectriques\nConcessionnaires\nComparateur\nOccasionsRecherche\nAnnonces du jour\nVendeurs Pros\nVendre\nComparateur\nAuto MagNouveaut\u00e9s\nActu\nEssais\nEnqu\u00eates\nConcepts\nSupercars\nSport Auto\nGuide PratiqueDerni\u00e8res immatriculations\nDroits de douane\nFCR\nPermis de conduire\nVisite technique\nVignette\nVoitures populaires\nMon espace"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "navbar-brand p-0 me-0 me-lg-2",
    "selector": "a.me-0.me-lg-2.navbar-brand.p-0",
    "clickElement": "A.me-0.me-lg-2.navbar-brand.p-0",
    "sectionViewedElement": "navbar-brand p-0 me-0 me-lg-2",
    "text": ".letter-top { fill: white; }\n    .letter-border { fill: black; }\n    .letter-bottom { fill: white; }\n    .letter-gradient { fill: url(#letterGradient); }\n    #letterGradient {\n        --color-1 :#8C8C8C;\n        --color-2 :#A5A5A5;\n        --color-3 :#BBBBBB;\n        --color-4 :#CCCCCC;\n        --color-5 :#D8D8D8;\n        --color-6 :#DFDFDF;\n        --color-7 :#E0E0E0;\n    }\n    .tn { fill: red; }\n    .first-line {\n        --color-1: #000000;\n        --color-2: #020202;\n        --color-3: #222;\n        --color-4: #3D3D3D;\n        --color-5: #646464;\n        --color-6: #646464;\n        --color-7: #646464;\n        --color-8: #999999;\n        --color-9: #999999;\n        --color-10: #6B6B6B;\n        --color-11: #3D3D3D;\n        --color-12: #1C1C1C;\n        --color-13: #070707;\n        --color-14: #000000;\n    }\n    .second-line {\n        --color-1: #000000;\n        --color-2: #030100;\n        --color-3: #310900;\n        --color-4: #5A1000;\n        --color-5: #801701;\n        --color-6: #A01D01;\n        --color-7: #BC2101;\n        --color-8: #D22501;\n        --color-9: #d90000;\n        --color-10: #d90000;\n        --color-11: #d90000;\n        --color-12: #d90000;\n        --color-13: #d90000;\n        --color-14: #d90000;\n        --color-15: #d90000;\n        --color-16: #BD2201;\n        --color-17: #9C1C01;\n        --color-18: #731400;\n        --color-19: #430C00;\n        --color-20: #0C0200;\n        --color-21: #000000;\n    }"
  },
  {
    "tag": "svg",
    "id": "",
    "classes": "logo-automobile h-auto",
    "selector": "svg.h-auto.logo-automobile",
    "clickElement": "svg.h-auto.logo-automobile",
    "sectionViewedElement": "logo-automobile h-auto",
    "text": ".letter-top { fill: white; }\n    .letter-border { fill: black; }\n    .letter-bottom { fill: white; }\n    .letter-gradient { fill: url(#letterGradient); }\n    #letterGradient {\n        --color-1 :#8C8C8C;\n        --color-2 :#A5A5A5;\n        --color-3 :#BBBBBB;\n        --color-4 :#CCCCCC;\n        --color-5 :#D8D8D8;\n        --color-6 :#DFDFDF;\n        --color-7 :#E0E0E0;\n    }\n    .tn { fill: red; }\n    .first-line {\n        --color-1: #000000;\n        --color-2: #020202;\n        --color-3: #222;\n        --color-4: #3D3D3D;\n        --color-5: #646464;\n        --color-6: #646464;\n        --color-7: #646464;\n        --color-8: #999999;\n        --color-9: #999999;\n        --color-10: #6B6B6B;\n        --color-11: #3D3D3D;\n        --color-12: #1C1C1C;\n        --color-13: #070707;\n        --color-14: #000000;\n    }\n    .second-line {\n        --color-1: #000000;\n        --color-2: #030100;\n        --color-3: #310900;\n        --color-4: #5A1000;\n        --color-5: #801701;\n        --color-6: #A01D01;\n        --color-7: #BC2101;\n        --color-8: #D22501;\n        --color-9: #d90000;\n        --color-10: #d90000;\n        --color-11: #d90000;\n        --color-12: #d90000;\n        --color-13: #d90000;\n        --color-14: #d90000;\n        --color-15: #d90000;\n        --color-16: #BD2201;\n        --color-17: #9C1C01;\n        --color-18: #731400;\n        --color-19: #430C00;\n        --color-20: #0C0200;\n        --color-21: #000000;\n    }"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "navbar-toggler p-2",
    "selector": "button.navbar-toggler.p-2",
    "clickElement": "BUTTON.navbar-toggler.p-2",
    "sectionViewedElement": "navbar-toggler p-2",
    "text": "Ouvrir le menu"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "d-none fs-6 pe-1",
    "selector": "span.d-none.fs-6.pe-1",
    "clickElement": "SPAN.d-none.fs-6.pe-1",
    "sectionViewedElement": "d-none fs-6 pe-1",
    "text": "Ouvrir le menu"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "mainNavbar",
    "classes": "offcanvas-lg bg-black offcanvas-end flex-grow-1",
    "selector": "div.bg-black.flex-grow-1.offcanvas-end.offcanvas-lg",
    "clickElement": "DIV#mainNavbar.bg-black.flex-grow-1.offcanvas-end.offcanvas-lg",
    "sectionViewedElement": "mainNavbar",
    "text": "Connexion\n                                            \n\n                    \n\n                    Prix du neufRecherche\nMarques\nVoitures \u00e9lectriques\nConcessionnaires\nComparateur\nOccasionsRecherche\nAnnonces du jour\nVendeurs Pros\nVendre\nComparateur\nAuto MagNouveaut\u00e9s\nActu\nEssais\nEnqu\u00eates\nConcepts\nSupercars\nSport Auto\nGuide PratiqueDerni\u00e8res immatriculations\nDroits de douane\nFCR\nPermis de conduire\nVisite technique\nVignette\nVoitures populaires\nMon espace"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "offcanvas-body p-4 pt-0 p-lg-0  justify-content-end",
    "selector": "div.justify-content-end.offcanvas-body.p-4.p-lg-0.pt-0",
    "clickElement": "DIV.justify-content-end.offcanvas-body.p-4.p-lg-0.pt-0",
    "sectionViewedElement": "offcanvas-body p-4 pt-0 p-lg-0  justify-content-end",
    "text": "Connexion\n                                            \n\n                    \n\n                    Prix du neufRecherche\nMarques\nVoitures \u00e9lectriques\nConcessionnaires\nComparateur\nOccasionsRecherche\nAnnonces du jour\nVendeurs Pros\nVendre\nComparateur\nAuto MagNouveaut\u00e9s\nActu\nEssais\nEnqu\u00eates\nConcepts\nSupercars\nSport Auto\nGuide PratiqueDerni\u00e8res immatriculations\nDroits de douane\nFCR\nPermis de conduire\nVisite technique\nVignette\nVoitures populaires\nMon espace"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column-reverse justify-content-end",
    "selector": "div.d-flex.flex-column-reverse.justify-content-end",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column-reverse.justify-content-end",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column-reverse justify-content-end",
    "text": "Connexion\n                                            \n\n                    \n\n                    Prix du neufRecherche\nMarques\nVoitures \u00e9lectriques\nConcessionnaires\nComparateur\nOccasionsRecherche\nAnnonces du jour\nVendeurs Pros\nVendre\nComparateur\nAuto MagNouveaut\u00e9s\nActu\nEssais\nEnqu\u00eates\nConcepts\nSupercars\nSport Auto\nGuide PratiqueDerni\u00e8res immatriculations\nDroits de douane\nFCR\nPermis de conduire\nVisite technique\nVignette\nVoitures populaires\nMon espace"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-lg-none",
    "selector": "div.d-lg-none",
    "clickElement": "DIV.d-lg-none",
    "sectionViewedElement": "d-lg-none",
    "text": "Connexion"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary d-block",
    "selector": "a.btn.btn-primary.d-block",
    "clickElement": "A.btn.btn-primary.d-block",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary d-block",
    "text": "Connexion"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "header-nav",
    "classes": "ms-auto nav",
    "selector": "ul.ms-auto.nav",
    "clickElement": "UL#header-nav.ms-auto.nav",
    "sectionViewedElement": "header-nav",
    "text": "Prix du neufRecherche\nMarques\nVoitures \u00e9lectriques\nConcessionnaires\nComparateur\nOccasionsRecherche\nAnnonces du jour\nVendeurs Pros\nVendre\nComparateur\nAuto MagNouveaut\u00e9s\nActu\nEssais\nEnqu\u00eates\nConcepts\nSupercars\nSport Auto\nGuide PratiqueDerni\u00e8res immatriculations\nDroits de douane\nFCR\nPermis de conduire\nVisite technique\nVignette\nVoitures populaires\nMon espace"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dropdown nav-item",
    "selector": "li.dropdown.nav-item",
    "clickElement": "LI.dropdown.nav-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown nav-item",
    "text": "Prix du neufRecherche\nMarques\nVoitures \u00e9lectriques\nConcessionnaires\nComparateur"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-toggle nav-link",
    "selector": "a.dropdown-toggle.nav-link",
    "clickElement": "A.dropdown-toggle.nav-link",
    "sectionViewedElement": "dropdown-toggle nav-link",
    "text": "Prix du neuf"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "w52",
    "classes": "dropdown-menu",
    "selector": "div.dropdown-menu",
    "clickElement": "DIV#w52.dropdown-menu",
    "sectionViewedElement": "w52",
    "text": "Recherche\nMarques\nVoitures \u00e9lectriques\nConcessionnaires\nComparateur"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Recherche"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Marques"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Voitures \u00e9lectriques"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Concessionnaires"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Comparateur"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dropdown nav-item",
    "selector": "li.dropdown.nav-item",
    "clickElement": "LI.dropdown.nav-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown nav-item",
    "text": "OccasionsRecherche\nAnnonces du jour\nVendeurs Pros\nVendre\nComparateur"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-toggle nav-link",
    "selector": "a.dropdown-toggle.nav-link",
    "clickElement": "A.dropdown-toggle.nav-link",
    "sectionViewedElement": "dropdown-toggle nav-link",
    "text": "Occasions"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "w53",
    "classes": "dropdown-menu",
    "selector": "div.dropdown-menu",
    "clickElement": "DIV#w53.dropdown-menu",
    "sectionViewedElement": "w53",
    "text": "Recherche\nAnnonces du jour\nVendeurs Pros\nVendre\nComparateur"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Recherche"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Annonces du jour"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Vendeurs Pros"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Vendre"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Comparateur"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dropdown nav-item",
    "selector": "li.dropdown.nav-item",
    "clickElement": "LI.dropdown.nav-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown nav-item",
    "text": "Auto MagNouveaut\u00e9s\nActu\nEssais\nEnqu\u00eates\nConcepts\nSupercars\nSport Auto"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-toggle nav-link",
    "selector": "a.dropdown-toggle.nav-link",
    "clickElement": "A.dropdown-toggle.nav-link",
    "sectionViewedElement": "dropdown-toggle nav-link",
    "text": "Auto Mag"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "w54",
    "classes": "dropdown-menu",
    "selector": "div.dropdown-menu",
    "clickElement": "DIV#w54.dropdown-menu",
    "sectionViewedElement": "w54",
    "text": "Nouveaut\u00e9s\nActu\nEssais\nEnqu\u00eates\nConcepts\nSupercars\nSport Auto"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Nouveaut\u00e9s"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Actu"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Essais"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Enqu\u00eates"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Concepts"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Supercars"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Sport Auto"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dropdown nav-item",
    "selector": "li.dropdown.nav-item",
    "clickElement": "LI.dropdown.nav-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown nav-item",
    "text": "Guide PratiqueDerni\u00e8res immatriculations\nDroits de douane\nFCR\nPermis de conduire\nVisite technique\nVignette\nVoitures populaires"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-toggle nav-link",
    "selector": "a.dropdown-toggle.nav-link",
    "clickElement": "A.dropdown-toggle.nav-link",
    "sectionViewedElement": "dropdown-toggle nav-link",
    "text": "Guide Pratique"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "w55",
    "classes": "dropdown-menu",
    "selector": "div.dropdown-menu",
    "clickElement": "DIV#w55.dropdown-menu",
    "sectionViewedElement": "w55",
    "text": "Derni\u00e8res immatriculations\nDroits de douane\nFCR\nPermis de conduire\nVisite technique\nVignette\nVoitures populaires"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Derni\u00e8res immatriculations"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Droits de douane"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "FCR"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Permis de conduire"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Visite technique"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Vignette"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Voitures populaires"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "d-none d-lg-block nav-item",
    "selector": "li.d-lg-block.d-none.nav-item",
    "clickElement": "LI.d-lg-block.d-none.nav-item",
    "sectionViewedElement": "d-none d-lg-block nav-item",
    "text": "Mon espace"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "nav-link",
    "selector": "a.nav-link",
    "clickElement": "A.nav-link",
    "sectionViewedElement": "nav-link",
    "text": "Mon espace"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "content-wrapper",
    "selector": "div.content-wrapper",
    "clickElement": "DIV.content-wrapper",
    "sectionViewedElement": "content-wrapper",
    "text": "<!--//<![CDATA[\n   var m3_u = 'https://display.automobile.tn/www/delivery/ajs.php';\n   var m3_r = Math.floor(Math.random()*99999999999);\n   if (!document.MAX_used) document.MAX_used = ',';\n   document.write (\"<scr\"+\"ipt type='text/javascript' src='\"+m3_u);\n   document.write (\"?zoneid=1\");\n   document.write ('&amp;cb=' + m3_r);\n   if (document.MAX_used !== ',') document.write (\"&amp;exclude=\" + document.MAX_used);\n   document.write (document.charset ? '&amp;charset='+document.charset : (document.characterSet ? '&amp;charset='+document.characterSet : ''));\n   document.write (\"&amp;loc=\" + escape(window.location));\n   if (document.referrer) document.write (\"&amp;referer=\" + escape(document.referrer));\n   if (document.context) document.write (\"&context=\" + escape(document.context));\n   if (document.mmm_fo) document.write (\"&amp;mmm_fo=1\");\n   document.write (\"'><\\/scr\"+\"ipt>\");\n//]]>-->\n<a href=\"https://display.automobile.tn/www/delivery/ck.php?n=af883fd7&amp;cb=2bb9b1a66e576544498168c67f4de7d5\" target=\"_blank\"><img src=\"https://display.automobile.tn/www/delivery/avw.php?zoneid=1&amp;cb=2bb9b1a66e576544498168c67f4de7d5&amp;n=af883fd7\" style=\"border: 0\" alt=\"\" /></a>\n                                    \n            \n\t\n\t\n            \n                \n\n    Got error: Notifications are denied by the user.\n    Subscribe\n    Unsubscribe\n\n            \n            \n                \n                    Vous \u00eates inscrits pour recevoir les notifications Automobile.tn\n                    Se d\u00e9sinscrire\n                \n                \n                    Inscrivez-vous \u00e0 l'alerte Automobile.tn\n                    S'inscrire\n                \n            \n                                                \n                        Prix du neuf\nMercedes-Benz\n\n\n    Mercedes-Benz\n    \n        Alfa RomeoAudiBakoBestuneBMWBYDChanganCheryChevroletCitro\u00ebnCupraDaciaDFSKDongfengFawFiatFodayFordGACGeelyGreat WallHavalHondaHyundaiJACJaguarJeepJetourKIALand RoverMahindraMercedes-BenzMGMiniMitsubishiNissanOpelPeugeotPorscheRenaultSeatSkodaSsangyongSuzukiTataToyotaVolkswagenVolvoWallyscar\n    \n    \n\nClasse E\n\n\n    Classe E\n    \n        CLAClasse AClasse A BerlineClasse CClasse C Plug-in HybrideClasse EClasse E Plug-in HybrideClasse SClasse VCLE Coup\u00e9EQE BerlineEQE SUVEQS BerlineEQS SUVGLAGLBGLCGLC Coup\u00e9GLC Coup\u00e9 Plug-in HybrideGLC Plug-in HybrideGLEGLE Coup\u00e9\n    \n    \n\n                                                    178                                                \n                    \n                                \n                    \n                                                Mercedes-Benz Classe E\n                                                                                                \n                \n                \n                \n\n    \n        \n                    \n        \n            \n                \n                    Version\n                \n            \n            \n                            \n                    \n                        200 Avantgarde\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    334 900 DT\n                \n\n                            \n                    \n                        200 Exclusive\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    339 900 DT\n                \n\n                            \n                    \n                        200 AMG\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    369 900 DT\n                \n\n                        \n            \n                \n                    \n                    \n                        Toutcomparer\n                    \n                \n            \n        \n    \n    \n    \n\n    \n    \n        galerie les atouts en photo\n    \n\n    \n        \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                                +189\n                                    \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n                \n\n\n\n    \n\n        \n        \n            Mod\u00e8les similairesdans la m\u00eame gamme\n        \n\n        \n                            \n\n                    \n    \n\n        \n        \n        \n                                    BMW S\u00e9rie 5\n                    \n        \n                            \u00e0 partir de 334 900 DT                    \n\n                        \n            60 900 \u20ac HT        \n        \n            \n\n    \n\n\n\n    \n    \n        \n            \n        \n        \n            Le Moteur S.A\n\n                            8 COMPLEXE INDUSTRIEL CHARGUIA 1 2035 TUNIS, TUNISIE            \n                            31 300 400\n                                        71 205 222\n                        \n                                                \n                        \n                            Contacter Le Moteur S.A                        \n                        \n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Avantgarde\n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Exclusive\n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 AMG\n                                                    \n                    \n                                        \n    \n\n\n    \n\n\n\n            \n            Vos commentaires donnez votre avis\n        \n    \n    \n        \n            178 commentaires\n            \n                \n                    \n            Identifiez-vous            pour commenter\n        \n    \n            \n\n            \n            \n                \n\n    \n    \n                    s\n                \n                Slim Zrig                                        \n            il y a 11 mois\n                    \n    \n\n    \n\n        Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                roma                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ou \u00e7a?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    H\n                \n                Hichem Ksous                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        BJR,\nest ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                StatusFinal                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Of course; they areAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La classe C est en pr\u00e9-commande !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonne question ??Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        L'hyperscreen est une premi\u00e8re que je trouve int\u00e9ressante surtout pour le passager avant :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... \nSur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Momo                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        \u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cvAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    M\n                \n                Med ali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Tout \u00e0 fait!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                bey makh                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires\n\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Svp laissez moi uneAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que  Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    c\n                \n                Chaker Amine                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Le modele 2020 est deja en vente!!curieux de voire les promos :))))))Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                slim                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        y'a pas de version diesel ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    a\n                \n                ali ben hassine                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 106, sinon pour le moteur c'est un vrai bolide de vitesse !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat  \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e....Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                         \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    m\n                \n                metah                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        vu toutes les discussions que j'ai suivi sur ce site, je pense que je vais arranger ma mitsu pagero II  de 20 ans d'\u00e2ge au lieu de me faire voler, j'ai pas besoin de faire de la vitesse ni de frimer, j'ai 7 places, de la puissance, le tout-terrain et j'en passe; qu'en pensez vous ? question pos\u00e9e \u00e0 tous, Del Piero et compagnie !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    L\n                \n                Louay                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront d'acheter aveugl\u00e9ment, sera le jour o\u00f9 on commencera \u00e0 respecter le consommateur tunisien et \u00e0 lui fournir des v\u00e9hicules qui valent leur prix.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes B170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes A170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Montassar Saida                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussiAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    S\n                \n                Slim                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour\nDans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200.\n Est ce que c normal?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        https://uploads.disquscdn.com/images/7df3dbeadf9dc98ff74dfdca3aba30b1cc6c3184c27a8e743dc6d3e48fcb948e.pngAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        salut @automobile_tn  les prix ont chang\u00e9s pour cette E ,elle commence d\u00e9sormais de 147 milles dt ( source : charg\u00e9 client\u00e8le ,showroom lac-Tunis) veuillez v\u00e9rifier les prix du reste de la gamme aussi , la classe C commence \u00e0 partir de 113 milles dt directement , la classe A a un prix inf\u00e9rieur \u00e0 78 milles dt ...bon \u00e0 vous de voir ...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon travail :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        aucune id\u00e9e bro car j'ai pas demand\u00e9 ,autre info la c200 n'est plus disponible ...seulement la c180 ... j'ai une question pour toi : laquelle tu pr\u00e9f\u00e8res la 180 AMG line ou la 200 (exclusive ou avantgarde) :D :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Honn\u00eatement, j'ai toujours pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 le AMG Line sur la Classe C. Elle est juste parfaite avec. Il lui donne plus de personnalit\u00e9. Cela dit, pour la motorisation, avec la 180, je ne sais pas honn\u00eatement....La Mercedes-AMG C43 aurait \u00e9t\u00e9 l'id\u00e9al :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon j'ai \u00e9t\u00e9 entrain de parler de la E lol ,mais nice to know your opinion :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah ok! Bon, entre la E200 Avantgarde et la E180 AMG Line, je pr\u00e9f\u00e8re de loin la E200 :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        yeah i knew you're gonna say that : ''real'' power is better than ''fake'' power  :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                K                                         \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah voil\u00e0! J'avais bien devin\u00e9 alors. Merci pour l'info :)Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\nCharger plus de commentaires\n            \n\n                    \n        \n            \n                \n            \n        \n    \n\n\n    \n\n    \n        Derniers commentaires\n    \n\n    \n                    \n                Ach\n                J\u2019ai command\u00e9 mg3 en novembre et 5dhit\u2019ha debut mai\n\n                \n                    Prix MG 3 Hybride 1.5 L CVT \u2010\n                    il y a 2 heures\n                \n            \n                    \n                Fedha Khaled\n                \u062a\u062f\u062e\u0644 suite \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0629\n\n                \n                    Prix Suzuki Celerio Populaire 1.0 L GL \u2010\n                    il y a 3 heures\n                \n            \n                    \n                Madarat Hayat\n                \u0647\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629 \u0645\u0646 \u0643\u064a\u0627 \u0633\u0648\u0646\u064a\u062a \u062a\u0648\u0631\u0628\u064a\u0646\u064a\u061f \n\n                \n                    Prix KIA Sonet \u2010\n                    il y a 8 heures\n                \n            \n                    \n                Imen J\n                Coucou quelqu'un aurait une id\u00e9e sur la date du prochain arrivage de la Kia Sonet? Et est ce que vous recommandez cette voiture?\n\n                \n                    Prix KIA Sonet \u2010\n                    il y a 19 heures\n                \n            \n                    \n                Hichem Abidi\n                bonjour,j'ai une skoda kushaq depuis septembre 2024,boite auto matique, \u00e0 ce jour aucune probl\u00e8me,trop faible consammation,moteur puissant ,conduite stable en mode sport.sinc\u00e8rement je recommande\n\n                \n                    Prix Skoda Kushaq \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0647\u0627\u0621\u064a \u0639\u0644\u0627\u0634 \u0632\u0627\u064a\u062f\u0629 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0645\u0644\u0627\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0649\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0649 \u061f\n\n                \n                    Prix GAC Emzoom 1.5T GDI  R-Style BVA \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0627\u0631\u0628\u0639\u0637\u0627\u0634 \u0627\u0644\u0641 \u062f\u0648\u0644\u0627\u0631 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u062b\u0645\u0646\u064a\u0629 \u0648 \u0639\u0634\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0627\u0634 \u062a\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0628\u0627\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0648 \u062a\u0633\u0639\u064a\u0646 \u0648 \u0634\u0646\u0648\u0629 \u062a\u0627\u0643\u0633 \u061f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0627\u0641\u064a\u0647\u0627\u0634 \u0627\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u0644\u0639\u0644\u0645\u0643 \u064a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0631\u062f \u064a\u0632\u064a\u062f...\n                \n                    Prix BYD Dolphin BEV \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0639\u0644\u0627\u0634 \u062a\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0628\u0644 \u0633\u0639\u0631\u0647\u0627 \u0648 \u0647\u064a \u0633\u064a\u0627\u0631\u0629 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0648\u0636 \u0635\u0641\u0631 \u0627\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u061f\n\n                \n                    Prix BYD Dolphin BEV \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Mehdi A\n                https://commerce.gov.tn/authFront\nMais il n'est pas souvent mis \u00e0 jour\n\n                \n                    Prix Hyundai Grand i10 Populaire 1.0 L \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Gammoudi Aref\n                Lien svp\n\n                \n                    Prix Hyundai Grand i10 Populaire 1.0 L \u2010\n                    il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "super_content_container",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV#super_content_container",
    "sectionViewedElement": "super_content_container",
    "text": "<!--//<![CDATA[\n   var m3_u = 'https://display.automobile.tn/www/delivery/ajs.php';\n   var m3_r = Math.floor(Math.random()*99999999999);\n   if (!document.MAX_used) document.MAX_used = ',';\n   document.write (\"<scr\"+\"ipt type='text/javascript' src='\"+m3_u);\n   document.write (\"?zoneid=1\");\n   document.write ('&amp;cb=' + m3_r);\n   if (document.MAX_used !== ',') document.write (\"&amp;exclude=\" + document.MAX_used);\n   document.write (document.charset ? '&amp;charset='+document.charset : (document.characterSet ? '&amp;charset='+document.characterSet : ''));\n   document.write (\"&amp;loc=\" + escape(window.location));\n   if (document.referrer) document.write (\"&amp;referer=\" + escape(document.referrer));\n   if (document.context) document.write (\"&context=\" + escape(document.context));\n   if (document.mmm_fo) document.write (\"&amp;mmm_fo=1\");\n   document.write (\"'><\\/scr\"+\"ipt>\");\n//]]>-->\n<a href=\"https://display.automobile.tn/www/delivery/ck.php?n=af883fd7&amp;cb=2bb9b1a66e576544498168c67f4de7d5\" target=\"_blank\"><img src=\"https://display.automobile.tn/www/delivery/avw.php?zoneid=1&amp;cb=2bb9b1a66e576544498168c67f4de7d5&amp;n=af883fd7\" style=\"border: 0\" alt=\"\" /></a>\n                                    \n            \n\t\n\t\n            \n                \n\n    Got error: Notifications are denied by the user.\n    Subscribe\n    Unsubscribe\n\n            \n            \n                \n                    Vous \u00eates inscrits pour recevoir les notifications Automobile.tn\n                    Se d\u00e9sinscrire\n                \n                \n                    Inscrivez-vous \u00e0 l'alerte Automobile.tn\n                    S'inscrire\n                \n            \n                                                \n                        Prix du neuf\nMercedes-Benz\n\n\n    Mercedes-Benz\n    \n        Alfa RomeoAudiBakoBestuneBMWBYDChanganCheryChevroletCitro\u00ebnCupraDaciaDFSKDongfengFawFiatFodayFordGACGeelyGreat WallHavalHondaHyundaiJACJaguarJeepJetourKIALand RoverMahindraMercedes-BenzMGMiniMitsubishiNissanOpelPeugeotPorscheRenaultSeatSkodaSsangyongSuzukiTataToyotaVolkswagenVolvoWallyscar\n    \n    \n\nClasse E\n\n\n    Classe E\n    \n        CLAClasse AClasse A BerlineClasse CClasse C Plug-in HybrideClasse EClasse E Plug-in HybrideClasse SClasse VCLE Coup\u00e9EQE BerlineEQE SUVEQS BerlineEQS SUVGLAGLBGLCGLC Coup\u00e9GLC Coup\u00e9 Plug-in HybrideGLC Plug-in HybrideGLEGLE Coup\u00e9\n    \n    \n\n                                                    178                                                \n                    \n                                \n                    \n                                                Mercedes-Benz Classe E\n                                                                                                \n                \n                \n                \n\n    \n        \n                    \n        \n            \n                \n                    Version\n                \n            \n            \n                            \n                    \n                        200 Avantgarde\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    334 900 DT\n                \n\n                            \n                    \n                        200 Exclusive\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    339 900 DT\n                \n\n                            \n                    \n                        200 AMG\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    369 900 DT\n                \n\n                        \n            \n                \n                    \n                    \n                        Toutcomparer\n                    \n                \n            \n        \n    \n    \n    \n\n    \n    \n        galerie les atouts en photo\n    \n\n    \n        \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                                +189\n                                    \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n                \n\n\n\n    \n\n        \n        \n            Mod\u00e8les similairesdans la m\u00eame gamme\n        \n\n        \n                            \n\n                    \n    \n\n        \n        \n        \n                                    BMW S\u00e9rie 5\n                    \n        \n                            \u00e0 partir de 334 900 DT                    \n\n                        \n            60 900 \u20ac HT        \n        \n            \n\n    \n\n\n\n    \n    \n        \n            \n        \n        \n            Le Moteur S.A\n\n                            8 COMPLEXE INDUSTRIEL CHARGUIA 1 2035 TUNIS, TUNISIE            \n                            31 300 400\n                                        71 205 222\n                        \n                                                \n                        \n                            Contacter Le Moteur S.A                        \n                        \n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Avantgarde\n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Exclusive\n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 AMG\n                                                    \n                    \n                                        \n    \n\n\n    \n\n\n\n            \n            Vos commentaires donnez votre avis\n        \n    \n    \n        \n            178 commentaires\n            \n                \n                    \n            Identifiez-vous            pour commenter\n        \n    \n            \n\n            \n            \n                \n\n    \n    \n                    s\n                \n                Slim Zrig                                        \n            il y a 11 mois\n                    \n    \n\n    \n\n        Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                roma                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ou \u00e7a?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    H\n                \n                Hichem Ksous                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        BJR,\nest ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                StatusFinal                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Of course; they areAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La classe C est en pr\u00e9-commande !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonne question ??Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        L'hyperscreen est une premi\u00e8re que je trouve int\u00e9ressante surtout pour le passager avant :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... \nSur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Momo                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        \u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cvAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    M\n                \n                Med ali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Tout \u00e0 fait!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                bey makh                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires\n\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Svp laissez moi uneAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que  Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    c\n                \n                Chaker Amine                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Le modele 2020 est deja en vente!!curieux de voire les promos :))))))Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                slim                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        y'a pas de version diesel ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    a\n                \n                ali ben hassine                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 106, sinon pour le moteur c'est un vrai bolide de vitesse !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat  \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e....Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                         \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    m\n                \n                metah                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        vu toutes les discussions que j'ai suivi sur ce site, je pense que je vais arranger ma mitsu pagero II  de 20 ans d'\u00e2ge au lieu de me faire voler, j'ai pas besoin de faire de la vitesse ni de frimer, j'ai 7 places, de la puissance, le tout-terrain et j'en passe; qu'en pensez vous ? question pos\u00e9e \u00e0 tous, Del Piero et compagnie !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    L\n                \n                Louay                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront d'acheter aveugl\u00e9ment, sera le jour o\u00f9 on commencera \u00e0 respecter le consommateur tunisien et \u00e0 lui fournir des v\u00e9hicules qui valent leur prix.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes B170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes A170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Montassar Saida                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussiAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    S\n                \n                Slim                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour\nDans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200.\n Est ce que c normal?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        https://uploads.disquscdn.com/images/7df3dbeadf9dc98ff74dfdca3aba30b1cc6c3184c27a8e743dc6d3e48fcb948e.pngAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        salut @automobile_tn  les prix ont chang\u00e9s pour cette E ,elle commence d\u00e9sormais de 147 milles dt ( source : charg\u00e9 client\u00e8le ,showroom lac-Tunis) veuillez v\u00e9rifier les prix du reste de la gamme aussi , la classe C commence \u00e0 partir de 113 milles dt directement , la classe A a un prix inf\u00e9rieur \u00e0 78 milles dt ...bon \u00e0 vous de voir ...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon travail :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        aucune id\u00e9e bro car j'ai pas demand\u00e9 ,autre info la c200 n'est plus disponible ...seulement la c180 ... j'ai une question pour toi : laquelle tu pr\u00e9f\u00e8res la 180 AMG line ou la 200 (exclusive ou avantgarde) :D :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Honn\u00eatement, j'ai toujours pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 le AMG Line sur la Classe C. Elle est juste parfaite avec. Il lui donne plus de personnalit\u00e9. Cela dit, pour la motorisation, avec la 180, je ne sais pas honn\u00eatement....La Mercedes-AMG C43 aurait \u00e9t\u00e9 l'id\u00e9al :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon j'ai \u00e9t\u00e9 entrain de parler de la E lol ,mais nice to know your opinion :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah ok! Bon, entre la E200 Avantgarde et la E180 AMG Line, je pr\u00e9f\u00e8re de loin la E200 :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        yeah i knew you're gonna say that : ''real'' power is better than ''fake'' power  :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                K                                         \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah voil\u00e0! J'avais bien devin\u00e9 alors. Merci pour l'info :)Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\nCharger plus de commentaires\n            \n\n                    \n        \n            \n                \n            \n        \n    \n\n\n    \n\n    \n        Derniers commentaires\n    \n\n    \n                    \n                Ach\n                J\u2019ai command\u00e9 mg3 en novembre et 5dhit\u2019ha debut mai\n\n                \n                    Prix MG 3 Hybride 1.5 L CVT \u2010\n                    il y a 2 heures\n                \n            \n                    \n                Fedha Khaled\n                \u062a\u062f\u062e\u0644 suite \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0629\n\n                \n                    Prix Suzuki Celerio Populaire 1.0 L GL \u2010\n                    il y a 3 heures\n                \n            \n                    \n                Madarat Hayat\n                \u0647\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629 \u0645\u0646 \u0643\u064a\u0627 \u0633\u0648\u0646\u064a\u062a \u062a\u0648\u0631\u0628\u064a\u0646\u064a\u061f \n\n                \n                    Prix KIA Sonet \u2010\n                    il y a 8 heures\n                \n            \n                    \n                Imen J\n                Coucou quelqu'un aurait une id\u00e9e sur la date du prochain arrivage de la Kia Sonet? Et est ce que vous recommandez cette voiture?\n\n                \n                    Prix KIA Sonet \u2010\n                    il y a 19 heures\n                \n            \n                    \n                Hichem Abidi\n                bonjour,j'ai une skoda kushaq depuis septembre 2024,boite auto matique, \u00e0 ce jour aucune probl\u00e8me,trop faible consammation,moteur puissant ,conduite stable en mode sport.sinc\u00e8rement je recommande\n\n                \n                    Prix Skoda Kushaq \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0647\u0627\u0621\u064a \u0639\u0644\u0627\u0634 \u0632\u0627\u064a\u062f\u0629 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0645\u0644\u0627\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0649\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0649 \u061f\n\n                \n                    Prix GAC Emzoom 1.5T GDI  R-Style BVA \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0627\u0631\u0628\u0639\u0637\u0627\u0634 \u0627\u0644\u0641 \u062f\u0648\u0644\u0627\u0631 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u062b\u0645\u0646\u064a\u0629 \u0648 \u0639\u0634\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0627\u0634 \u062a\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0628\u0627\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0648 \u062a\u0633\u0639\u064a\u0646 \u0648 \u0634\u0646\u0648\u0629 \u062a\u0627\u0643\u0633 \u061f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0627\u0641\u064a\u0647\u0627\u0634 \u0627\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u0644\u0639\u0644\u0645\u0643 \u064a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0631\u062f \u064a\u0632\u064a\u062f...\n                \n                    Prix BYD Dolphin BEV \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0639\u0644\u0627\u0634 \u062a\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0628\u0644 \u0633\u0639\u0631\u0647\u0627 \u0648 \u0647\u064a \u0633\u064a\u0627\u0631\u0629 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0648\u0636 \u0635\u0641\u0631 \u0627\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u061f\n\n                \n                    Prix BYD Dolphin BEV \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Mehdi A\n                https://commerce.gov.tn/authFront\nMais il n'est pas souvent mis \u00e0 jour\n\n                \n                    Prix Hyundai Grand i10 Populaire 1.0 L \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Gammoudi Aref\n                Lien svp\n\n                \n                    Prix Hyundai Grand i10 Populaire 1.0 L \u2010\n                    il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "bandeau_container",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV#bandeau_container",
    "sectionViewedElement": "bandeau_container",
    "text": "<!--//<![CDATA[\n   var m3_u = 'https://display.automobile.tn/www/delivery/ajs.php';\n   var m3_r = Math.floor(Math.random()*99999999999);\n   if (!document.MAX_used) document.MAX_used = ',';\n   document.write (\"<scr\"+\"ipt type='text/javascript' src='\"+m3_u);\n   document.write (\"?zoneid=1\");\n   document.write ('&amp;cb=' + m3_r);\n   if (document.MAX_used !== ',') document.write (\"&amp;exclude=\" + document.MAX_used);\n   document.write (document.charset ? '&amp;charset='+document.charset : (document.characterSet ? '&amp;charset='+document.characterSet : ''));\n   document.write (\"&amp;loc=\" + escape(window.location));\n   if (document.referrer) document.write (\"&amp;referer=\" + escape(document.referrer));\n   if (document.context) document.write (\"&context=\" + escape(document.context));\n   if (document.mmm_fo) document.write (\"&amp;mmm_fo=1\");\n   document.write (\"'><\\/scr\"+\"ipt>\");\n//]]>-->\n<a href=\"https://display.automobile.tn/www/delivery/ck.php?n=af883fd7&amp;cb=2bb9b1a66e576544498168c67f4de7d5\" target=\"_blank\"><img src=\"https://display.automobile.tn/www/delivery/avw.php?zoneid=1&amp;cb=2bb9b1a66e576544498168c67f4de7d5&amp;n=af883fd7\" style=\"border: 0\" alt=\"\" /></a>"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "bandeau",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV#bandeau",
    "sectionViewedElement": "bandeau",
    "text": "<!--//<![CDATA[\n   var m3_u = 'https://display.automobile.tn/www/delivery/ajs.php';\n   var m3_r = Math.floor(Math.random()*99999999999);\n   if (!document.MAX_used) document.MAX_used = ',';\n   document.write (\"<scr\"+\"ipt type='text/javascript' src='\"+m3_u);\n   document.write (\"?zoneid=1\");\n   document.write ('&amp;cb=' + m3_r);\n   if (document.MAX_used !== ',') document.write (\"&amp;exclude=\" + document.MAX_used);\n   document.write (document.charset ? '&amp;charset='+document.charset : (document.characterSet ? '&amp;charset='+document.characterSet : ''));\n   document.write (\"&amp;loc=\" + escape(window.location));\n   if (document.referrer) document.write (\"&amp;referer=\" + escape(document.referrer));\n   if (document.context) document.write (\"&context=\" + escape(document.context));\n   if (document.mmm_fo) document.write (\"&amp;mmm_fo=1\");\n   document.write (\"'><\\/scr\"+\"ipt>\");\n//]]>-->\n<a href=\"https://display.automobile.tn/www/delivery/ck.php?n=af883fd7&amp;cb=2bb9b1a66e576544498168c67f4de7d5\" target=\"_blank\"><img src=\"https://display.automobile.tn/www/delivery/avw.php?zoneid=1&amp;cb=2bb9b1a66e576544498168c67f4de7d5&amp;n=af883fd7\" style=\"border: 0\" alt=\"\" /></a>"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "ban",
    "selector": "div.ban",
    "clickElement": "DIV.ban",
    "sectionViewedElement": "ban",
    "text": "<!--//<![CDATA[\n   var m3_u = 'https://display.automobile.tn/www/delivery/ajs.php';\n   var m3_r = Math.floor(Math.random()*99999999999);\n   if (!document.MAX_used) document.MAX_used = ',';\n   document.write (\"<scr\"+\"ipt type='text/javascript' src='\"+m3_u);\n   document.write (\"?zoneid=1\");\n   document.write ('&amp;cb=' + m3_r);\n   if (document.MAX_used !== ',') document.write (\"&amp;exclude=\" + document.MAX_used);\n   document.write (document.charset ? '&amp;charset='+document.charset : (document.characterSet ? '&amp;charset='+document.characterSet : ''));\n   document.write (\"&amp;loc=\" + escape(window.location));\n   if (document.referrer) document.write (\"&amp;referer=\" + escape(document.referrer));\n   if (document.context) document.write (\"&context=\" + escape(document.context));\n   if (document.mmm_fo) document.write (\"&amp;mmm_fo=1\");\n   document.write (\"'><\\/scr\"+\"ipt>\");\n//]]>-->\n<a href=\"https://display.automobile.tn/www/delivery/ck.php?n=af883fd7&amp;cb=2bb9b1a66e576544498168c67f4de7d5\" target=\"_blank\"><img src=\"https://display.automobile.tn/www/delivery/avw.php?zoneid=1&amp;cb=2bb9b1a66e576544498168c67f4de7d5&amp;n=af883fd7\" style=\"border: 0\" alt=\"\" /></a>"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "rv rv-1",
    "selector": "div.rv.rv-1",
    "clickElement": "DIV.rv.rv-1",
    "sectionViewedElement": "rv rv-1",
    "text": "<!--//<![CDATA[\n   var m3_u = 'https://display.automobile.tn/www/delivery/ajs.php';\n   var m3_r = Math.floor(Math.random()*99999999999);\n   if (!document.MAX_used) document.MAX_used = ',';\n   document.write (\"<scr\"+\"ipt type='text/javascript' src='\"+m3_u);\n   document.write (\"?zoneid=1\");\n   document.write ('&amp;cb=' + m3_r);\n   if (document.MAX_used !== ',') document.write (\"&amp;exclude=\" + document.MAX_used);\n   document.write (document.charset ? '&amp;charset='+document.charset : (document.characterSet ? '&amp;charset='+document.characterSet : ''));\n   document.write (\"&amp;loc=\" + escape(window.location));\n   if (document.referrer) document.write (\"&amp;referer=\" + escape(document.referrer));\n   if (document.context) document.write (\"&context=\" + escape(document.context));\n   if (document.mmm_fo) document.write (\"&amp;mmm_fo=1\");\n   document.write (\"'><\\/scr\"+\"ipt>\");\n//]]>-->\n<a href=\"https://display.automobile.tn/www/delivery/ck.php?n=af883fd7&amp;cb=2bb9b1a66e576544498168c67f4de7d5\" target=\"_blank\"><img src=\"https://display.automobile.tn/www/delivery/avw.php?zoneid=1&amp;cb=2bb9b1a66e576544498168c67f4de7d5&amp;n=af883fd7\" style=\"border: 0\" alt=\"\" /></a>"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "content_container",
    "classes": "content-container container-lg",
    "selector": "div.container-lg.content-container",
    "clickElement": "DIV#content_container.container-lg.content-container",
    "sectionViewedElement": "content_container",
    "text": "Got error: Notifications are denied by the user.\n    Subscribe\n    Unsubscribe\n\n            \n            \n                \n                    Vous \u00eates inscrits pour recevoir les notifications Automobile.tn\n                    Se d\u00e9sinscrire\n                \n                \n                    Inscrivez-vous \u00e0 l'alerte Automobile.tn\n                    S'inscrire\n                \n            \n                                                \n                        Prix du neuf\nMercedes-Benz\n\n\n    Mercedes-Benz\n    \n        Alfa RomeoAudiBakoBestuneBMWBYDChanganCheryChevroletCitro\u00ebnCupraDaciaDFSKDongfengFawFiatFodayFordGACGeelyGreat WallHavalHondaHyundaiJACJaguarJeepJetourKIALand RoverMahindraMercedes-BenzMGMiniMitsubishiNissanOpelPeugeotPorscheRenaultSeatSkodaSsangyongSuzukiTataToyotaVolkswagenVolvoWallyscar\n    \n    \n\nClasse E\n\n\n    Classe E\n    \n        CLAClasse AClasse A BerlineClasse CClasse C Plug-in HybrideClasse EClasse E Plug-in HybrideClasse SClasse VCLE Coup\u00e9EQE BerlineEQE SUVEQS BerlineEQS SUVGLAGLBGLCGLC Coup\u00e9GLC Coup\u00e9 Plug-in HybrideGLC Plug-in HybrideGLEGLE Coup\u00e9\n    \n    \n\n                                                    178                                                \n                    \n                                \n                    \n                                                Mercedes-Benz Classe E\n                                                                                                \n                \n                \n                \n\n    \n        \n                    \n        \n            \n                \n                    Version\n                \n            \n            \n                            \n                    \n                        200 Avantgarde\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    334 900 DT\n                \n\n                            \n                    \n                        200 Exclusive\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    339 900 DT\n                \n\n                            \n                    \n                        200 AMG\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    369 900 DT\n                \n\n                        \n            \n                \n                    \n                    \n                        Toutcomparer\n                    \n                \n            \n        \n    \n    \n    \n\n    \n    \n        galerie les atouts en photo\n    \n\n    \n        \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                                +189\n                                    \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n                \n\n\n\n    \n\n        \n        \n            Mod\u00e8les similairesdans la m\u00eame gamme\n        \n\n        \n                            \n\n                    \n    \n\n        \n        \n        \n                                    BMW S\u00e9rie 5\n                    \n        \n                            \u00e0 partir de 334 900 DT                    \n\n                        \n            60 900 \u20ac HT        \n        \n            \n\n    \n\n\n\n    \n    \n        \n            \n        \n        \n            Le Moteur S.A\n\n                            8 COMPLEXE INDUSTRIEL CHARGUIA 1 2035 TUNIS, TUNISIE            \n                            31 300 400\n                                        71 205 222\n                        \n                                                \n                        \n                            Contacter Le Moteur S.A                        \n                        \n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Avantgarde\n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Exclusive\n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 AMG\n                                                    \n                    \n                                        \n    \n\n\n    \n\n\n\n            \n            Vos commentaires donnez votre avis\n        \n    \n    \n        \n            178 commentaires\n            \n                \n                    \n            Identifiez-vous            pour commenter\n        \n    \n            \n\n            \n            \n                \n\n    \n    \n                    s\n                \n                Slim Zrig                                        \n            il y a 11 mois\n                    \n    \n\n    \n\n        Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                roma                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ou \u00e7a?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    H\n                \n                Hichem Ksous                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        BJR,\nest ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                StatusFinal                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Of course; they areAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La classe C est en pr\u00e9-commande !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonne question ??Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        L'hyperscreen est une premi\u00e8re que je trouve int\u00e9ressante surtout pour le passager avant :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... \nSur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Momo                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        \u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cvAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    M\n                \n                Med ali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Tout \u00e0 fait!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                bey makh                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires\n\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Svp laissez moi uneAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que  Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    c\n                \n                Chaker Amine                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Le modele 2020 est deja en vente!!curieux de voire les promos :))))))Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                slim                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        y'a pas de version diesel ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    a\n                \n                ali ben hassine                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 106, sinon pour le moteur c'est un vrai bolide de vitesse !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat  \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e....Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                         \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    m\n                \n                metah                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        vu toutes les discussions que j'ai suivi sur ce site, je pense que je vais arranger ma mitsu pagero II  de 20 ans d'\u00e2ge au lieu de me faire voler, j'ai pas besoin de faire de la vitesse ni de frimer, j'ai 7 places, de la puissance, le tout-terrain et j'en passe; qu'en pensez vous ? question pos\u00e9e \u00e0 tous, Del Piero et compagnie !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    L\n                \n                Louay                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront d'acheter aveugl\u00e9ment, sera le jour o\u00f9 on commencera \u00e0 respecter le consommateur tunisien et \u00e0 lui fournir des v\u00e9hicules qui valent leur prix.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes B170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes A170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Montassar Saida                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussiAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    S\n                \n                Slim                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour\nDans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200.\n Est ce que c normal?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        https://uploads.disquscdn.com/images/7df3dbeadf9dc98ff74dfdca3aba30b1cc6c3184c27a8e743dc6d3e48fcb948e.pngAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        salut @automobile_tn  les prix ont chang\u00e9s pour cette E ,elle commence d\u00e9sormais de 147 milles dt ( source : charg\u00e9 client\u00e8le ,showroom lac-Tunis) veuillez v\u00e9rifier les prix du reste de la gamme aussi , la classe C commence \u00e0 partir de 113 milles dt directement , la classe A a un prix inf\u00e9rieur \u00e0 78 milles dt ...bon \u00e0 vous de voir ...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon travail :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        aucune id\u00e9e bro car j'ai pas demand\u00e9 ,autre info la c200 n'est plus disponible ...seulement la c180 ... j'ai une question pour toi : laquelle tu pr\u00e9f\u00e8res la 180 AMG line ou la 200 (exclusive ou avantgarde) :D :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Honn\u00eatement, j'ai toujours pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 le AMG Line sur la Classe C. Elle est juste parfaite avec. Il lui donne plus de personnalit\u00e9. Cela dit, pour la motorisation, avec la 180, je ne sais pas honn\u00eatement....La Mercedes-AMG C43 aurait \u00e9t\u00e9 l'id\u00e9al :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon j'ai \u00e9t\u00e9 entrain de parler de la E lol ,mais nice to know your opinion :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah ok! Bon, entre la E200 Avantgarde et la E180 AMG Line, je pr\u00e9f\u00e8re de loin la E200 :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        yeah i knew you're gonna say that : ''real'' power is better than ''fake'' power  :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                K                                         \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah voil\u00e0! J'avais bien devin\u00e9 alors. Merci pour l'info :)Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\nCharger plus de commentaires\n            \n\n                    \n        \n            \n                \n            \n        \n    \n\n\n    \n\n    \n        Derniers commentaires\n    \n\n    \n                    \n                Ach\n                J\u2019ai command\u00e9 mg3 en novembre et 5dhit\u2019ha debut mai\n\n                \n                    Prix MG 3 Hybride 1.5 L CVT \u2010\n                    il y a 2 heures\n                \n            \n                    \n                Fedha Khaled\n                \u062a\u062f\u062e\u0644 suite \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0629\n\n                \n                    Prix Suzuki Celerio Populaire 1.0 L GL \u2010\n                    il y a 3 heures\n                \n            \n                    \n                Madarat Hayat\n                \u0647\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629 \u0645\u0646 \u0643\u064a\u0627 \u0633\u0648\u0646\u064a\u062a \u062a\u0648\u0631\u0628\u064a\u0646\u064a\u061f \n\n                \n                    Prix KIA Sonet \u2010\n                    il y a 8 heures\n                \n            \n                    \n                Imen J\n                Coucou quelqu'un aurait une id\u00e9e sur la date du prochain arrivage de la Kia Sonet? Et est ce que vous recommandez cette voiture?\n\n                \n                    Prix KIA Sonet \u2010\n                    il y a 19 heures\n                \n            \n                    \n                Hichem Abidi\n                bonjour,j'ai une skoda kushaq depuis septembre 2024,boite auto matique, \u00e0 ce jour aucune probl\u00e8me,trop faible consammation,moteur puissant ,conduite stable en mode sport.sinc\u00e8rement je recommande\n\n                \n                    Prix Skoda Kushaq \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0647\u0627\u0621\u064a \u0639\u0644\u0627\u0634 \u0632\u0627\u064a\u062f\u0629 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0645\u0644\u0627\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0649\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0649 \u061f\n\n                \n                    Prix GAC Emzoom 1.5T GDI  R-Style BVA \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0627\u0631\u0628\u0639\u0637\u0627\u0634 \u0627\u0644\u0641 \u062f\u0648\u0644\u0627\u0631 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u062b\u0645\u0646\u064a\u0629 \u0648 \u0639\u0634\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0627\u0634 \u062a\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0628\u0627\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0648 \u062a\u0633\u0639\u064a\u0646 \u0648 \u0634\u0646\u0648\u0629 \u062a\u0627\u0643\u0633 \u061f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0627\u0641\u064a\u0647\u0627\u0634 \u0627\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u0644\u0639\u0644\u0645\u0643 \u064a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0631\u062f \u064a\u0632\u064a\u062f...\n                \n                    Prix BYD Dolphin BEV \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0639\u0644\u0627\u0634 \u062a\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0628\u0644 \u0633\u0639\u0631\u0647\u0627 \u0648 \u0647\u064a \u0633\u064a\u0627\u0631\u0629 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0648\u0636 \u0635\u0641\u0631 \u0627\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u061f\n\n                \n                    Prix BYD Dolphin BEV \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Mehdi A\n                https://commerce.gov.tn/authFront\nMais il n'est pas souvent mis \u00e0 jour\n\n                \n                    Prix Hyundai Grand i10 Populaire 1.0 L \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Gammoudi Aref\n                Lien svp\n\n                \n                    Prix Hyundai Grand i10 Populaire 1.0 L \u2010\n                    il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Got error: Notifications are denied by the user.\n    Subscribe\n    Unsubscribe"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "wpn wpn-subscription",
    "selector": "div.wpn.wpn-subscription",
    "clickElement": "DIV.wpn.wpn-subscription",
    "sectionViewedElement": "wpn wpn-subscription",
    "text": "Got error: Notifications are denied by the user.\n    Subscribe\n    Unsubscribe"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "wpn-status",
    "selector": "div.wpn-status",
    "clickElement": "DIV.wpn-status",
    "sectionViewedElement": "wpn-status",
    "text": "Got error: Notifications are denied by the user."
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "wpn-subscribe",
    "selector": "button.wpn-subscribe",
    "clickElement": "BUTTON.wpn-subscribe",
    "sectionViewedElement": "wpn-subscribe",
    "text": "Subscribe"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "wpn-unsubscribe",
    "selector": "button.wpn-unsubscribe",
    "clickElement": "BUTTON.wpn-unsubscribe",
    "sectionViewedElement": "wpn-unsubscribe",
    "text": "Unsubscribe"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "alert alert-info wpn-alert",
    "selector": "div.alert.alert-info.wpn-alert",
    "clickElement": "DIV.alert.alert-info.wpn-alert",
    "sectionViewedElement": "alert alert-info wpn-alert",
    "text": "Vous \u00eates inscrits pour recevoir les notifications Automobile.tn\n                    Se d\u00e9sinscrire\n                \n                \n                    Inscrivez-vous \u00e0 l'alerte Automobile.tn\n                    S'inscrire"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "wpn-subscribed",
    "selector": "div.wpn-subscribed",
    "clickElement": "DIV.wpn-subscribed",
    "sectionViewedElement": "wpn-subscribed",
    "text": "Vous \u00eates inscrits pour recevoir les notifications Automobile.tn\n                    Se d\u00e9sinscrire"
  },
  {
    "tag": "p",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "p",
    "clickElement": "P",
    "sectionViewedElement": "P",
    "text": "Vous \u00eates inscrits pour recevoir les notifications Automobile.tn"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "wpn-unsubscribe btn btn-primary",
    "selector": "button.btn.btn-primary.wpn-unsubscribe",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.wpn-unsubscribe",
    "sectionViewedElement": "wpn-unsubscribe btn btn-primary",
    "text": "Se d\u00e9sinscrire"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "wpn-unsubscribed",
    "selector": "div.wpn-unsubscribed",
    "clickElement": "DIV.wpn-unsubscribed",
    "sectionViewedElement": "wpn-unsubscribed",
    "text": "Inscrivez-vous \u00e0 l'alerte Automobile.tn\n                    S'inscrire"
  },
  {
    "tag": "p",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "p",
    "clickElement": "P",
    "sectionViewedElement": "P",
    "text": "Inscrivez-vous \u00e0 l'alerte Automobile.tn"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "wpn-subscribe btn btn-primary",
    "selector": "button.btn.btn-primary.wpn-subscribe",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.wpn-subscribe",
    "sectionViewedElement": "wpn-subscribe btn btn-primary",
    "text": "S'inscrire"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "breadcrumbs-wrapper",
    "selector": "div.breadcrumbs-wrapper",
    "clickElement": "DIV.breadcrumbs-wrapper",
    "sectionViewedElement": "breadcrumbs-wrapper",
    "text": "Prix du neuf\nMercedes-Benz\n\n\n    Mercedes-Benz\n    \n        Alfa RomeoAudiBakoBestuneBMWBYDChanganCheryChevroletCitro\u00ebnCupraDaciaDFSKDongfengFawFiatFodayFordGACGeelyGreat WallHavalHondaHyundaiJACJaguarJeepJetourKIALand RoverMahindraMercedes-BenzMGMiniMitsubishiNissanOpelPeugeotPorscheRenaultSeatSkodaSsangyongSuzukiTataToyotaVolkswagenVolvoWallyscar\n    \n    \n\nClasse E\n\n\n    Classe E\n    \n        CLAClasse AClasse A BerlineClasse CClasse C Plug-in HybrideClasse EClasse E Plug-in HybrideClasse SClasse VCLE Coup\u00e9EQE BerlineEQE SUVEQS BerlineEQS SUVGLAGLBGLCGLC Coup\u00e9GLC Coup\u00e9 Plug-in HybrideGLC Plug-in HybrideGLEGLE Coup\u00e9\n    \n    \n\n                                                    178"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "breadcrumbs",
    "selector": "ul.breadcrumbs",
    "clickElement": "UL.breadcrumbs",
    "sectionViewedElement": "breadcrumbs",
    "text": "Prix du neuf\nMercedes-Benz\n\n\n    Mercedes-Benz\n    \n        Alfa RomeoAudiBakoBestuneBMWBYDChanganCheryChevroletCitro\u00ebnCupraDaciaDFSKDongfengFawFiatFodayFordGACGeelyGreat WallHavalHondaHyundaiJACJaguarJeepJetourKIALand RoverMahindraMercedes-BenzMGMiniMitsubishiNissanOpelPeugeotPorscheRenaultSeatSkodaSsangyongSuzukiTataToyotaVolkswagenVolvoWallyscar\n    \n    \n\nClasse E\n\n\n    Classe E\n    \n        CLAClasse AClasse A BerlineClasse CClasse C Plug-in HybrideClasse EClasse E Plug-in HybrideClasse SClasse VCLE Coup\u00e9EQE BerlineEQE SUVEQS BerlineEQS SUVGLAGLBGLCGLC Coup\u00e9GLC Coup\u00e9 Plug-in HybrideGLC Plug-in HybrideGLEGLE Coup\u00e9"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Prix du neuf"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Prix du neuf"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "active",
    "selector": "li.active",
    "clickElement": "LI.active",
    "sectionViewedElement": "active",
    "text": "Mercedes-Benz\n\n\n    Mercedes-Benz\n    \n        Alfa RomeoAudiBakoBestuneBMWBYDChanganCheryChevroletCitro\u00ebnCupraDaciaDFSKDongfengFawFiatFodayFordGACGeelyGreat WallHavalHondaHyundaiJACJaguarJeepJetourKIALand RoverMahindraMercedes-BenzMGMiniMitsubishiNissanOpelPeugeotPorscheRenaultSeatSkodaSsangyongSuzukiTataToyotaVolkswagenVolvoWallyscar"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "body_icon",
    "selector": "a.body_icon",
    "clickElement": "A.body_icon",
    "sectionViewedElement": "body_icon",
    "text": "Mercedes-Benz"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "siblings",
    "selector": "div.siblings",
    "clickElement": "DIV.siblings",
    "sectionViewedElement": "siblings",
    "text": "Mercedes-Benz\n    \n        Alfa RomeoAudiBakoBestuneBMWBYDChanganCheryChevroletCitro\u00ebnCupraDaciaDFSKDongfengFawFiatFodayFordGACGeelyGreat WallHavalHondaHyundaiJACJaguarJeepJetourKIALand RoverMahindraMercedes-BenzMGMiniMitsubishiNissanOpelPeugeotPorscheRenaultSeatSkodaSsangyongSuzukiTataToyotaVolkswagenVolvoWallyscar"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "tab",
    "selector": "div.tab",
    "clickElement": "DIV.tab",
    "sectionViewedElement": "tab",
    "text": "Mercedes-Benz"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "siblings_container",
    "selector": "div.siblings_container",
    "clickElement": "DIV.siblings_container",
    "sectionViewedElement": "siblings_container",
    "text": "Alfa RomeoAudiBakoBestuneBMWBYDChanganCheryChevroletCitro\u00ebnCupraDaciaDFSKDongfengFawFiatFodayFordGACGeelyGreat WallHavalHondaHyundaiJACJaguarJeepJetourKIALand RoverMahindraMercedes-BenzMGMiniMitsubishiNissanOpelPeugeotPorscheRenaultSeatSkodaSsangyongSuzukiTataToyotaVolkswagenVolvoWallyscar"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "Alfa RomeoAudiBakoBestuneBMWBYDChanganCheryChevroletCitro\u00ebn"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Alfa Romeo"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Alfa Romeo"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Audi"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Audi"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Bako"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Bako"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Bestune"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Bestune"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "BMW"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "BMW"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "BYD"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "BYD"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Changan"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Changan"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Chery"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Chery"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Chevrolet"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Chevrolet"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Citro\u00ebn"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Citro\u00ebn"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "CupraDaciaDFSKDongfengFawFiatFodayFordGACGeely"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Cupra"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Cupra"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Dacia"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Dacia"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "DFSK"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "DFSK"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Dongfeng"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Dongfeng"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Faw"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Faw"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Fiat"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Fiat"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Foday"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Foday"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Ford"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Ford"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GAC"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "GAC"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Geely"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Geely"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "Great WallHavalHondaHyundaiJACJaguarJeepJetourKIALand Rover"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Great Wall"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Great Wall"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Haval"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Haval"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Honda"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Honda"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Hyundai"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Hyundai"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "JAC"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "JAC"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Jaguar"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Jaguar"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Jeep"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Jeep"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Jetour"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Jetour"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "KIA"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "KIA"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Land Rover"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Land Rover"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "MahindraMercedes-BenzMGMiniMitsubishiNissanOpelPeugeotPorscheRenault"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Mahindra"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Mahindra"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "selected",
    "selector": "li.selected",
    "clickElement": "LI.selected",
    "sectionViewedElement": "selected",
    "text": "Mercedes-Benz"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Mercedes-Benz"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "MG"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "MG"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Mini"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Mini"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Mitsubishi"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Mitsubishi"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Nissan"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Nissan"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Opel"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Opel"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Peugeot"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Peugeot"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Porsche"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Porsche"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Renault"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Renault"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "SeatSkodaSsangyongSuzukiTataToyotaVolkswagenVolvoWallyscar"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Seat"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Seat"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Skoda"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Skoda"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Ssangyong"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Ssangyong"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Suzuki"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Suzuki"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Tata"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Tata"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Toyota"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Toyota"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Volkswagen"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Volkswagen"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Volvo"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Volvo"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Wallyscar"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Wallyscar"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "active",
    "selector": "li.active",
    "clickElement": "LI.active",
    "sectionViewedElement": "active",
    "text": "Classe E\n\n\n    Classe E\n    \n        CLAClasse AClasse A BerlineClasse CClasse C Plug-in HybrideClasse EClasse E Plug-in HybrideClasse SClasse VCLE Coup\u00e9EQE BerlineEQE SUVEQS BerlineEQS SUVGLAGLBGLCGLC Coup\u00e9GLC Coup\u00e9 Plug-in HybrideGLC Plug-in HybrideGLEGLE Coup\u00e9"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "body_icon",
    "selector": "a.body_icon",
    "clickElement": "A.body_icon",
    "sectionViewedElement": "body_icon",
    "text": "Classe E"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "siblings",
    "selector": "div.siblings",
    "clickElement": "DIV.siblings",
    "sectionViewedElement": "siblings",
    "text": "Classe E\n    \n        CLAClasse AClasse A BerlineClasse CClasse C Plug-in HybrideClasse EClasse E Plug-in HybrideClasse SClasse VCLE Coup\u00e9EQE BerlineEQE SUVEQS BerlineEQS SUVGLAGLBGLCGLC Coup\u00e9GLC Coup\u00e9 Plug-in HybrideGLC Plug-in HybrideGLEGLE Coup\u00e9"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "tab",
    "selector": "div.tab",
    "clickElement": "DIV.tab",
    "sectionViewedElement": "tab",
    "text": "Classe E"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "siblings_container",
    "selector": "div.siblings_container",
    "clickElement": "DIV.siblings_container",
    "sectionViewedElement": "siblings_container",
    "text": "CLAClasse AClasse A BerlineClasse CClasse C Plug-in HybrideClasse EClasse E Plug-in HybrideClasse SClasse VCLE Coup\u00e9EQE BerlineEQE SUVEQS BerlineEQS SUVGLAGLBGLCGLC Coup\u00e9GLC Coup\u00e9 Plug-in HybrideGLC Plug-in HybrideGLEGLE Coup\u00e9"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "CLAClasse AClasse A BerlineClasse CClasse C Plug-in Hybride"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "CLA"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "CLA"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Classe A"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Classe A"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Classe A Berline"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Classe A Berline"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Classe C"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Classe C"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Classe C Plug-in Hybride"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Classe C Plug-in Hybride"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "Classe EClasse E Plug-in HybrideClasse SClasse VCLE Coup\u00e9"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "selected",
    "selector": "li.selected",
    "clickElement": "LI.selected",
    "sectionViewedElement": "selected",
    "text": "Classe E"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Classe E"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Classe E Plug-in Hybride"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Classe E Plug-in Hybride"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Classe S"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Classe S"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Classe V"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Classe V"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "CLE Coup\u00e9"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "CLE Coup\u00e9"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "EQE BerlineEQE SUVEQS BerlineEQS SUVGLA"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "EQE Berline"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "EQE Berline"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "EQE SUV"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "EQE SUV"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "EQS Berline"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "EQS Berline"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "EQS SUV"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "EQS SUV"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GLA"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "GLA"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "GLBGLCGLC Coup\u00e9GLC Coup\u00e9 Plug-in HybrideGLC Plug-in Hybride"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GLB"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "GLB"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GLC"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "GLC"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GLC Coup\u00e9"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "GLC Coup\u00e9"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GLC Coup\u00e9 Plug-in Hybride"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "GLC Coup\u00e9 Plug-in Hybride"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GLC Plug-in Hybride"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "GLC Plug-in Hybride"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "ul",
    "clickElement": "UL",
    "sectionViewedElement": "UL",
    "text": "GLEGLE Coup\u00e9"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GLE"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "GLE"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "GLE Coup\u00e9"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "GLE Coup\u00e9"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "social-icons-widget",
    "selector": "div.social-icons-widget",
    "clickElement": "DIV.social-icons-widget",
    "sectionViewedElement": "social-icons-widget",
    "text": "178"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "disqus-container",
    "selector": "div.disqus-container",
    "clickElement": "DIV.disqus-container",
    "sectionViewedElement": "disqus-container",
    "text": "178"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "178"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "bloc-title",
    "selector": "div.bloc-title",
    "clickElement": "DIV.bloc-title",
    "sectionViewedElement": "bloc-title",
    "text": "Mercedes-Benz Classe E"
  },
  {
    "tag": "h3",
    "id": "",
    "classes": "page-title",
    "selector": "h3.page-title",
    "clickElement": "H3.page-title",
    "sectionViewedElement": "page-title",
    "text": "Mercedes-Benz Classe E"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "detail_content",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV#detail_content",
    "sectionViewedElement": "detail_content",
    "text": "Version\n                \n            \n            \n                            \n                    \n                        200 Avantgarde\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    334 900 DT\n                \n\n                            \n                    \n                        200 Exclusive\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    339 900 DT\n                \n\n                            \n                    \n                        200 AMG\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    369 900 DT\n                \n\n                        \n            \n                \n                    \n                    \n                        Toutcomparer\n                    \n                \n            \n        \n    \n    \n    \n\n    \n    \n        galerie les atouts en photo\n    \n\n    \n        \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                                +189\n                                    \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n                \n\n\n\n    \n\n        \n        \n            Mod\u00e8les similairesdans la m\u00eame gamme\n        \n\n        \n                            \n\n                    \n    \n\n        \n        \n        \n                                    BMW S\u00e9rie 5\n                    \n        \n                            \u00e0 partir de 334 900 DT                    \n\n                        \n            60 900 \u20ac HT        \n        \n            \n\n    \n\n\n\n    \n    \n        \n            \n        \n        \n            Le Moteur S.A\n\n                            8 COMPLEXE INDUSTRIEL CHARGUIA 1 2035 TUNIS, TUNISIE            \n                            31 300 400\n                                        71 205 222\n                        \n                                                \n                        \n                            Contacter Le Moteur S.A                        \n                        \n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Avantgarde\n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Exclusive\n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 AMG\n                                                    \n                    \n                                        \n    \n\n\n    \n\n\n\n            \n            Vos commentaires donnez votre avis\n        \n    \n    \n        \n            178 commentaires\n            \n                \n                    \n            Identifiez-vous            pour commenter\n        \n    \n            \n\n            \n            \n                \n\n    \n    \n                    s\n                \n                Slim Zrig                                        \n            il y a 11 mois\n                    \n    \n\n    \n\n        Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                roma                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ou \u00e7a?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    H\n                \n                Hichem Ksous                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        BJR,\nest ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                StatusFinal                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Of course; they areAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La classe C est en pr\u00e9-commande !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonne question ??Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        L'hyperscreen est une premi\u00e8re que je trouve int\u00e9ressante surtout pour le passager avant :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... \nSur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Momo                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        \u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cvAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    M\n                \n                Med ali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Tout \u00e0 fait!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                bey makh                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires\n\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Svp laissez moi uneAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que  Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    c\n                \n                Chaker Amine                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Le modele 2020 est deja en vente!!curieux de voire les promos :))))))Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                slim                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        y'a pas de version diesel ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    a\n                \n                ali ben hassine                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 106, sinon pour le moteur c'est un vrai bolide de vitesse !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat  \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e....Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                         \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    m\n                \n                metah                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        vu toutes les discussions que j'ai suivi sur ce site, je pense que je vais arranger ma mitsu pagero II  de 20 ans d'\u00e2ge au lieu de me faire voler, j'ai pas besoin de faire de la vitesse ni de frimer, j'ai 7 places, de la puissance, le tout-terrain et j'en passe; qu'en pensez vous ? question pos\u00e9e \u00e0 tous, Del Piero et compagnie !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    L\n                \n                Louay                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront d'acheter aveugl\u00e9ment, sera le jour o\u00f9 on commencera \u00e0 respecter le consommateur tunisien et \u00e0 lui fournir des v\u00e9hicules qui valent leur prix.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes B170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes A170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Montassar Saida                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussiAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    S\n                \n                Slim                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour\nDans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200.\n Est ce que c normal?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        https://uploads.disquscdn.com/images/7df3dbeadf9dc98ff74dfdca3aba30b1cc6c3184c27a8e743dc6d3e48fcb948e.pngAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        salut @automobile_tn  les prix ont chang\u00e9s pour cette E ,elle commence d\u00e9sormais de 147 milles dt ( source : charg\u00e9 client\u00e8le ,showroom lac-Tunis) veuillez v\u00e9rifier les prix du reste de la gamme aussi , la classe C commence \u00e0 partir de 113 milles dt directement , la classe A a un prix inf\u00e9rieur \u00e0 78 milles dt ...bon \u00e0 vous de voir ...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon travail :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        aucune id\u00e9e bro car j'ai pas demand\u00e9 ,autre info la c200 n'est plus disponible ...seulement la c180 ... j'ai une question pour toi : laquelle tu pr\u00e9f\u00e8res la 180 AMG line ou la 200 (exclusive ou avantgarde) :D :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Honn\u00eatement, j'ai toujours pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 le AMG Line sur la Classe C. Elle est juste parfaite avec. Il lui donne plus de personnalit\u00e9. Cela dit, pour la motorisation, avec la 180, je ne sais pas honn\u00eatement....La Mercedes-AMG C43 aurait \u00e9t\u00e9 l'id\u00e9al :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon j'ai \u00e9t\u00e9 entrain de parler de la E lol ,mais nice to know your opinion :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah ok! Bon, entre la E200 Avantgarde et la E180 AMG Line, je pr\u00e9f\u00e8re de loin la E200 :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        yeah i knew you're gonna say that : ''real'' power is better than ''fake'' power  :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                K                                         \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah voil\u00e0! J'avais bien devin\u00e9 alors. Merci pour l'info :)Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\nCharger plus de commentaires\n            \n\n                    \n        \n            \n                \n            \n        \n    \n\n\n    \n\n    \n        Derniers commentaires\n    \n\n    \n                    \n                Ach\n                J\u2019ai command\u00e9 mg3 en novembre et 5dhit\u2019ha debut mai\n\n                \n                    Prix MG 3 Hybride 1.5 L CVT \u2010\n                    il y a 2 heures\n                \n            \n                    \n                Fedha Khaled\n                \u062a\u062f\u062e\u0644 suite \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0629\n\n                \n                    Prix Suzuki Celerio Populaire 1.0 L GL \u2010\n                    il y a 3 heures\n                \n            \n                    \n                Madarat Hayat\n                \u0647\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629 \u0645\u0646 \u0643\u064a\u0627 \u0633\u0648\u0646\u064a\u062a \u062a\u0648\u0631\u0628\u064a\u0646\u064a\u061f \n\n                \n                    Prix KIA Sonet \u2010\n                    il y a 8 heures\n                \n            \n                    \n                Imen J\n                Coucou quelqu'un aurait une id\u00e9e sur la date du prochain arrivage de la Kia Sonet? Et est ce que vous recommandez cette voiture?\n\n                \n                    Prix KIA Sonet \u2010\n                    il y a 19 heures\n                \n            \n                    \n                Hichem Abidi\n                bonjour,j'ai une skoda kushaq depuis septembre 2024,boite auto matique, \u00e0 ce jour aucune probl\u00e8me,trop faible consammation,moteur puissant ,conduite stable en mode sport.sinc\u00e8rement je recommande\n\n                \n                    Prix Skoda Kushaq \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0647\u0627\u0621\u064a \u0639\u0644\u0627\u0634 \u0632\u0627\u064a\u062f\u0629 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0645\u0644\u0627\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0649\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0649 \u061f\n\n                \n                    Prix GAC Emzoom 1.5T GDI  R-Style BVA \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0627\u0631\u0628\u0639\u0637\u0627\u0634 \u0627\u0644\u0641 \u062f\u0648\u0644\u0627\u0631 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u062b\u0645\u0646\u064a\u0629 \u0648 \u0639\u0634\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0627\u0634 \u062a\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0628\u0627\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0648 \u062a\u0633\u0639\u064a\u0646 \u0648 \u0634\u0646\u0648\u0629 \u062a\u0627\u0643\u0633 \u061f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0627\u0641\u064a\u0647\u0627\u0634 \u0627\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u0644\u0639\u0644\u0645\u0643 \u064a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0631\u062f \u064a\u0632\u064a\u062f...\n                \n                    Prix BYD Dolphin BEV \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0639\u0644\u0627\u0634 \u062a\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0628\u0644 \u0633\u0639\u0631\u0647\u0627 \u0648 \u0647\u064a \u0633\u064a\u0627\u0631\u0629 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0648\u0636 \u0635\u0641\u0631 \u0627\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u061f\n\n                \n                    Prix BYD Dolphin BEV \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Mehdi A\n                https://commerce.gov.tn/authFront\nMais il n'est pas souvent mis \u00e0 jour\n\n                \n                    Prix Hyundai Grand i10 Populaire 1.0 L \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Gammoudi Aref\n                Lien svp\n\n                \n                    Prix Hyundai Grand i10 Populaire 1.0 L \u2010\n                    il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "versions-details",
    "selector": "div.versions-details",
    "clickElement": "DIV.versions-details",
    "sectionViewedElement": "versions-details",
    "text": "Version\n                \n            \n            \n                            \n                    \n                        200 Avantgarde\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    334 900 DT\n                \n\n                            \n                    \n                        200 Exclusive\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    339 900 DT\n                \n\n                            \n                    \n                        200 AMG\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    369 900 DT\n                \n\n                        \n            \n                \n                    \n                    \n                        Toutcomparer"
  },
  {
    "tag": "table",
    "id": "",
    "classes": "versions",
    "selector": "table.versions",
    "clickElement": "TABLE.versions",
    "sectionViewedElement": "versions",
    "text": "Version\n                \n            \n            \n                            \n                    \n                        200 Avantgarde\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    334 900 DT\n                \n\n                            \n                    \n                        200 Exclusive\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    339 900 DT\n                \n\n                            \n                    \n                        200 AMG\n\t\t\t                    \n                    \n                        Fiche technique                    \n                    \n                                                    Devis gratuit                                            \n                    Comparer\n                    369 900 DT\n                \n\n                        \n            \n                \n                    \n                    \n                        Toutcomparer"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "200 Avantgarde"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Fiche technique"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "Fiche technique"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Devis gratuit"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "Devis gratuit"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Comparer"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "Comparer"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "suffix",
    "selector": "span.suffix",
    "clickElement": "SPAN.suffix",
    "sectionViewedElement": "suffix",
    "text": "DT"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "200 Exclusive"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Fiche technique"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "Fiche technique"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Devis gratuit"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "Devis gratuit"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Comparer"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "Comparer"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "suffix",
    "selector": "span.suffix",
    "clickElement": "SPAN.suffix",
    "sectionViewedElement": "suffix",
    "text": "DT"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "200 AMG"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Fiche technique"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "Fiche technique"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Devis gratuit"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "Devis gratuit"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Comparer"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "Comparer"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "suffix",
    "selector": "span.suffix",
    "clickElement": "SPAN.suffix",
    "sectionViewedElement": "suffix",
    "text": "DT"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Toutcomparer"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "Tout"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "gallery-widget",
    "selector": "div.gallery-widget",
    "clickElement": "DIV.gallery-widget",
    "sectionViewedElement": "gallery-widget",
    "text": "galerie les atouts en photo\n    \n\n    \n        \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                                +189"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "galerie les atouts en photo\n    \n\n    \n        \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                        \n\n\n            \n                            \n                                                                +189"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "bloc-title",
    "selector": "div.bloc-title",
    "clickElement": "DIV.bloc-title",
    "sectionViewedElement": "bloc-title",
    "text": "galerie les atouts en photo"
  },
  {
    "tag": "h3",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "h3",
    "clickElement": "H3",
    "sectionViewedElement": "H3",
    "text": "galerie les atouts en photo"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "les atouts en photo"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "grid-gallery",
    "selector": "div.grid-gallery",
    "clickElement": "DIV.grid-gallery",
    "sectionViewedElement": "grid-gallery",
    "text": "+189"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "minsiat grid-item more_pics lazyloaded",
    "selector": "a.grid-item.lazyloaded.minsiat.more_pics",
    "clickElement": "A.grid-item.lazyloaded.minsiat.more_pics",
    "sectionViewedElement": "minsiat grid-item more_pics lazyloaded",
    "text": "+189"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "more_photos",
    "selector": "span.more_photos",
    "clickElement": "SPAN.more_photos",
    "sectionViewedElement": "more_photos",
    "text": "+189"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "similar-models-widget p-4 mt-5 carousel container-lg",
    "selector": "div.carousel.container-lg.mt-5.p-4.similar-models-widget",
    "clickElement": "DIV.carousel.container-lg.mt-5.p-4.similar-models-widget",
    "sectionViewedElement": "similar-models-widget p-4 mt-5 carousel container-lg",
    "text": "Mod\u00e8les similairesdans la m\u00eame gamme\n        \n\n        \n                            \n\n                    \n    \n\n        \n        \n        \n                                    BMW S\u00e9rie 5\n                    \n        \n                            \u00e0 partir de 334 900 DT                    \n\n                        \n            60 900 \u20ac HT"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "bloc-title",
    "selector": "div.bloc-title",
    "clickElement": "DIV.bloc-title",
    "sectionViewedElement": "bloc-title",
    "text": "Mod\u00e8les similairesdans la m\u00eame gamme"
  },
  {
    "tag": "h3",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "h3",
    "clickElement": "H3",
    "sectionViewedElement": "H3",
    "text": "Mod\u00e8les similairesdans la m\u00eame gamme"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "dans la m\u00eame gamme"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "owl-carousel items owl-loaded owl-drag",
    "selector": "div.items.owl-carousel.owl-drag.owl-loaded",
    "clickElement": "DIV.items.owl-carousel.owl-drag.owl-loaded",
    "sectionViewedElement": "owl-carousel items owl-loaded owl-drag",
    "text": "BMW S\u00e9rie 5\n                    \n        \n                            \u00e0 partir de 334 900 DT                    \n\n                        \n            60 900 \u20ac HT"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "owl-stage-outer",
    "selector": "div.owl-stage-outer",
    "clickElement": "DIV.owl-stage-outer",
    "sectionViewedElement": "owl-stage-outer",
    "text": "BMW S\u00e9rie 5\n                    \n        \n                            \u00e0 partir de 334 900 DT                    \n\n                        \n            60 900 \u20ac HT"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "owl-stage",
    "selector": "div.owl-stage",
    "clickElement": "DIV.owl-stage",
    "sectionViewedElement": "owl-stage",
    "text": "BMW S\u00e9rie 5\n                    \n        \n                            \u00e0 partir de 334 900 DT                    \n\n                        \n            60 900 \u20ac HT"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "owl-item active",
    "selector": "div.active.owl-item",
    "clickElement": "DIV.active.owl-item",
    "sectionViewedElement": "owl-item active",
    "text": "BMW S\u00e9rie 5\n                    \n        \n                            \u00e0 partir de 334 900 DT                    \n\n                        \n            60 900 \u20ac HT"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "versions-item",
    "selector": "div.versions-item",
    "clickElement": "DIV.versions-item",
    "sectionViewedElement": "versions-item",
    "text": "BMW S\u00e9rie 5\n                    \n        \n                            \u00e0 partir de 334 900 DT                    \n\n                        \n            60 900 \u20ac HT"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "BMW S\u00e9rie 5\n                    \n        \n                            \u00e0 partir de 334 900 DT                    \n\n                        \n            60 900 \u20ac HT"
  },
  {
    "tag": "h2",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "h2",
    "clickElement": "H2",
    "sectionViewedElement": "H2",
    "text": "BMW S\u00e9rie 5"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "price",
    "selector": "div.price",
    "clickElement": "DIV.price",
    "sectionViewedElement": "price",
    "text": "\u00e0 partir de 334 900 DT"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "334 900 DT"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "suffix",
    "selector": "span.suffix",
    "clickElement": "SPAN.suffix",
    "sectionViewedElement": "suffix",
    "text": "DT"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "price-ht",
    "selector": "div.price-ht",
    "clickElement": "DIV.price-ht",
    "sectionViewedElement": "price-ht",
    "text": "60 900 \u20ac HT"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "dealer-details-widget details_membre",
    "selector": "div.dealer-details-widget.details_membre",
    "clickElement": "DIV.dealer-details-widget.details_membre",
    "sectionViewedElement": "dealer-details-widget details_membre",
    "text": "Le Moteur S.A\n\n                            8 COMPLEXE INDUSTRIEL CHARGUIA 1 2035 TUNIS, TUNISIE            \n                            31 300 400\n                                        71 205 222\n                        \n                                                \n                        \n                            Contacter Le Moteur S.A                        \n                        \n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Avantgarde\n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Exclusive\n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 AMG"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "information",
    "selector": "div.information",
    "clickElement": "DIV.information",
    "sectionViewedElement": "information",
    "text": "Le Moteur S.A\n\n                            8 COMPLEXE INDUSTRIEL CHARGUIA 1 2035 TUNIS, TUNISIE            \n                            31 300 400\n                                        71 205 222\n                        \n                                                \n                        \n                            Contacter Le Moteur S.A                        \n                        \n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Avantgarde\n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Exclusive\n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 AMG"
  },
  {
    "tag": "h1",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "h1",
    "clickElement": "H1",
    "sectionViewedElement": "H1",
    "text": "Le Moteur S.A"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "phone",
    "selector": "span.phone",
    "clickElement": "SPAN.phone",
    "sectionViewedElement": "phone",
    "text": "31 300 400"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "phone",
    "selector": "span.phone",
    "clickElement": "SPAN.phone",
    "sectionViewedElement": "phone",
    "text": "71 205 222"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "dropdown",
    "selector": "div.dropdown",
    "clickElement": "DIV.dropdown",
    "sectionViewedElement": "dropdown",
    "text": "Contacter Le Moteur S.A                        \n                        \n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Avantgarde\n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Exclusive\n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 AMG"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "dropdownMenuButton1",
    "classes": "btn btn-primary d-block mt-4 dropdown-toggle w-100",
    "selector": "a.btn.btn-primary.d-block.dropdown-toggle.mt-4.w-100",
    "clickElement": "A#dropdownMenuButton1.btn.btn-primary.d-block.dropdown-toggle.mt-4.w-100",
    "sectionViewedElement": "dropdownMenuButton1",
    "text": "Contacter Le Moteur S.A"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-menu",
    "selector": "ul.dropdown-menu",
    "clickElement": "UL.dropdown-menu",
    "sectionViewedElement": "dropdown-menu",
    "text": "Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Avantgarde\n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Exclusive\n                                                            Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 AMG"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Avantgarde"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Avantgarde"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Exclusive"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 Exclusive"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 AMG"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "dropdown-item",
    "selector": "a.dropdown-item",
    "clickElement": "A.dropdown-item",
    "sectionViewedElement": "dropdown-item",
    "text": "Demande\n                                        de devis Mercedes-Benz Classe E 200 AMG"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comments-container",
    "classes": "comments mx-auto",
    "selector": "div.comments.mx-auto",
    "clickElement": "DIV#comments-container.comments.mx-auto",
    "sectionViewedElement": "comments-container",
    "text": "Vos commentaires donnez votre avis\n        \n    \n    \n        \n            178 commentaires\n            \n                \n                    \n            Identifiez-vous            pour commenter\n        \n    \n            \n\n            \n            \n                \n\n    \n    \n                    s\n                \n                Slim Zrig                                        \n            il y a 11 mois\n                    \n    \n\n    \n\n        Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                roma                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ou \u00e7a?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    H\n                \n                Hichem Ksous                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        BJR,\nest ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                StatusFinal                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Of course; they areAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La classe C est en pr\u00e9-commande !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonne question ??Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        L'hyperscreen est une premi\u00e8re que je trouve int\u00e9ressante surtout pour le passager avant :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... \nSur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Momo                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        \u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cvAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    M\n                \n                Med ali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Tout \u00e0 fait!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                bey makh                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires\n\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Svp laissez moi uneAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que  Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    c\n                \n                Chaker Amine                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Le modele 2020 est deja en vente!!curieux de voire les promos :))))))Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                slim                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        y'a pas de version diesel ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    a\n                \n                ali ben hassine                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 106, sinon pour le moteur c'est un vrai bolide de vitesse !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat  \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e....Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                         \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    m\n                \n                metah                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        vu toutes les discussions que j'ai suivi sur ce site, je pense que je vais arranger ma mitsu pagero II  de 20 ans d'\u00e2ge au lieu de me faire voler, j'ai pas besoin de faire de la vitesse ni de frimer, j'ai 7 places, de la puissance, le tout-terrain et j'en passe; qu'en pensez vous ? question pos\u00e9e \u00e0 tous, Del Piero et compagnie !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    L\n                \n                Louay                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront d'acheter aveugl\u00e9ment, sera le jour o\u00f9 on commencera \u00e0 respecter le consommateur tunisien et \u00e0 lui fournir des v\u00e9hicules qui valent leur prix.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes B170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes A170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Montassar Saida                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussiAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    S\n                \n                Slim                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour\nDans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200.\n Est ce que c normal?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        https://uploads.disquscdn.com/images/7df3dbeadf9dc98ff74dfdca3aba30b1cc6c3184c27a8e743dc6d3e48fcb948e.pngAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        salut @automobile_tn  les prix ont chang\u00e9s pour cette E ,elle commence d\u00e9sormais de 147 milles dt ( source : charg\u00e9 client\u00e8le ,showroom lac-Tunis) veuillez v\u00e9rifier les prix du reste de la gamme aussi , la classe C commence \u00e0 partir de 113 milles dt directement , la classe A a un prix inf\u00e9rieur \u00e0 78 milles dt ...bon \u00e0 vous de voir ...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon travail :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        aucune id\u00e9e bro car j'ai pas demand\u00e9 ,autre info la c200 n'est plus disponible ...seulement la c180 ... j'ai une question pour toi : laquelle tu pr\u00e9f\u00e8res la 180 AMG line ou la 200 (exclusive ou avantgarde) :D :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Honn\u00eatement, j'ai toujours pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 le AMG Line sur la Classe C. Elle est juste parfaite avec. Il lui donne plus de personnalit\u00e9. Cela dit, pour la motorisation, avec la 180, je ne sais pas honn\u00eatement....La Mercedes-AMG C43 aurait \u00e9t\u00e9 l'id\u00e9al :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon j'ai \u00e9t\u00e9 entrain de parler de la E lol ,mais nice to know your opinion :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah ok! Bon, entre la E200 Avantgarde et la E180 AMG Line, je pr\u00e9f\u00e8re de loin la E200 :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        yeah i knew you're gonna say that : ''real'' power is better than ''fake'' power  :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                K                                         \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah voil\u00e0! J'avais bien devin\u00e9 alors. Merci pour l'info :)Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\nCharger plus de commentaires"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "bloc-title",
    "selector": "div.bloc-title",
    "clickElement": "DIV.bloc-title",
    "sectionViewedElement": "bloc-title",
    "text": "Vos commentaires donnez votre avis"
  },
  {
    "tag": "h3",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "h3",
    "clickElement": "H3",
    "sectionViewedElement": "H3",
    "text": "Vos commentaires donnez votre avis"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "span",
    "clickElement": "SPAN",
    "sectionViewedElement": "SPAN",
    "text": "donnez votre avis"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "row",
    "selector": "div.row",
    "clickElement": "DIV.row",
    "sectionViewedElement": "row",
    "text": "178 commentaires\n            \n                \n                    \n            Identifiez-vous            pour commenter\n        \n    \n            \n\n            \n            \n                \n\n    \n    \n                    s\n                \n                Slim Zrig                                        \n            il y a 11 mois\n                    \n    \n\n    \n\n        Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                roma                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ou \u00e7a?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    H\n                \n                Hichem Ksous                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        BJR,\nest ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                StatusFinal                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Of course; they areAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La classe C est en pr\u00e9-commande !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonne question ??Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        L'hyperscreen est une premi\u00e8re que je trouve int\u00e9ressante surtout pour le passager avant :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... \nSur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Momo                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        \u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cvAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    M\n                \n                Med ali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Tout \u00e0 fait!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                bey makh                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires\n\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Svp laissez moi uneAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que  Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    c\n                \n                Chaker Amine                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Le modele 2020 est deja en vente!!curieux de voire les promos :))))))Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                slim                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        y'a pas de version diesel ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    a\n                \n                ali ben hassine                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 106, sinon pour le moteur c'est un vrai bolide de vitesse !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat  \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e....Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                         \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    m\n                \n                metah                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        vu toutes les discussions que j'ai suivi sur ce site, je pense que je vais arranger ma mitsu pagero II  de 20 ans d'\u00e2ge au lieu de me faire voler, j'ai pas besoin de faire de la vitesse ni de frimer, j'ai 7 places, de la puissance, le tout-terrain et j'en passe; qu'en pensez vous ? question pos\u00e9e \u00e0 tous, Del Piero et compagnie !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    L\n                \n                Louay                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront d'acheter aveugl\u00e9ment, sera le jour o\u00f9 on commencera \u00e0 respecter le consommateur tunisien et \u00e0 lui fournir des v\u00e9hicules qui valent leur prix.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes B170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes A170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Montassar Saida                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussiAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    S\n                \n                Slim                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour\nDans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200.\n Est ce que c normal?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        https://uploads.disquscdn.com/images/7df3dbeadf9dc98ff74dfdca3aba30b1cc6c3184c27a8e743dc6d3e48fcb948e.pngAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        salut @automobile_tn  les prix ont chang\u00e9s pour cette E ,elle commence d\u00e9sormais de 147 milles dt ( source : charg\u00e9 client\u00e8le ,showroom lac-Tunis) veuillez v\u00e9rifier les prix du reste de la gamme aussi , la classe C commence \u00e0 partir de 113 milles dt directement , la classe A a un prix inf\u00e9rieur \u00e0 78 milles dt ...bon \u00e0 vous de voir ...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon travail :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        aucune id\u00e9e bro car j'ai pas demand\u00e9 ,autre info la c200 n'est plus disponible ...seulement la c180 ... j'ai une question pour toi : laquelle tu pr\u00e9f\u00e8res la 180 AMG line ou la 200 (exclusive ou avantgarde) :D :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Honn\u00eatement, j'ai toujours pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 le AMG Line sur la Classe C. Elle est juste parfaite avec. Il lui donne plus de personnalit\u00e9. Cela dit, pour la motorisation, avec la 180, je ne sais pas honn\u00eatement....La Mercedes-AMG C43 aurait \u00e9t\u00e9 l'id\u00e9al :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon j'ai \u00e9t\u00e9 entrain de parler de la E lol ,mais nice to know your opinion :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah ok! Bon, entre la E200 Avantgarde et la E180 AMG Line, je pr\u00e9f\u00e8re de loin la E200 :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        yeah i knew you're gonna say that : ''real'' power is better than ''fake'' power  :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                K                                         \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah voil\u00e0! J'avais bien devin\u00e9 alors. Merci pour l'info :)Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\nCharger plus de commentaires"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "col-md-9",
    "selector": "div.col-md-9",
    "clickElement": "DIV.col-md-9",
    "sectionViewedElement": "col-md-9",
    "text": "178 commentaires\n            \n                \n                    \n            Identifiez-vous            pour commenter\n        \n    \n            \n\n            \n            \n                \n\n    \n    \n                    s\n                \n                Slim Zrig                                        \n            il y a 11 mois\n                    \n    \n\n    \n\n        Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                roma                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ou \u00e7a?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    H\n                \n                Hichem Ksous                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        BJR,\nest ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                StatusFinal                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Of course; they areAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La classe C est en pr\u00e9-commande !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonne question ??Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        L'hyperscreen est une premi\u00e8re que je trouve int\u00e9ressante surtout pour le passager avant :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... \nSur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Momo                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        \u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cvAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    M\n                \n                Med ali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Tout \u00e0 fait!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                bey makh                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires\n\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Svp laissez moi uneAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que  Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    c\n                \n                Chaker Amine                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Le modele 2020 est deja en vente!!curieux de voire les promos :))))))Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                slim                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        y'a pas de version diesel ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    a\n                \n                ali ben hassine                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 106, sinon pour le moteur c'est un vrai bolide de vitesse !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat  \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e....Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                         \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    m\n                \n                metah                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        vu toutes les discussions que j'ai suivi sur ce site, je pense que je vais arranger ma mitsu pagero II  de 20 ans d'\u00e2ge au lieu de me faire voler, j'ai pas besoin de faire de la vitesse ni de frimer, j'ai 7 places, de la puissance, le tout-terrain et j'en passe; qu'en pensez vous ? question pos\u00e9e \u00e0 tous, Del Piero et compagnie !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    L\n                \n                Louay                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront d'acheter aveugl\u00e9ment, sera le jour o\u00f9 on commencera \u00e0 respecter le consommateur tunisien et \u00e0 lui fournir des v\u00e9hicules qui valent leur prix.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes B170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes A170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Montassar Saida                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussiAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    S\n                \n                Slim                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour\nDans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200.\n Est ce que c normal?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        https://uploads.disquscdn.com/images/7df3dbeadf9dc98ff74dfdca3aba30b1cc6c3184c27a8e743dc6d3e48fcb948e.pngAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        salut @automobile_tn  les prix ont chang\u00e9s pour cette E ,elle commence d\u00e9sormais de 147 milles dt ( source : charg\u00e9 client\u00e8le ,showroom lac-Tunis) veuillez v\u00e9rifier les prix du reste de la gamme aussi , la classe C commence \u00e0 partir de 113 milles dt directement , la classe A a un prix inf\u00e9rieur \u00e0 78 milles dt ...bon \u00e0 vous de voir ...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon travail :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        aucune id\u00e9e bro car j'ai pas demand\u00e9 ,autre info la c200 n'est plus disponible ...seulement la c180 ... j'ai une question pour toi : laquelle tu pr\u00e9f\u00e8res la 180 AMG line ou la 200 (exclusive ou avantgarde) :D :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Honn\u00eatement, j'ai toujours pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 le AMG Line sur la Classe C. Elle est juste parfaite avec. Il lui donne plus de personnalit\u00e9. Cela dit, pour la motorisation, avec la 180, je ne sais pas honn\u00eatement....La Mercedes-AMG C43 aurait \u00e9t\u00e9 l'id\u00e9al :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon j'ai \u00e9t\u00e9 entrain de parler de la E lol ,mais nice to know your opinion :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah ok! Bon, entre la E200 Avantgarde et la E180 AMG Line, je pr\u00e9f\u00e8re de loin la E200 :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        yeah i knew you're gonna say that : ''real'' power is better than ''fake'' power  :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                K                                         \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah voil\u00e0! J'avais bien devin\u00e9 alors. Merci pour l'info :)Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\nCharger plus de commentaires"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comments-count",
    "selector": "div.comments-count",
    "clickElement": "DIV.comments-count",
    "sectionViewedElement": "comments-count",
    "text": "178 commentaires"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "mb-5",
    "selector": "div.mb-5",
    "clickElement": "DIV.mb-5",
    "sectionViewedElement": "mb-5",
    "text": "Identifiez-vous            pour commenter"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "mb-1 new-comment",
    "selector": "div.mb-1.new-comment",
    "clickElement": "DIV.mb-1.new-comment",
    "sectionViewedElement": "mb-1 new-comment",
    "text": "Identifiez-vous            pour commenter"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "box text-center bg-gray",
    "selector": "div.bg-gray.box.text-center",
    "clickElement": "DIV.bg-gray.box.text-center",
    "sectionViewedElement": "box text-center bg-gray",
    "text": "Identifiez-vous            pour commenter"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Identifiez-vous"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comments",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV#comments",
    "sectionViewedElement": "comments",
    "text": "s\n                \n                Slim Zrig                                        \n            il y a 11 mois\n                    \n    \n\n    \n\n        Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                roma                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ou \u00e7a?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    H\n                \n                Hichem Ksous                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        BJR,\nest ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                StatusFinal                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Of course; they areAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La classe C est en pr\u00e9-commande !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonne question ??Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        L'hyperscreen est une premi\u00e8re que je trouve int\u00e9ressante surtout pour le passager avant :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... \nSur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Momo                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        \u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cvAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    M\n                \n                Med ali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Tout \u00e0 fait!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                bey makh                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires\n\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Svp laissez moi uneAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que  Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    c\n                \n                Chaker Amine                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Le modele 2020 est deja en vente!!curieux de voire les promos :))))))Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                slim                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        y'a pas de version diesel ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    a\n                \n                ali ben hassine                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 106, sinon pour le moteur c'est un vrai bolide de vitesse !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat  \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e....Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                         \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    m\n                \n                metah                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        vu toutes les discussions que j'ai suivi sur ce site, je pense que je vais arranger ma mitsu pagero II  de 20 ans d'\u00e2ge au lieu de me faire voler, j'ai pas besoin de faire de la vitesse ni de frimer, j'ai 7 places, de la puissance, le tout-terrain et j'en passe; qu'en pensez vous ? question pos\u00e9e \u00e0 tous, Del Piero et compagnie !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    L\n                \n                Louay                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront d'acheter aveugl\u00e9ment, sera le jour o\u00f9 on commencera \u00e0 respecter le consommateur tunisien et \u00e0 lui fournir des v\u00e9hicules qui valent leur prix.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes B170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes A170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Montassar Saida                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussiAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    S\n                \n                Slim                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour\nDans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200.\n Est ce que c normal?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        https://uploads.disquscdn.com/images/7df3dbeadf9dc98ff74dfdca3aba30b1cc6c3184c27a8e743dc6d3e48fcb948e.pngAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        salut @automobile_tn  les prix ont chang\u00e9s pour cette E ,elle commence d\u00e9sormais de 147 milles dt ( source : charg\u00e9 client\u00e8le ,showroom lac-Tunis) veuillez v\u00e9rifier les prix du reste de la gamme aussi , la classe C commence \u00e0 partir de 113 milles dt directement , la classe A a un prix inf\u00e9rieur \u00e0 78 milles dt ...bon \u00e0 vous de voir ...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon travail :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        aucune id\u00e9e bro car j'ai pas demand\u00e9 ,autre info la c200 n'est plus disponible ...seulement la c180 ... j'ai une question pour toi : laquelle tu pr\u00e9f\u00e8res la 180 AMG line ou la 200 (exclusive ou avantgarde) :D :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Honn\u00eatement, j'ai toujours pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 le AMG Line sur la Classe C. Elle est juste parfaite avec. Il lui donne plus de personnalit\u00e9. Cela dit, pour la motorisation, avec la 180, je ne sais pas honn\u00eatement....La Mercedes-AMG C43 aurait \u00e9t\u00e9 l'id\u00e9al :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon j'ai \u00e9t\u00e9 entrain de parler de la E lol ,mais nice to know your opinion :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah ok! Bon, entre la E200 Avantgarde et la E180 AMG Line, je pr\u00e9f\u00e8re de loin la E200 :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        yeah i knew you're gonna say that : ''real'' power is better than ''fake'' power  :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                K                                         \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah voil\u00e0! J'avais bien devin\u00e9 alors. Merci pour l'info :)Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\nCharger plus de commentaires"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "w1",
    "classes": "list-view",
    "selector": "div.list-view",
    "clickElement": "DIV#w1.list-view",
    "sectionViewedElement": "w1",
    "text": "s\n                \n                Slim Zrig                                        \n            il y a 11 mois\n                    \n    \n\n    \n\n        Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                roma                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ou \u00e7a?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    H\n                \n                Hichem Ksous                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        BJR,\nest ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                StatusFinal                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Of course; they areAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La classe C est en pr\u00e9-commande !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonne question ??Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        L'hyperscreen est une premi\u00e8re que je trouve int\u00e9ressante surtout pour le passager avant :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... \nSur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Momo                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        \u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cvAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    M\n                \n                Med ali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Tout \u00e0 fait!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                bey makh                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires\n\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Svp laissez moi uneAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que  Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    c\n                \n                Chaker Amine                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Le modele 2020 est deja en vente!!curieux de voire les promos :))))))Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    s\n                \n                slim                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        y'a pas de version diesel ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    a\n                \n                ali ben hassine                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 106, sinon pour le moteur c'est un vrai bolide de vitesse !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                sphynx                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat  \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e....Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    Z\n                \n                Zali                                         \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    m\n                \n                metah                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        vu toutes les discussions que j'ai suivi sur ce site, je pense que je vais arranger ma mitsu pagero II  de 20 ans d'\u00e2ge au lieu de me faire voler, j'ai pas besoin de faire de la vitesse ni de frimer, j'ai 7 places, de la puissance, le tout-terrain et j'en passe; qu'en pensez vous ? question pos\u00e9e \u00e0 tous, Del Piero et compagnie !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    L\n                \n                Louay                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront d'acheter aveugl\u00e9ment, sera le jour o\u00f9 on commencera \u00e0 respecter le consommateur tunisien et \u00e0 lui fournir des v\u00e9hicules qui valent leur prix.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes B170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes A170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Montassar Saida                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussiAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    S\n                \n                Slim                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour\nDans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200.\n Est ce que c normal?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        https://uploads.disquscdn.com/images/7df3dbeadf9dc98ff74dfdca3aba30b1cc6c3184c27a8e743dc6d3e48fcb948e.pngAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        salut @automobile_tn  les prix ont chang\u00e9s pour cette E ,elle commence d\u00e9sormais de 147 milles dt ( source : charg\u00e9 client\u00e8le ,showroom lac-Tunis) veuillez v\u00e9rifier les prix du reste de la gamme aussi , la classe C commence \u00e0 partir de 113 milles dt directement , la classe A a un prix inf\u00e9rieur \u00e0 78 milles dt ...bon \u00e0 vous de voir ...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon travail :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        aucune id\u00e9e bro car j'ai pas demand\u00e9 ,autre info la c200 n'est plus disponible ...seulement la c180 ... j'ai une question pour toi : laquelle tu pr\u00e9f\u00e8res la 180 AMG line ou la 200 (exclusive ou avantgarde) :D :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Honn\u00eatement, j'ai toujours pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 le AMG Line sur la Classe C. Elle est juste parfaite avec. Il lui donne plus de personnalit\u00e9. Cela dit, pour la motorisation, avec la 180, je ne sais pas honn\u00eatement....La Mercedes-AMG C43 aurait \u00e9t\u00e9 l'id\u00e9al :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon j'ai \u00e9t\u00e9 entrain de parler de la E lol ,mais nice to know your opinion :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah ok! Bon, entre la E200 Avantgarde et la E180 AMG Line, je pr\u00e9f\u00e8re de loin la E200 :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        yeah i knew you're gonna say that : ''real'' power is better than ''fake'' power  :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                K                                         \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer\n            \n        \n        \n    \n\n\n\n\n    \n    \n                    \n                \n                Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah voil\u00e0! J'avais bien devin\u00e9 alors. Merci pour l'info :)Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "s\n                \n                Slim Zrig                                        \n            il y a 11 mois\n                    \n    \n\n    \n\n        Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60872",
    "classes": "comment level-0",
    "selector": "div.comment.level-0",
    "clickElement": "DIV#comment-60872.comment.level-0",
    "sectionViewedElement": "comment-60872",
    "text": "s\n                \n                Slim Zrig                                        \n            il y a 11 mois\n                    \n    \n\n    \n\n        Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "s\n                \n                Slim Zrig                                        \n            il y a 11 mois"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Slim Zrig                                        \n            il y a 11 mois"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Slim Zrig"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 11 mois"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Des prix ASTRONOMIQUES!!!!!!"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "d\n                \n                roma                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60867",
    "classes": "comment level-0",
    "selector": "div.comment.level-0",
    "clickElement": "DIV#comment-60867.comment.level-0",
    "sectionViewedElement": "comment-60867",
    "text": "d\n                \n                roma                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "d\n                \n                roma                                        \n            il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "roma                                        \n            il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "roma"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "le mod\u00e8le 2024 de la classe e arrive quand en tunisie?"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60868",
    "classes": "comment level-1",
    "selector": "div.comment.level-1",
    "clickElement": "DIV#comment-60868.comment.level-1",
    "sectionViewedElement": "comment-60868",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Zali                                        \n            il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Zali"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Son lancement est pr\u00e9vu pour l'\u00e9t\u00e9 , seul son int\u00e9rieur vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9, pour la commercialisation en Tunisie je suppose pas avant 2024."
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ou \u00e7a?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60869",
    "classes": "comment level-2",
    "selector": "div.comment.level-2",
    "clickElement": "DIV#comment-60869.comment.level-2",
    "sectionViewedElement": "comment-60869",
    "text": "Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ou \u00e7a?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Zizou Mrad"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Ou \u00e7a?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Ou \u00e7a?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Ou \u00e7a?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Ou \u00e7a?"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "H\n                \n                Hichem Ksous                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        BJR,\nest ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60866",
    "classes": "comment level-0",
    "selector": "div.comment.level-0",
    "clickElement": "DIV#comment-60866.comment.level-0",
    "sectionViewedElement": "comment-60866",
    "text": "H\n                \n                Hichem Ksous                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        BJR,\nest ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "H\n                \n                Hichem Ksous                                        \n            il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Hichem Ksous                                        \n            il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Hichem Ksous"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "BJR,\nest ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "BJR,\nest ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "BJR,\nest ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "BJR,\nest ce que vous pouvez me donner un devis pour une Mercedes E180/180AMG, svp prix en EUR HT pour FCR, date de livraison?"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "s\n                \n                StatusFinal                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60863",
    "classes": "comment level-0",
    "selector": "div.comment.level-0",
    "clickElement": "DIV#comment-60863.comment.level-0",
    "sectionViewedElement": "comment-60863",
    "text": "s\n                \n                StatusFinal                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "s\n                \n                StatusFinal                                        \n            il y a 3 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "StatusFinal                                        \n            il y a 3 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "StatusFinal"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 3 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "is the night-pack legal? or will cops be a nightmare as usual?"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "sphynx                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Of course; they areAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60864",
    "classes": "comment level-1",
    "selector": "div.comment.level-1",
    "clickElement": "DIV#comment-60864.comment.level-1",
    "sectionViewedElement": "comment-60864",
    "text": "sphynx                                        \n            il y a 3 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Of course; they areAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "sphynx                                        \n            il y a 3 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "sphynx                                        \n            il y a 3 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "sphynx"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 3 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Of course; they areAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Of course; they areAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Of course; they areAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Of course; they are"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La classe C est en pr\u00e9-commande !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60862",
    "classes": "comment level-0",
    "selector": "div.comment.level-0",
    "clickElement": "DIV#comment-60862.comment.level-0",
    "sectionViewedElement": "comment-60862",
    "text": "d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La classe C est en pr\u00e9-commande !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Nabhan                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Nabhan"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "La classe C est en pr\u00e9-commande !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "La classe C est en pr\u00e9-commande !Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "La classe C est en pr\u00e9-commande !Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "La classe C est en pr\u00e9-commande !"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60853",
    "classes": "comment level-0",
    "selector": "div.comment.level-0",
    "clickElement": "DIV#comment-60853.comment.level-0",
    "sectionViewedElement": "comment-60853",
    "text": "d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Nabhan                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Nabhan"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "La E 200 n'est plus commercialis\u00e9e ?"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonne question ??Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60870",
    "classes": "comment level-1",
    "selector": "div.comment.level-1",
    "clickElement": "DIV#comment-60870.comment.level-1",
    "sectionViewedElement": "comment-60870",
    "text": "Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonne question ??Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Zizou Mrad"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Bonne question ??Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Bonne question ??Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Bonne question ??Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Bonne question ??"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60854",
    "classes": "comment level-1",
    "selector": "div.comment.level-1",
    "clickElement": "DIV#comment-60854.comment.level-1",
    "sectionViewedElement": "comment-60854",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Zali                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Zali"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS .Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS .Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Je pense qu'elle est disponible sur commande sp\u00e9ciale mais le mieux serait de consulter l'importateur \u00e0 ce sujet et sur un autre plan je pr\u00e9f\u00e8re le tableau de bord de la E \u00e0 celui des nouvelles classes S et C , Mercedes aurait \u00e9t\u00e9 mieux inspir\u00e9 en adoptant le style de l'hyperscreen de l'EQS ."
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        L'hyperscreen est une premi\u00e8re que je trouve int\u00e9ressante surtout pour le passager avant :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60856",
    "classes": "comment level-2",
    "selector": "div.comment.level-2",
    "clickElement": "DIV#comment-60856.comment.level-2",
    "sectionViewedElement": "comment-60856",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        L'hyperscreen est une premi\u00e8re que je trouve int\u00e9ressante surtout pour le passager avant :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Del Piero"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "L'hyperscreen est une premi\u00e8re que je trouve int\u00e9ressante surtout pour le passager avant :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "L'hyperscreen est une premi\u00e8re que je trouve int\u00e9ressante surtout pour le passager avant :DAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "L'hyperscreen est une premi\u00e8re que je trouve int\u00e9ressante surtout pour le passager avant :DAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "L'hyperscreen est une premi\u00e8re que je trouve int\u00e9ressante surtout pour le passager avant :D"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60861",
    "classes": "comment level-3",
    "selector": "div.comment.level-3",
    "clickElement": "DIV#comment-60861.comment.level-3",
    "sectionViewedElement": "comment-60861",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Zali                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Zali"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Oui mais je pr\u00e9f\u00e8re que l'int\u00e9gration s'arr\u00eate au niveau de la console centrale pour passer le relais \u00e0 du bois (mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9) ou de l'aluminium ,selon le pack choisi."
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... \nSur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60855",
    "classes": "comment level-2",
    "selector": "div.comment.level-2",
    "clickElement": "DIV#comment-60855.comment.level-2",
    "sectionViewedElement": "comment-60855",
    "text": "d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... \nSur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "d\n                \n                Nabhan                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Nabhan                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Nabhan"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... \nSur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... \nSur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... \nSur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer...Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "J'esp\u00e8re surtout un tarif cl\u00e9ment pour la E 200... \nSur le plan design je trouve encore cette \u00e9volution un peu abrupte... m\u00eame cet \u00e9cran g\u00e9ant \ud83d\ude42... peut \u00eatre qu'il faudra un peu de temps \u00e0 s'y habituer..."
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60852",
    "classes": "comment level-0",
    "selector": "div.comment.level-0",
    "clickElement": "DIV#comment-60852.comment.level-0",
    "sectionViewedElement": "comment-60852",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Zali                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Zali"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "La puissance \u00e9tait de 170 ch , s' agissait-il d'une erreur? J'avais pens\u00e9 que Mercedes s' \u00e9tait align\u00e9 sur celle de la 520 i."
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60857",
    "classes": "comment level-1",
    "selector": "div.comment.level-1",
    "clickElement": "DIV#comment-60857.comment.level-1",
    "sectionViewedElement": "comment-60857",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Del Piero"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Non, c'est le bon vieux moteur de la Classe C180."
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60860",
    "classes": "comment level-2",
    "selector": "div.comment.level-2",
    "clickElement": "DIV#comment-60860.comment.level-2",
    "sectionViewedElement": "comment-60860",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Zali                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Zali"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "La premi\u00e8re fiche publi\u00e9e par l'automobile.tn indiquait une puissance de 170 ch, ils ont du rectifier par la suite , pour la cylindr\u00e9e de 1.5 l et si mes souvenirs sont bons elle est celle de la C 200 associ\u00e9e \u00e0 la technologie mild-hybrid, elle date du restylage de la version sortante."
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Momo                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        \u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cvAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60858",
    "classes": "comment level-2",
    "selector": "div.comment.level-2",
    "clickElement": "DIV#comment-60858.comment.level-2",
    "sectionViewedElement": "comment-60858",
    "text": "Momo                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        \u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cvAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Momo                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Momo                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Momo"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "\u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cvAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "\u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cvAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "\u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cvAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "\u00c9tant ancien proprio de E180 je me rappelle que c'\u00e9tait 1.6T qui d\u00e9velopp\u00e9 156cv comme celui de la C180 mais pas de 170cv"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "M\n                \n                Med ali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60865",
    "classes": "comment level-3",
    "selector": "div.comment.level-3",
    "clickElement": "DIV#comment-60865.comment.level-3",
    "sectionViewedElement": "comment-60865",
    "text": "M\n                \n                Med ali                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "M\n                \n                Med ali                                        \n            il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Med ali                                        \n            il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Med ali"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Bsr Momi, je suis int\u00e9ress\u00e9 par la E180 AMG, que pense vous de la motorisation svp?"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Tout \u00e0 fait!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60859",
    "classes": "comment level-3",
    "selector": "div.comment.level-3",
    "clickElement": "DIV#comment-60859.comment.level-3",
    "sectionViewedElement": "comment-60859",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Tout \u00e0 fait!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Del Piero"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Tout \u00e0 fait!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Tout \u00e0 fait!Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Tout \u00e0 fait!Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Tout \u00e0 fait!"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "bey makh                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires\n\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60850",
    "classes": "comment level-0",
    "selector": "div.comment.level-0",
    "clickElement": "DIV#comment-60850.comment.level-0",
    "sectionViewedElement": "comment-60850",
    "text": "bey makh                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires\n\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "bey makh                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "bey makh                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "bey makh"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires\n\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires\n\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires\n\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Ah Avec ces promo je vais me acheter plusieurs exemplaires\n\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Svp laissez moi uneAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60871",
    "classes": "comment level-1",
    "selector": "div.comment.level-1",
    "clickElement": "DIV#comment-60871.comment.level-1",
    "sectionViewedElement": "comment-60871",
    "text": "Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Svp laissez moi uneAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Zizou Mrad                                        \n            il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Zizou Mrad"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 2 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Svp laissez moi uneAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Svp laissez moi uneAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Svp laissez moi uneAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Svp laissez moi une"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que  Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60851",
    "classes": "comment level-1",
    "selector": "div.comment.level-1",
    "clickElement": "DIV#comment-60851.comment.level-1",
    "sectionViewedElement": "comment-60851",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que  Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Zali                                        \n            il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Zali"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 4 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que  Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que  Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que  Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "J esp\u00e8re que vous m'en laisserez au moins une , ce n est pas tous les jours que  Mercedes-Benz fait preuve de \"g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\", je harc\u00e8le ,en attendant mon banquier pour les sous."
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "c\n                \n                Chaker Amine                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Le modele 2020 est deja en vente!!curieux de voire les promos :))))))Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60848",
    "classes": "comment level-0",
    "selector": "div.comment.level-0",
    "clickElement": "DIV#comment-60848.comment.level-0",
    "sectionViewedElement": "comment-60848",
    "text": "c\n                \n                Chaker Amine                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Le modele 2020 est deja en vente!!curieux de voire les promos :))))))Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "c\n                \n                Chaker Amine                                        \n            il y a 5 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Chaker Amine                                        \n            il y a 5 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Chaker Amine"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 5 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Le modele 2020 est deja en vente!!curieux de voire les promos :))))))Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Le modele 2020 est deja en vente!!curieux de voire les promos :))))))Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Le modele 2020 est deja en vente!!curieux de voire les promos :))))))Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Le modele 2020 est deja en vente!!curieux de voire les promos :))))))"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60849",
    "classes": "comment level-1",
    "selector": "div.comment.level-1",
    "clickElement": "DIV#comment-60849.comment.level-1",
    "sectionViewedElement": "comment-60849",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 5 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 5 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Zali                                        \n            il y a 5 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Zali"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 5 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e .Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Les promos , c est pour \u00e9couler les stocks \u00e9ventuels et pr\u00e9parer l ' arriv\u00e9e du nouveau mod\u00e8le dont les prix conna\u00eetront une envol\u00e9e ."
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "s\n                \n                slim                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        y'a pas de version diesel ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60847",
    "classes": "comment level-0",
    "selector": "div.comment.level-0",
    "clickElement": "DIV#comment-60847.comment.level-0",
    "sectionViewedElement": "comment-60847",
    "text": "s\n                \n                slim                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        y'a pas de version diesel ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "s\n                \n                slim                                        \n            il y a 6 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "slim                                        \n            il y a 6 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "slim"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 6 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "y'a pas de version diesel ?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "y'a pas de version diesel ?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "y'a pas de version diesel ?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "y'a pas de version diesel ?"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "a\n                \n                ali ben hassine                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 106, sinon pour le moteur c'est un vrai bolide de vitesse !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60846",
    "classes": "comment level-0",
    "selector": "div.comment.level-0",
    "clickElement": "DIV#comment-60846.comment.level-0",
    "sectionViewedElement": "comment-60846",
    "text": "a\n                \n                ali ben hassine                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 106, sinon pour le moteur c'est un vrai bolide de vitesse !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "a\n                \n                ali ben hassine                                        \n            il y a 6 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "ali ben hassine                                        \n            il y a 6 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "ali ben hassine"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 6 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 106, sinon pour le moteur c'est un vrai bolide de vitesse !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 106, sinon pour le moteur c'est un vrai bolide de vitesse !Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 106, sinon pour le moteur c'est un vrai bolide de vitesse !Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Bjr, pour la E200 les jantes 19 pouces incluses dans le kit AMG diminuent le confort d'une fa\u00e7on consid\u00e9rable, on sent toutes les secousses sur la route, en plus elle glisse tr\u00e8s facilement lorsque la chauss\u00e9e est mouill\u00e9e vu que les pneus sont tr\u00e8s larges elle devient moins stable qu' une Peugeot 106, sinon pour le moteur c'est un vrai bolide de vitesse !"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "sphynx                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60843",
    "classes": "comment level-0",
    "selector": "div.comment.level-0",
    "clickElement": "DIV#comment-60843.comment.level-0",
    "sectionViewedElement": "comment-60843",
    "text": "sphynx                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "sphynx                                        \n            il y a 6 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "sphynx                                        \n            il y a 6 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "sphynx"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 6 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "OMG c'est grave ces prix la! CESTC QUOI CETTE ARNAQUE!!!"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat  \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e....Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60844",
    "classes": "comment level-1",
    "selector": "div.comment.level-1",
    "clickElement": "DIV#comment-60844.comment.level-1",
    "sectionViewedElement": "comment-60844",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat  \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e....Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                        \n            il y a 6 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Zali                                        \n            il y a 6 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Zali"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 6 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat  \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e....Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat  \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e....Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat  \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e....Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Et il s ' agit d une version sous-motoris\u00e9e, le propri\u00e9taire aura int\u00e9r\u00eat  \u00e0 cocher la case suppression du sigle qui , sauf erreur de ma part est gratuite et l ' addition augmentera de fa\u00e7on exponentielle si on veut avoir l int\u00e9rieur cuir, des jantes en aluminium, la peinture m\u00e9tallis\u00e9e...."
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                         \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60845",
    "classes": "comment level-2",
    "selector": "div.comment.level-2",
    "clickElement": "DIV#comment-60845.comment.level-2",
    "sectionViewedElement": "comment-60845",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                         \n            il y a 6 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Z\n                \n                Zali                                         \n            il y a 6 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Zali                                         \n            il y a 6 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Zali"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 6 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Pour les jantes je parlais des dimensions 18 ou 19 pouces."
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "m\n                \n                metah                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        vu toutes les discussions que j'ai suivi sur ce site, je pense que je vais arranger ma mitsu pagero II  de 20 ans d'\u00e2ge au lieu de me faire voler, j'ai pas besoin de faire de la vitesse ni de frimer, j'ai 7 places, de la puissance, le tout-terrain et j'en passe; qu'en pensez vous ? question pos\u00e9e \u00e0 tous, Del Piero et compagnie !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60840",
    "classes": "comment level-0",
    "selector": "div.comment.level-0",
    "clickElement": "DIV#comment-60840.comment.level-0",
    "sectionViewedElement": "comment-60840",
    "text": "m\n                \n                metah                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        vu toutes les discussions que j'ai suivi sur ce site, je pense que je vais arranger ma mitsu pagero II  de 20 ans d'\u00e2ge au lieu de me faire voler, j'ai pas besoin de faire de la vitesse ni de frimer, j'ai 7 places, de la puissance, le tout-terrain et j'en passe; qu'en pensez vous ? question pos\u00e9e \u00e0 tous, Del Piero et compagnie !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "m\n                \n                metah                                        \n            il y a 7 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "metah                                        \n            il y a 7 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "metah"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 7 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "vu toutes les discussions que j'ai suivi sur ce site, je pense que je vais arranger ma mitsu pagero II  de 20 ans d'\u00e2ge au lieu de me faire voler, j'ai pas besoin de faire de la vitesse ni de frimer, j'ai 7 places, de la puissance, le tout-terrain et j'en passe; qu'en pensez vous ? question pos\u00e9e \u00e0 tous, Del Piero et compagnie !Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "vu toutes les discussions que j'ai suivi sur ce site, je pense que je vais arranger ma mitsu pagero II  de 20 ans d'\u00e2ge au lieu de me faire voler, j'ai pas besoin de faire de la vitesse ni de frimer, j'ai 7 places, de la puissance, le tout-terrain et j'en passe; qu'en pensez vous ? question pos\u00e9e \u00e0 tous, Del Piero et compagnie !Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "vu toutes les discussions que j'ai suivi sur ce site, je pense que je vais arranger ma mitsu pagero II  de 20 ans d'\u00e2ge au lieu de me faire voler, j'ai pas besoin de faire de la vitesse ni de frimer, j'ai 7 places, de la puissance, le tout-terrain et j'en passe; qu'en pensez vous ? question pos\u00e9e \u00e0 tous, Del Piero et compagnie !Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "vu toutes les discussions que j'ai suivi sur ce site, je pense que je vais arranger ma mitsu pagero II  de 20 ans d'\u00e2ge au lieu de me faire voler, j'ai pas besoin de faire de la vitesse ni de frimer, j'ai 7 places, de la puissance, le tout-terrain et j'en passe; qu'en pensez vous ? question pos\u00e9e \u00e0 tous, Del Piero et compagnie !"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "L\n                \n                Louay                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront d'acheter aveugl\u00e9ment, sera le jour o\u00f9 on commencera \u00e0 respecter le consommateur tunisien et \u00e0 lui fournir des v\u00e9hicules qui valent leur prix.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60841",
    "classes": "comment level-1",
    "selector": "div.comment.level-1",
    "clickElement": "DIV#comment-60841.comment.level-1",
    "sectionViewedElement": "comment-60841",
    "text": "L\n                \n                Louay                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront d'acheter aveugl\u00e9ment, sera le jour o\u00f9 on commencera \u00e0 respecter le consommateur tunisien et \u00e0 lui fournir des v\u00e9hicules qui valent leur prix.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "L\n                \n                Louay                                        \n            il y a 7 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Louay                                        \n            il y a 7 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Louay"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 7 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront d'acheter aveugl\u00e9ment, sera le jour o\u00f9 on commencera \u00e0 respecter le consommateur tunisien et \u00e0 lui fournir des v\u00e9hicules qui valent leur prix.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront d'acheter aveugl\u00e9ment, sera le jour o\u00f9 on commencera \u00e0 respecter le consommateur tunisien et \u00e0 lui fournir des v\u00e9hicules qui valent leur prix.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront d'acheter aveugl\u00e9ment, sera le jour o\u00f9 on commencera \u00e0 respecter le consommateur tunisien et \u00e0 lui fournir des v\u00e9hicules qui valent leur prix.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Vous avez une tr\u00e8s belle voiture, gardez-la ! C'est vrai que le dinar s'est cass\u00e9 la gueule mais ce n'est pas une raison pour nous enfumer ! Tous les fournisseurs de voitures \"haut de gamme\" se font des marges astronomiques sur leurs v\u00e9hicules, du vol l\u00e9gal quoi ! Le jour o\u00f9 les tunisiens arr\u00eateront d'acheter aveugl\u00e9ment, sera le jour o\u00f9 on commencera \u00e0 respecter le consommateur tunisien et \u00e0 lui fournir des v\u00e9hicules qui valent leur prix."
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes B170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60839",
    "classes": "comment level-0",
    "selector": "div.comment.level-0",
    "clickElement": "DIV#comment-60839.comment.level-0",
    "sectionViewedElement": "comment-60839",
    "text": "Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes B170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Yassine Loghmari"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes B170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes B170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes B170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes B170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13md"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes A170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60838",
    "classes": "comment level-0",
    "selector": "div.comment.level-0",
    "clickElement": "DIV#comment-60838.comment.level-0",
    "sectionViewedElement": "comment-60838",
    "text": "Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes A170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Yassine Loghmari                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Yassine Loghmari"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes A170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes A170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes A170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13mdAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "SALAM  brabi ana habit ne5ou mercedes A170 6ch essence ann\u00e9e 2007  mechya 280 000\nama fiha zouz machakel :\n* t\u00e9moin mt3 ESP dima tech3el\n* f el 5emme matfoutch 120kmh w el karhba wyali fiha vibration \nnheb na3rf es que grave l7ajet hedhom w es que yetklfou barcha bch yetsal7ou sur tout eli l prix mte3ha dhohretli r5issa 13md"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Montassar Saida                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussiAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60842",
    "classes": "comment level-1",
    "selector": "div.comment.level-1",
    "clickElement": "DIV#comment-60842.comment.level-1",
    "sectionViewedElement": "comment-60842",
    "text": "Montassar Saida                                        \n            il y a 7 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussiAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Montassar Saida                                        \n            il y a 7 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Montassar Saida                                        \n            il y a 7 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Montassar Saida"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 7 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussiAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussiAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussiAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "tu peut .achter une ford fiesta e.ssence plus fort durable a eviter la170 a ila boucou probleme piece cher aussi"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "S\n                \n                Slim                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour\nDans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200.\n Est ce que c normal?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60831",
    "classes": "comment level-0",
    "selector": "div.comment.level-0",
    "clickElement": "DIV#comment-60831.comment.level-0",
    "sectionViewedElement": "comment-60831",
    "text": "S\n                \n                Slim                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour\nDans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200.\n Est ce que c normal?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "S\n                \n                Slim                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Slim                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Slim"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Bonjour\nDans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200.\n Est ce que c normal?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Bonjour\nDans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200.\n Est ce que c normal?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Bonjour\nDans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200.\n Est ce que c normal?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Bonjour\nDans la fiche technique de la E180 la consommation de carburant est sup\u00e9rieur \u00e0 c'elle d\u00e9clar\u00e9 pour la E200.\n Est ce que c normal?"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        https://uploads.disquscdn.com/images/7df3dbeadf9dc98ff74dfdca3aba30b1cc6c3184c27a8e743dc6d3e48fcb948e.pngAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60833",
    "classes": "comment level-1",
    "selector": "div.comment.level-1",
    "clickElement": "DIV#comment-60833.comment.level-1",
    "sectionViewedElement": "comment-60833",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        https://uploads.disquscdn.com/images/7df3dbeadf9dc98ff74dfdca3aba30b1cc6c3184c27a8e743dc6d3e48fcb948e.pngAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "badge bg-primary fw-semibold",
    "selector": "span.badge.bg-primary.fw-semibold",
    "clickElement": "SPAN.badge.bg-primary.fw-semibold",
    "sectionViewedElement": "badge bg-primary fw-semibold",
    "text": "Mod\u00e9rateur"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "https://uploads.disquscdn.com/images/7df3dbeadf9dc98ff74dfdca3aba30b1cc6c3184c27a8e743dc6d3e48fcb948e.pngAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "https://uploads.disquscdn.com/images/7df3dbeadf9dc98ff74dfdca3aba30b1cc6c3184c27a8e743dc6d3e48fcb948e.pngAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "https://uploads.disquscdn.com/images/7df3dbeadf9dc98ff74dfdca3aba30b1cc6c3184c27a8e743dc6d3e48fcb948e.pngAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "https://uploads.disquscdn.com/images/7df3dbeadf9dc98ff74dfdca3aba30b1cc6c3184c27a8e743dc6d3e48fcb948e.png"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60832",
    "classes": "comment level-1",
    "selector": "div.comment.level-1",
    "clickElement": "DIV#comment-60832.comment.level-1",
    "sectionViewedElement": "comment-60832",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "badge bg-primary fw-semibold",
    "selector": "span.badge.bg-primary.fw-semibold",
    "clickElement": "SPAN.badge.bg-primary.fw-semibold",
    "sectionViewedElement": "badge bg-primary fw-semibold",
    "text": "Mod\u00e9rateur"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Bonjour Slim, oui le moteur 200 ayant plus de couple \u00e0 bas r\u00e9gime, il est connu pour consommer moins."
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        salut @automobile_tn  les prix ont chang\u00e9s pour cette E ,elle commence d\u00e9sormais de 147 milles dt ( source : charg\u00e9 client\u00e8le ,showroom lac-Tunis) veuillez v\u00e9rifier les prix du reste de la gamme aussi , la classe C commence \u00e0 partir de 113 milles dt directement , la classe A a un prix inf\u00e9rieur \u00e0 78 milles dt ...bon \u00e0 vous de voir ...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60800",
    "classes": "comment level-0",
    "selector": "div.comment.level-0",
    "clickElement": "DIV#comment-60800.comment.level-0",
    "sectionViewedElement": "comment-60800",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        salut @automobile_tn  les prix ont chang\u00e9s pour cette E ,elle commence d\u00e9sormais de 147 milles dt ( source : charg\u00e9 client\u00e8le ,showroom lac-Tunis) veuillez v\u00e9rifier les prix du reste de la gamme aussi , la classe C commence \u00e0 partir de 113 milles dt directement , la classe A a un prix inf\u00e9rieur \u00e0 78 milles dt ...bon \u00e0 vous de voir ...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "CARLBENZ"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "salut @automobile_tn  les prix ont chang\u00e9s pour cette E ,elle commence d\u00e9sormais de 147 milles dt ( source : charg\u00e9 client\u00e8le ,showroom lac-Tunis) veuillez v\u00e9rifier les prix du reste de la gamme aussi , la classe C commence \u00e0 partir de 113 milles dt directement , la classe A a un prix inf\u00e9rieur \u00e0 78 milles dt ...bon \u00e0 vous de voir ...Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "salut @automobile_tn  les prix ont chang\u00e9s pour cette E ,elle commence d\u00e9sormais de 147 milles dt ( source : charg\u00e9 client\u00e8le ,showroom lac-Tunis) veuillez v\u00e9rifier les prix du reste de la gamme aussi , la classe C commence \u00e0 partir de 113 milles dt directement , la classe A a un prix inf\u00e9rieur \u00e0 78 milles dt ...bon \u00e0 vous de voir ...Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "salut @automobile_tn  les prix ont chang\u00e9s pour cette E ,elle commence d\u00e9sormais de 147 milles dt ( source : charg\u00e9 client\u00e8le ,showroom lac-Tunis) veuillez v\u00e9rifier les prix du reste de la gamme aussi , la classe C commence \u00e0 partir de 113 milles dt directement , la classe A a un prix inf\u00e9rieur \u00e0 78 milles dt ...bon \u00e0 vous de voir ...Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "salut @automobile_tn  les prix ont chang\u00e9s pour cette E ,elle commence d\u00e9sormais de 147 milles dt ( source : charg\u00e9 client\u00e8le ,showroom lac-Tunis) veuillez v\u00e9rifier les prix du reste de la gamme aussi , la classe C commence \u00e0 partir de 113 milles dt directement , la classe A a un prix inf\u00e9rieur \u00e0 78 milles dt ...bon \u00e0 vous de voir ..."
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "text-primary fw-semibold",
    "selector": "span.fw-semibold.text-primary",
    "clickElement": "SPAN.fw-semibold.text-primary",
    "sectionViewedElement": "text-primary fw-semibold",
    "text": "@automobile_tn"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60802",
    "classes": "comment level-1",
    "selector": "div.comment.level-1",
    "clickElement": "DIV#comment-60802.comment.level-1",
    "sectionViewedElement": "comment-60802",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "badge bg-primary fw-semibold",
    "selector": "span.badge.bg-primary.fw-semibold",
    "clickElement": "SPAN.badge.bg-primary.fw-semibold",
    "sectionViewedElement": "badge bg-primary fw-semibold",
    "text": "Mod\u00e9rateur"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Salut @disqus_F5TYmQnjs7 la gamme Mercedes-Benz est d\u00e9sormais \u00e0 jour."
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "text-primary fw-semibold",
    "selector": "span.fw-semibold.text-primary",
    "clickElement": "SPAN.fw-semibold.text-primary",
    "sectionViewedElement": "text-primary fw-semibold",
    "text": "@disqus_F5TYmQnjs7"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon travail :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60829",
    "classes": "comment level-2",
    "selector": "div.comment.level-2",
    "clickElement": "DIV#comment-60829.comment.level-2",
    "sectionViewedElement": "comment-60829",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon travail :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "CARLBENZ"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "bon travail :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "bon travail :DAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "bon travail :DAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "bon travail :D"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60801",
    "classes": "comment level-1",
    "selector": "div.comment.level-1",
    "clickElement": "DIV#comment-60801.comment.level-1",
    "sectionViewedElement": "comment-60801",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Del Piero"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "La baisse de prix de la Classe E est d\u00fbe \u00e0 un \u00e9quipement moins riche ou \u00e0 l'introduction de la motorisation E180 moins puissante comme sur la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente?"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        aucune id\u00e9e bro car j'ai pas demand\u00e9 ,autre info la c200 n'est plus disponible ...seulement la c180 ... j'ai une question pour toi : laquelle tu pr\u00e9f\u00e8res la 180 AMG line ou la 200 (exclusive ou avantgarde) :D :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60804",
    "classes": "comment level-2",
    "selector": "div.comment.level-2",
    "clickElement": "DIV#comment-60804.comment.level-2",
    "sectionViewedElement": "comment-60804",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        aucune id\u00e9e bro car j'ai pas demand\u00e9 ,autre info la c200 n'est plus disponible ...seulement la c180 ... j'ai une question pour toi : laquelle tu pr\u00e9f\u00e8res la 180 AMG line ou la 200 (exclusive ou avantgarde) :D :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "CARLBENZ"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "aucune id\u00e9e bro car j'ai pas demand\u00e9 ,autre info la c200 n'est plus disponible ...seulement la c180 ... j'ai une question pour toi : laquelle tu pr\u00e9f\u00e8res la 180 AMG line ou la 200 (exclusive ou avantgarde) :D :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "aucune id\u00e9e bro car j'ai pas demand\u00e9 ,autre info la c200 n'est plus disponible ...seulement la c180 ... j'ai une question pour toi : laquelle tu pr\u00e9f\u00e8res la 180 AMG line ou la 200 (exclusive ou avantgarde) :D :DAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "aucune id\u00e9e bro car j'ai pas demand\u00e9 ,autre info la c200 n'est plus disponible ...seulement la c180 ... j'ai une question pour toi : laquelle tu pr\u00e9f\u00e8res la 180 AMG line ou la 200 (exclusive ou avantgarde) :D :DAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "aucune id\u00e9e bro car j'ai pas demand\u00e9 ,autre info la c200 n'est plus disponible ...seulement la c180 ... j'ai une question pour toi : laquelle tu pr\u00e9f\u00e8res la 180 AMG line ou la 200 (exclusive ou avantgarde) :D :D"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Honn\u00eatement, j'ai toujours pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 le AMG Line sur la Classe C. Elle est juste parfaite avec. Il lui donne plus de personnalit\u00e9. Cela dit, pour la motorisation, avec la 180, je ne sais pas honn\u00eatement....La Mercedes-AMG C43 aurait \u00e9t\u00e9 l'id\u00e9al :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60806",
    "classes": "comment level-3",
    "selector": "div.comment.level-3",
    "clickElement": "DIV#comment-60806.comment.level-3",
    "sectionViewedElement": "comment-60806",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Honn\u00eatement, j'ai toujours pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 le AMG Line sur la Classe C. Elle est juste parfaite avec. Il lui donne plus de personnalit\u00e9. Cela dit, pour la motorisation, avec la 180, je ne sais pas honn\u00eatement....La Mercedes-AMG C43 aurait \u00e9t\u00e9 l'id\u00e9al :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Del Piero"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Honn\u00eatement, j'ai toujours pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 le AMG Line sur la Classe C. Elle est juste parfaite avec. Il lui donne plus de personnalit\u00e9. Cela dit, pour la motorisation, avec la 180, je ne sais pas honn\u00eatement....La Mercedes-AMG C43 aurait \u00e9t\u00e9 l'id\u00e9al :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Honn\u00eatement, j'ai toujours pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 le AMG Line sur la Classe C. Elle est juste parfaite avec. Il lui donne plus de personnalit\u00e9. Cela dit, pour la motorisation, avec la 180, je ne sais pas honn\u00eatement....La Mercedes-AMG C43 aurait \u00e9t\u00e9 l'id\u00e9al :PAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Honn\u00eatement, j'ai toujours pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 le AMG Line sur la Classe C. Elle est juste parfaite avec. Il lui donne plus de personnalit\u00e9. Cela dit, pour la motorisation, avec la 180, je ne sais pas honn\u00eatement....La Mercedes-AMG C43 aurait \u00e9t\u00e9 l'id\u00e9al :PAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Honn\u00eatement, j'ai toujours pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 le AMG Line sur la Classe C. Elle est juste parfaite avec. Il lui donne plus de personnalit\u00e9. Cela dit, pour la motorisation, avec la 180, je ne sais pas honn\u00eatement....La Mercedes-AMG C43 aurait \u00e9t\u00e9 l'id\u00e9al :P"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon j'ai \u00e9t\u00e9 entrain de parler de la E lol ,mais nice to know your opinion :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60807",
    "classes": "comment level-4",
    "selector": "div.comment.level-4",
    "clickElement": "DIV#comment-60807.comment.level-4",
    "sectionViewedElement": "comment-60807",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        bon j'ai \u00e9t\u00e9 entrain de parler de la E lol ,mais nice to know your opinion :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "CARLBENZ"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "bon j'ai \u00e9t\u00e9 entrain de parler de la E lol ,mais nice to know your opinion :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "bon j'ai \u00e9t\u00e9 entrain de parler de la E lol ,mais nice to know your opinion :DAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "bon j'ai \u00e9t\u00e9 entrain de parler de la E lol ,mais nice to know your opinion :DAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "bon j'ai \u00e9t\u00e9 entrain de parler de la E lol ,mais nice to know your opinion :D"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah ok! Bon, entre la E200 Avantgarde et la E180 AMG Line, je pr\u00e9f\u00e8re de loin la E200 :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60808",
    "classes": "comment level-5",
    "selector": "div.comment.level-5",
    "clickElement": "DIV#comment-60808.comment.level-5",
    "sectionViewedElement": "comment-60808",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah ok! Bon, entre la E200 Avantgarde et la E180 AMG Line, je pr\u00e9f\u00e8re de loin la E200 :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Del Piero"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Ah ok! Bon, entre la E200 Avantgarde et la E180 AMG Line, je pr\u00e9f\u00e8re de loin la E200 :PAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Ah ok! Bon, entre la E200 Avantgarde et la E180 AMG Line, je pr\u00e9f\u00e8re de loin la E200 :PAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Ah ok! Bon, entre la E200 Avantgarde et la E180 AMG Line, je pr\u00e9f\u00e8re de loin la E200 :PAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Ah ok! Bon, entre la E200 Avantgarde et la E180 AMG Line, je pr\u00e9f\u00e8re de loin la E200 :P"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        yeah i knew you're gonna say that : ''real'' power is better than ''fake'' power  :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60830",
    "classes": "comment level-6",
    "selector": "div.comment.level-6",
    "clickElement": "DIV#comment-60830.comment.level-6",
    "sectionViewedElement": "comment-60830",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        yeah i knew you're gonna say that : ''real'' power is better than ''fake'' power  :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "CARLBENZ                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "CARLBENZ"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "yeah i knew you're gonna say that : ''real'' power is better than ''fake'' power  :DAfficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "yeah i knew you're gonna say that : ''real'' power is better than ''fake'' power  :DAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "yeah i knew you're gonna say that : ''real'' power is better than ''fake'' power  :DAfficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "yeah i knew you're gonna say that : ''real'' power is better than ''fake'' power  :D"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60803",
    "classes": "comment level-2",
    "selector": "div.comment.level-2",
    "clickElement": "DIV#comment-60803.comment.level-2",
    "sectionViewedElement": "comment-60803",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur                     \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "automobile_tn                    Mod\u00e9rateur"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "badge bg-primary fw-semibold",
    "selector": "span.badge.bg-primary.fw-semibold",
    "clickElement": "SPAN.badge.bg-primary.fw-semibold",
    "sectionViewedElement": "badge bg-primary fw-semibold",
    "text": "Mod\u00e9rateur"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Salut cher @8BpqSg7DvY la baisse est due \u00e0 l'arriv\u00e9e de la motorisation 180, et avec 9 chevaux fiscaux elle est plus int\u00e9ressante pour les soci\u00e9t\u00e9s."
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "text-primary fw-semibold",
    "selector": "span.fw-semibold.text-primary",
    "clickElement": "SPAN.fw-semibold.text-primary",
    "sectionViewedElement": "text-primary fw-semibold",
    "text": "@8BpqSg7DvY"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "K                                         \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60834",
    "classes": "comment level-3",
    "selector": "div.comment.level-3",
    "clickElement": "DIV#comment-60834.comment.level-3",
    "sectionViewedElement": "comment-60834",
    "text": "K                                         \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "K                                         \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "K                                         \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re.Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Sans compter un vrai avantage pour la douane, le prix baisse 20000dt dont une majorit\u00e9 en valeur Douani\u00e8re."
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "div",
    "clickElement": "DIV",
    "sectionViewedElement": "DIV",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah voil\u00e0! J'avais bien devin\u00e9 alors. Merci pour l'info :)Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "comment-60805",
    "classes": "comment level-3",
    "selector": "div.comment.level-3",
    "clickElement": "DIV#comment-60805.comment.level-3",
    "sectionViewedElement": "comment-60805",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 8 ans\n                    \n    \n\n    \n\n        Ah voil\u00e0! J'avais bien devin\u00e9 alors. Merci pour l'info :)Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "comment-meta mb-1",
    "selector": "div.comment-meta.mb-1",
    "clickElement": "DIV.comment-meta.mb-1",
    "sectionViewedElement": "comment-meta mb-1",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "author-date",
    "selector": "div.author-date",
    "clickElement": "DIV.author-date",
    "sectionViewedElement": "author-date",
    "text": "Del Piero                                        \n            il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "selector": "span.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "clickElement": "SPAN.align-items-center.author-name.d-flex.gap-2",
    "sectionViewedElement": "author-name d-flex gap-2 align-items-center",
    "text": "Del Piero"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "post-timeago",
    "selector": "a.post-timeago",
    "clickElement": "A.post-timeago",
    "sectionViewedElement": "post-timeago",
    "text": "il y a 8 ans"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "d-flex flex-column w-100",
    "selector": "div.d-flex.flex-column.w-100",
    "clickElement": "DIV.d-flex.flex-column.w-100",
    "sectionViewedElement": "d-flex flex-column w-100",
    "text": "Ah voil\u00e0! J'avais bien devin\u00e9 alors. Merci pour l'info :)Afficher la suite\n        \n            \n                                \n                     R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-body",
    "selector": "div.post-body",
    "clickElement": "DIV.post-body",
    "sectionViewedElement": "post-body",
    "text": "Ah voil\u00e0! J'avais bien devin\u00e9 alors. Merci pour l'info :)Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "clamped-text",
    "selector": "div.clamped-text",
    "clickElement": "DIV.clamped-text",
    "sectionViewedElement": "clamped-text",
    "text": "Ah voil\u00e0! J'avais bien devin\u00e9 alors. Merci pour l'info :)Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "text",
    "selector": "div.text",
    "clickElement": "DIV.text",
    "sectionViewedElement": "text",
    "text": "Ah voil\u00e0! J'avais bien devin\u00e9 alors. Merci pour l'info :)"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn clamped-text-toggle",
    "selector": "button.btn.clamped-text-toggle",
    "clickElement": "BUTTON.btn.clamped-text-toggle",
    "sectionViewedElement": "btn clamped-text-toggle",
    "text": "Afficher la suite"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "selector": "div.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "clickElement": "DIV.d-flex.justify-content-between.post-actions",
    "sectionViewedElement": "post-actions d-flex justify-content-between",
    "text": "R\u00e9pondre\n                    \n                \n                            \n            \n                Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-inline",
    "selector": "ul.list-inline",
    "clickElement": "UL.list-inline",
    "sectionViewedElement": "list-inline",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "list-inline-item",
    "selector": "li.list-inline-item",
    "clickElement": "LI.list-inline-item",
    "sectionViewedElement": "list-inline-item",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "selector": "button.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-link.btn-sm.fw-bold.ps-0.text-secondary",
    "sectionViewedElement": "ps-0 btn btn-link btn-sm text-secondary fw-bold",
    "text": "R\u00e9pondre"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "selector": "div.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "clickElement": "DIV.d-none.ms-auto.mt-2.post-edit-buttons",
    "sectionViewedElement": "post-edit-buttons d-none ms-auto mt-2",
    "text": "Annuler\n                \u00a0\n                Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "selector": "button.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-edit-cancel.btn-outline-secondary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-secondary btn-sm btn-edit-cancel",
    "text": "Annuler"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-primary btn-sm",
    "selector": "button.btn.btn-primary.btn-sm",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-primary.btn-sm",
    "sectionViewedElement": "btn btn-primary btn-sm",
    "text": "Enregistrer"
  },
  {
    "tag": "button",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-outline-primary w-100 load-more-comments",
    "selector": "button.btn.btn-outline-primary.load-more-comments.w-100",
    "clickElement": "BUTTON.btn.btn-outline-primary.load-more-comments.w-100",
    "sectionViewedElement": "btn btn-outline-primary w-100 load-more-comments",
    "text": "Charger plus de commentaires"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "last-comments-widget container-lg",
    "selector": "div.container-lg.last-comments-widget",
    "clickElement": "DIV.container-lg.last-comments-widget",
    "sectionViewedElement": "last-comments-widget container-lg",
    "text": "Derniers commentaires\n    \n\n    \n                    \n                Ach\n                J\u2019ai command\u00e9 mg3 en novembre et 5dhit\u2019ha debut mai\n\n                \n                    Prix MG 3 Hybride 1.5 L CVT \u2010\n                    il y a 2 heures\n                \n            \n                    \n                Fedha Khaled\n                \u062a\u062f\u062e\u0644 suite \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0629\n\n                \n                    Prix Suzuki Celerio Populaire 1.0 L GL \u2010\n                    il y a 3 heures\n                \n            \n                    \n                Madarat Hayat\n                \u0647\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629 \u0645\u0646 \u0643\u064a\u0627 \u0633\u0648\u0646\u064a\u062a \u062a\u0648\u0631\u0628\u064a\u0646\u064a\u061f \n\n                \n                    Prix KIA Sonet \u2010\n                    il y a 8 heures\n                \n            \n                    \n                Imen J\n                Coucou quelqu'un aurait une id\u00e9e sur la date du prochain arrivage de la Kia Sonet? Et est ce que vous recommandez cette voiture?\n\n                \n                    Prix KIA Sonet \u2010\n                    il y a 19 heures\n                \n            \n                    \n                Hichem Abidi\n                bonjour,j'ai une skoda kushaq depuis septembre 2024,boite auto matique, \u00e0 ce jour aucune probl\u00e8me,trop faible consammation,moteur puissant ,conduite stable en mode sport.sinc\u00e8rement je recommande\n\n                \n                    Prix Skoda Kushaq \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0647\u0627\u0621\u064a \u0639\u0644\u0627\u0634 \u0632\u0627\u064a\u062f\u0629 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0645\u0644\u0627\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0649\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0649 \u061f\n\n                \n                    Prix GAC Emzoom 1.5T GDI  R-Style BVA \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0627\u0631\u0628\u0639\u0637\u0627\u0634 \u0627\u0644\u0641 \u062f\u0648\u0644\u0627\u0631 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u062b\u0645\u0646\u064a\u0629 \u0648 \u0639\u0634\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0627\u0634 \u062a\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0628\u0627\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0648 \u062a\u0633\u0639\u064a\u0646 \u0648 \u0634\u0646\u0648\u0629 \u062a\u0627\u0643\u0633 \u061f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0627\u0641\u064a\u0647\u0627\u0634 \u0627\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u0644\u0639\u0644\u0645\u0643 \u064a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0631\u062f \u064a\u0632\u064a\u062f...\n                \n                    Prix BYD Dolphin BEV \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0639\u0644\u0627\u0634 \u062a\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0628\u0644 \u0633\u0639\u0631\u0647\u0627 \u0648 \u0647\u064a \u0633\u064a\u0627\u0631\u0629 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0648\u0636 \u0635\u0641\u0631 \u0627\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u061f\n\n                \n                    Prix BYD Dolphin BEV \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Mehdi A\n                https://commerce.gov.tn/authFront\nMais il n'est pas souvent mis \u00e0 jour\n\n                \n                    Prix Hyundai Grand i10 Populaire 1.0 L \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Gammoudi Aref\n                Lien svp\n\n                \n                    Prix Hyundai Grand i10 Populaire 1.0 L \u2010\n                    il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "bloc-title",
    "selector": "div.bloc-title",
    "clickElement": "DIV.bloc-title",
    "sectionViewedElement": "bloc-title",
    "text": "Derniers commentaires"
  },
  {
    "tag": "h3",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "h3",
    "clickElement": "H3",
    "sectionViewedElement": "H3",
    "text": "Derniers commentaires"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-list list-unstyled",
    "selector": "ul.dsq-widget-list.list-unstyled",
    "clickElement": "UL.dsq-widget-list.list-unstyled",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-list list-unstyled",
    "text": "Ach\n                J\u2019ai command\u00e9 mg3 en novembre et 5dhit\u2019ha debut mai\n\n                \n                    Prix MG 3 Hybride 1.5 L CVT \u2010\n                    il y a 2 heures\n                \n            \n                    \n                Fedha Khaled\n                \u062a\u062f\u062e\u0644 suite \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0629\n\n                \n                    Prix Suzuki Celerio Populaire 1.0 L GL \u2010\n                    il y a 3 heures\n                \n            \n                    \n                Madarat Hayat\n                \u0647\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629 \u0645\u0646 \u0643\u064a\u0627 \u0633\u0648\u0646\u064a\u062a \u062a\u0648\u0631\u0628\u064a\u0646\u064a\u061f \n\n                \n                    Prix KIA Sonet \u2010\n                    il y a 8 heures\n                \n            \n                    \n                Imen J\n                Coucou quelqu'un aurait une id\u00e9e sur la date du prochain arrivage de la Kia Sonet? Et est ce que vous recommandez cette voiture?\n\n                \n                    Prix KIA Sonet \u2010\n                    il y a 19 heures\n                \n            \n                    \n                Hichem Abidi\n                bonjour,j'ai une skoda kushaq depuis septembre 2024,boite auto matique, \u00e0 ce jour aucune probl\u00e8me,trop faible consammation,moteur puissant ,conduite stable en mode sport.sinc\u00e8rement je recommande\n\n                \n                    Prix Skoda Kushaq \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0647\u0627\u0621\u064a \u0639\u0644\u0627\u0634 \u0632\u0627\u064a\u062f\u0629 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0645\u0644\u0627\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0649\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0649 \u061f\n\n                \n                    Prix GAC Emzoom 1.5T GDI  R-Style BVA \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0627\u0631\u0628\u0639\u0637\u0627\u0634 \u0627\u0644\u0641 \u062f\u0648\u0644\u0627\u0631 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u062b\u0645\u0646\u064a\u0629 \u0648 \u0639\u0634\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0627\u0634 \u062a\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0628\u0627\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0648 \u062a\u0633\u0639\u064a\u0646 \u0648 \u0634\u0646\u0648\u0629 \u062a\u0627\u0643\u0633 \u061f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0627\u0641\u064a\u0647\u0627\u0634 \u0627\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u0644\u0639\u0644\u0645\u0643 \u064a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0631\u062f \u064a\u0632\u064a\u062f...\n                \n                    Prix BYD Dolphin BEV \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Host Tv\n                \u0639\u0644\u0627\u0634 \u062a\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0628\u0644 \u0633\u0639\u0631\u0647\u0627 \u0648 \u0647\u064a \u0633\u064a\u0627\u0631\u0629 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0648\u0636 \u0635\u0641\u0631 \u0627\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u061f\n\n                \n                    Prix BYD Dolphin BEV \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Mehdi A\n                https://commerce.gov.tn/authFront\nMais il n'est pas souvent mis \u00e0 jour\n\n                \n                    Prix Hyundai Grand i10 Populaire 1.0 L \u2010\n                    il y a un jour\n                \n            \n                    \n                Gammoudi Aref\n                Lien svp\n\n                \n                    Prix Hyundai Grand i10 Populaire 1.0 L \u2010\n                    il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Ach\n                J\u2019ai command\u00e9 mg3 en novembre et 5dhit\u2019ha debut mai\n\n                \n                    Prix MG 3 Hybride 1.5 L CVT \u2010\n                    il y a 2 heures"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Ach"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "J\u2019ai command\u00e9 mg3 en novembre et 5dhit\u2019ha debut mai"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Prix MG 3 Hybride 1.5 L CVT"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-muted",
    "selector": "a.text-muted",
    "clickElement": "A.text-muted",
    "sectionViewedElement": "text-muted",
    "text": "il y a 2 heures"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Fedha Khaled\n                \u062a\u062f\u062e\u0644 suite \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0629\n\n                \n                    Prix Suzuki Celerio Populaire 1.0 L GL \u2010\n                    il y a 3 heures"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Fedha Khaled"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "\u062a\u062f\u062e\u0644 suite \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0629"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Prix Suzuki Celerio Populaire 1.0 L GL"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-muted",
    "selector": "a.text-muted",
    "clickElement": "A.text-muted",
    "sectionViewedElement": "text-muted",
    "text": "il y a 3 heures"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Madarat Hayat\n                \u0647\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629 \u0645\u0646 \u0643\u064a\u0627 \u0633\u0648\u0646\u064a\u062a \u062a\u0648\u0631\u0628\u064a\u0646\u064a\u061f \n\n                \n                    Prix KIA Sonet \u2010\n                    il y a 8 heures"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Madarat Hayat"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629 \u0645\u0646 \u0643\u064a\u0627 \u0633\u0648\u0646\u064a\u062a \u062a\u0648\u0631\u0628\u064a\u0646\u064a\u061f"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Prix KIA Sonet"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-muted",
    "selector": "a.text-muted",
    "clickElement": "A.text-muted",
    "sectionViewedElement": "text-muted",
    "text": "il y a 8 heures"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Imen J\n                Coucou quelqu'un aurait une id\u00e9e sur la date du prochain arrivage de la Kia Sonet? Et est ce que vous recommandez cette voiture?\n\n                \n                    Prix KIA Sonet \u2010\n                    il y a 19 heures"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Imen J"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "Coucou quelqu'un aurait une id\u00e9e sur la date du prochain arrivage de la Kia Sonet? Et est ce que vous recommandez cette voiture?"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Prix KIA Sonet"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-muted",
    "selector": "a.text-muted",
    "clickElement": "A.text-muted",
    "sectionViewedElement": "text-muted",
    "text": "il y a 19 heures"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Hichem Abidi\n                bonjour,j'ai une skoda kushaq depuis septembre 2024,boite auto matique, \u00e0 ce jour aucune probl\u00e8me,trop faible consammation,moteur puissant ,conduite stable en mode sport.sinc\u00e8rement je recommande\n\n                \n                    Prix Skoda Kushaq \u2010\n                    il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Hichem Abidi"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "bonjour,j'ai une skoda kushaq depuis septembre 2024,boite auto matique, \u00e0 ce jour aucune probl\u00e8me,trop faible consammation,moteur puissant ,conduite stable en mode sport.sinc\u00e8rement je recommande"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Prix Skoda Kushaq"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-muted",
    "selector": "a.text-muted",
    "clickElement": "A.text-muted",
    "sectionViewedElement": "text-muted",
    "text": "il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Host Tv\n                \u0647\u0627\u0621\u064a \u0639\u0644\u0627\u0634 \u0632\u0627\u064a\u062f\u0629 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0645\u0644\u0627\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0649\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0649 \u061f\n\n                \n                    Prix GAC Emzoom 1.5T GDI  R-Style BVA \u2010\n                    il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Host Tv"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "\u0647\u0627\u0621\u064a \u0639\u0644\u0627\u0634 \u0632\u0627\u064a\u062f\u0629 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0645\u0644\u0627\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0649\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0649 \u061f"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Prix GAC Emzoom 1.5T GDI  R-Style BVA"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-muted",
    "selector": "a.text-muted",
    "clickElement": "A.text-muted",
    "sectionViewedElement": "text-muted",
    "text": "il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Host Tv\n                \u0627\u0631\u0628\u0639\u0637\u0627\u0634 \u0627\u0644\u0641 \u062f\u0648\u0644\u0627\u0631 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u062b\u0645\u0646\u064a\u0629 \u0648 \u0639\u0634\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0627\u0634 \u062a\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0628\u0627\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0648 \u062a\u0633\u0639\u064a\u0646 \u0648 \u0634\u0646\u0648\u0629 \u062a\u0627\u0643\u0633 \u061f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0627\u0641\u064a\u0647\u0627\u0634 \u0627\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u0644\u0639\u0644\u0645\u0643 \u064a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0631\u062f \u064a\u0632\u064a\u062f...\n                \n                    Prix BYD Dolphin BEV \u2010\n                    il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Host Tv"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "\u0627\u0631\u0628\u0639\u0637\u0627\u0634 \u0627\u0644\u0641 \u062f\u0648\u0644\u0627\u0631 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u062b\u0645\u0646\u064a\u0629 \u0648 \u0639\u0634\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0627\u0634 \u062a\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0628\u0627\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0648 \u062a\u0633\u0639\u064a\u0646 \u0648 \u0634\u0646\u0648\u0629 \u062a\u0627\u0643\u0633 \u061f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0627\u0641\u064a\u0647\u0627\u0634 \u0627\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u0644\u0639\u0644\u0645\u0643 \u064a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0631\u062f \u064a\u0632\u064a\u062f..."
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Prix BYD Dolphin BEV"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-muted",
    "selector": "a.text-muted",
    "clickElement": "A.text-muted",
    "sectionViewedElement": "text-muted",
    "text": "il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Host Tv\n                \u0639\u0644\u0627\u0634 \u062a\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0628\u0644 \u0633\u0639\u0631\u0647\u0627 \u0648 \u0647\u064a \u0633\u064a\u0627\u0631\u0629 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0648\u0636 \u0635\u0641\u0631 \u0627\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u061f\n\n                \n                    Prix BYD Dolphin BEV \u2010\n                    il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Host Tv"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "\u0639\u0644\u0627\u0634 \u062a\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0628\u0644 \u0633\u0639\u0631\u0647\u0627 \u0648 \u0647\u064a \u0633\u064a\u0627\u0631\u0629 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0648\u0636 \u0635\u0641\u0631 \u0627\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u061f"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Prix BYD Dolphin BEV"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-muted",
    "selector": "a.text-muted",
    "clickElement": "A.text-muted",
    "sectionViewedElement": "text-muted",
    "text": "il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Mehdi A\n                https://commerce.gov.tn/authFront\nMais il n'est pas souvent mis \u00e0 jour\n\n                \n                    Prix Hyundai Grand i10 Populaire 1.0 L \u2010\n                    il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Mehdi A"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "https://commerce.gov.tn/authFront\nMais il n'est pas souvent mis \u00e0 jour"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Prix Hyundai Grand i10 Populaire 1.0 L"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-muted",
    "selector": "a.text-muted",
    "clickElement": "A.text-muted",
    "sectionViewedElement": "text-muted",
    "text": "il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-item",
    "selector": "li.dsq-widget-item",
    "clickElement": "LI.dsq-widget-item",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-item",
    "text": "Gammoudi Aref\n                Lien svp\n\n                \n                    Prix Hyundai Grand i10 Populaire 1.0 L \u2010\n                    il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-user",
    "selector": "span.dsq-widget-user",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-user",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-user",
    "text": "Gammoudi Aref"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "dsq-widget-comment",
    "selector": "span.dsq-widget-comment",
    "clickElement": "SPAN.dsq-widget-comment",
    "sectionViewedElement": "dsq-widget-comment",
    "text": "Lien svp"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-dark",
    "selector": "a.text-dark",
    "clickElement": "A.text-dark",
    "sectionViewedElement": "text-dark",
    "text": "Prix Hyundai Grand i10 Populaire 1.0 L"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "text-muted",
    "selector": "a.text-muted",
    "clickElement": "A.text-muted",
    "sectionViewedElement": "text-muted",
    "text": "il y a un jour"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "footer-container bg-black",
    "selector": "div.bg-black.footer-container",
    "clickElement": "DIV.bg-black.footer-container",
    "sectionViewedElement": "footer-container bg-black",
    "text": "Prix du neuf\n\nMarques\nVoitures \u00e9lectriques\nConcessionnaires\nComparateur\n\n\nOccasions\n\nRecherche\nAnnonces du jour\nVendeurs Pro\nVendre mon v\u00e9hicule\n\n\nAuto Mag\n\nNouveaut\u00e9s\nActu\nEssais\nEnqu\u00eates\nConcepts\nSupercars\n\n\nGuide pratique\n\nDroits de douanes\nFCR\nPermis de conduire\nVisite technique\nVignette\nVoitures populaires\n\n\nMon espace\n\nCr\u00e9er une annonce\nAnnonces favorites\nG\u00e9rer mes alertes\nInscription\nG\u00e9rer mes informations\nMes annonces\n\n\nQui sommes-nous ?\n\nContactez-nous\nMentions l\u00e9gales\nPolitique de confidentialit\u00e9\nRevue de Presse\n\n          \n          \n              \n                  \n\n                      Restez connect\u00e9\n                      \n                           Facebook\n                           YouTube\n                           Instagram\n                           Twitter\n                           Flux RSS\n                      \n                  \n\n                  \n                      Newsletter\n                      \n                          \n                              \n                              \n                              \n                          \n                      \n\n                      \n                          Powered by IDK, design by SAMETEAM"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "footer container-lg",
    "selector": "div.container-lg.footer",
    "clickElement": "DIV.container-lg.footer",
    "sectionViewedElement": "footer container-lg",
    "text": "Prix du neuf\n\nMarques\nVoitures \u00e9lectriques\nConcessionnaires\nComparateur\n\n\nOccasions\n\nRecherche\nAnnonces du jour\nVendeurs Pro\nVendre mon v\u00e9hicule\n\n\nAuto Mag\n\nNouveaut\u00e9s\nActu\nEssais\nEnqu\u00eates\nConcepts\nSupercars\n\n\nGuide pratique\n\nDroits de douanes\nFCR\nPermis de conduire\nVisite technique\nVignette\nVoitures populaires\n\n\nMon espace\n\nCr\u00e9er une annonce\nAnnonces favorites\nG\u00e9rer mes alertes\nInscription\nG\u00e9rer mes informations\nMes annonces\n\n\nQui sommes-nous ?\n\nContactez-nous\nMentions l\u00e9gales\nPolitique de confidentialit\u00e9\nRevue de Presse\n\n          \n          \n              \n                  \n\n                      Restez connect\u00e9\n                      \n                           Facebook\n                           YouTube\n                           Instagram\n                           Twitter\n                           Flux RSS\n                      \n                  \n\n                  \n                      Newsletter\n                      \n                          \n                              \n                              \n                              \n                          \n                      \n\n                      \n                          Powered by IDK, design by SAMETEAM"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "row",
    "selector": "div.row",
    "clickElement": "DIV.row",
    "sectionViewedElement": "row",
    "text": "Prix du neuf\n\nMarques\nVoitures \u00e9lectriques\nConcessionnaires\nComparateur\n\n\nOccasions\n\nRecherche\nAnnonces du jour\nVendeurs Pro\nVendre mon v\u00e9hicule\n\n\nAuto Mag\n\nNouveaut\u00e9s\nActu\nEssais\nEnqu\u00eates\nConcepts\nSupercars\n\n\nGuide pratique\n\nDroits de douanes\nFCR\nPermis de conduire\nVisite technique\nVignette\nVoitures populaires\n\n\nMon espace\n\nCr\u00e9er une annonce\nAnnonces favorites\nG\u00e9rer mes alertes\nInscription\nG\u00e9rer mes informations\nMes annonces\n\n\nQui sommes-nous ?\n\nContactez-nous\nMentions l\u00e9gales\nPolitique de confidentialit\u00e9\nRevue de Presse\n\n          \n          \n              \n                  \n\n                      Restez connect\u00e9\n                      \n                           Facebook\n                           YouTube\n                           Instagram\n                           Twitter\n                           Flux RSS\n                      \n                  \n\n                  \n                      Newsletter\n                      \n                          \n                              \n                              \n                              \n                          \n                      \n\n                      \n                          Powered by IDK, design by SAMETEAM"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "col-12 col-lg-8 col-xl-9",
    "selector": "div.col-12.col-lg-8.col-xl-9",
    "clickElement": "DIV.col-12.col-lg-8.col-xl-9",
    "sectionViewedElement": "col-12 col-lg-8 col-xl-9",
    "text": "Prix du neuf\n\nMarques\nVoitures \u00e9lectriques\nConcessionnaires\nComparateur\n\n\nOccasions\n\nRecherche\nAnnonces du jour\nVendeurs Pro\nVendre mon v\u00e9hicule\n\n\nAuto Mag\n\nNouveaut\u00e9s\nActu\nEssais\nEnqu\u00eates\nConcepts\nSupercars\n\n\nGuide pratique\n\nDroits de douanes\nFCR\nPermis de conduire\nVisite technique\nVignette\nVoitures populaires\n\n\nMon espace\n\nCr\u00e9er une annonce\nAnnonces favorites\nG\u00e9rer mes alertes\nInscription\nG\u00e9rer mes informations\nMes annonces\n\n\nQui sommes-nous ?\n\nContactez-nous\nMentions l\u00e9gales\nPolitique de confidentialit\u00e9\nRevue de Presse"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "footer-menu list-unstyled",
    "selector": "ul.footer-menu.list-unstyled",
    "clickElement": "UL.footer-menu.list-unstyled",
    "sectionViewedElement": "footer-menu list-unstyled",
    "text": "Prix du neuf\n\nMarques\nVoitures \u00e9lectriques\nConcessionnaires\nComparateur\n\n\nOccasions\n\nRecherche\nAnnonces du jour\nVendeurs Pro\nVendre mon v\u00e9hicule\n\n\nAuto Mag\n\nNouveaut\u00e9s\nActu\nEssais\nEnqu\u00eates\nConcepts\nSupercars\n\n\nGuide pratique\n\nDroits de douanes\nFCR\nPermis de conduire\nVisite technique\nVignette\nVoitures populaires\n\n\nMon espace\n\nCr\u00e9er une annonce\nAnnonces favorites\nG\u00e9rer mes alertes\nInscription\nG\u00e9rer mes informations\nMes annonces\n\n\nQui sommes-nous ?\n\nContactez-nous\nMentions l\u00e9gales\nPolitique de confidentialit\u00e9\nRevue de Presse"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Prix du neuf\n\nMarques\nVoitures \u00e9lectriques\nConcessionnaires\nComparateur"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Prix du neuf"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-unstyled",
    "selector": "ul.list-unstyled",
    "clickElement": "UL.list-unstyled",
    "sectionViewedElement": "list-unstyled",
    "text": "Marques\nVoitures \u00e9lectriques\nConcessionnaires\nComparateur"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Marques"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Marques"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Voitures \u00e9lectriques"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Voitures \u00e9lectriques"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Concessionnaires"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Concessionnaires"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Comparateur"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Comparateur"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Occasions\n\nRecherche\nAnnonces du jour\nVendeurs Pro\nVendre mon v\u00e9hicule"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Occasions"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-unstyled",
    "selector": "ul.list-unstyled",
    "clickElement": "UL.list-unstyled",
    "sectionViewedElement": "list-unstyled",
    "text": "Recherche\nAnnonces du jour\nVendeurs Pro\nVendre mon v\u00e9hicule"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Recherche"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Recherche"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Annonces du jour"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Annonces du jour"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Vendeurs Pro"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Vendeurs Pro"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Vendre mon v\u00e9hicule"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Vendre mon v\u00e9hicule"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Auto Mag\n\nNouveaut\u00e9s\nActu\nEssais\nEnqu\u00eates\nConcepts\nSupercars"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Auto Mag"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-unstyled",
    "selector": "ul.list-unstyled",
    "clickElement": "UL.list-unstyled",
    "sectionViewedElement": "list-unstyled",
    "text": "Nouveaut\u00e9s\nActu\nEssais\nEnqu\u00eates\nConcepts\nSupercars"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Nouveaut\u00e9s"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Nouveaut\u00e9s"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Actu"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Actu"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Essais"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Essais"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Enqu\u00eates"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Enqu\u00eates"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Concepts"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Concepts"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Supercars"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Supercars"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Guide pratique\n\nDroits de douanes\nFCR\nPermis de conduire\nVisite technique\nVignette\nVoitures populaires"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Guide pratique"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-unstyled",
    "selector": "ul.list-unstyled",
    "clickElement": "UL.list-unstyled",
    "sectionViewedElement": "list-unstyled",
    "text": "Droits de douanes\nFCR\nPermis de conduire\nVisite technique\nVignette\nVoitures populaires"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Droits de douanes"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Droits de douanes"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "FCR"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "FCR"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Permis de conduire"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Permis de conduire"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Visite technique"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Visite technique"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Vignette"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Vignette"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Voitures populaires"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Voitures populaires"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Mon espace\n\nCr\u00e9er une annonce\nAnnonces favorites\nG\u00e9rer mes alertes\nInscription\nG\u00e9rer mes informations\nMes annonces"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Mon espace"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-unstyled",
    "selector": "ul.list-unstyled",
    "clickElement": "UL.list-unstyled",
    "sectionViewedElement": "list-unstyled",
    "text": "Cr\u00e9er une annonce\nAnnonces favorites\nG\u00e9rer mes alertes\nInscription\nG\u00e9rer mes informations\nMes annonces"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Cr\u00e9er une annonce"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Cr\u00e9er une annonce"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Annonces favorites"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Annonces favorites"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "G\u00e9rer mes alertes"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "G\u00e9rer mes alertes"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Inscription"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Inscription"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "G\u00e9rer mes informations"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "G\u00e9rer mes informations"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Mes annonces"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Mes annonces"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Qui sommes-nous ?\n\nContactez-nous\nMentions l\u00e9gales\nPolitique de confidentialit\u00e9\nRevue de Presse"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Qui sommes-nous ?"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "list-unstyled",
    "selector": "ul.list-unstyled",
    "clickElement": "UL.list-unstyled",
    "sectionViewedElement": "list-unstyled",
    "text": "Contactez-nous\nMentions l\u00e9gales\nPolitique de confidentialit\u00e9\nRevue de Presse"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Contactez-nous"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Contactez-nous"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Mentions l\u00e9gales"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Mentions l\u00e9gales"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Politique de confidentialit\u00e9"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Politique de confidentialit\u00e9"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Revue de Presse"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "Revue de Presse"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "col-12 col-lg-4 col-xl-3",
    "selector": "div.col-12.col-lg-4.col-xl-3",
    "clickElement": "DIV.col-12.col-lg-4.col-xl-3",
    "sectionViewedElement": "col-12 col-lg-4 col-xl-3",
    "text": "Restez connect\u00e9\n                      \n                           Facebook\n                           YouTube\n                           Instagram\n                           Twitter\n                           Flux RSS\n                      \n                  \n\n                  \n                      Newsletter\n                      \n                          \n                              \n                              \n                              \n                          \n                      \n\n                      \n                          Powered by IDK, design by SAMETEAM"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "footer-sub row",
    "selector": "div.footer-sub.row",
    "clickElement": "DIV.footer-sub.row",
    "sectionViewedElement": "footer-sub row",
    "text": "Restez connect\u00e9\n                      \n                           Facebook\n                           YouTube\n                           Instagram\n                           Twitter\n                           Flux RSS\n                      \n                  \n\n                  \n                      Newsletter\n                      \n                          \n                              \n                              \n                              \n                          \n                      \n\n                      \n                          Powered by IDK, design by SAMETEAM"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "col-12 col-md-6 col-lg-12 social-menu-container",
    "selector": "div.col-12.col-lg-12.col-md-6.social-menu-container",
    "clickElement": "DIV.col-12.col-lg-12.col-md-6.social-menu-container",
    "sectionViewedElement": "col-12 col-md-6 col-lg-12 social-menu-container",
    "text": "Restez connect\u00e9\n                      \n                           Facebook\n                           YouTube\n                           Instagram\n                           Twitter\n                           Flux RSS"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "footer-title",
    "selector": "div.footer-title",
    "clickElement": "DIV.footer-title",
    "sectionViewedElement": "footer-title",
    "text": "Restez connect\u00e9"
  },
  {
    "tag": "ul",
    "id": "",
    "classes": "social-menu list-unstyled",
    "selector": "ul.list-unstyled.social-menu",
    "clickElement": "UL.list-unstyled.social-menu",
    "sectionViewedElement": "social-menu list-unstyled",
    "text": "Facebook\n                           YouTube\n                           Instagram\n                           Twitter\n                           Flux RSS"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Facebook"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-footer btn-sm fb",
    "selector": "a.btn.btn-footer.btn-sm.fb",
    "clickElement": "A.btn.btn-footer.btn-sm.fb",
    "sectionViewedElement": "btn btn-footer btn-sm fb",
    "text": "Facebook"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "sr-only",
    "selector": "span.sr-only",
    "clickElement": "SPAN.sr-only",
    "sectionViewedElement": "sr-only",
    "text": "Facebook"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "YouTube"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-footer btn-sm yt",
    "selector": "a.btn.btn-footer.btn-sm.yt",
    "clickElement": "A.btn.btn-footer.btn-sm.yt",
    "sectionViewedElement": "btn btn-footer btn-sm yt",
    "text": "YouTube"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "sr-only",
    "selector": "span.sr-only",
    "clickElement": "SPAN.sr-only",
    "sectionViewedElement": "sr-only",
    "text": "YouTube"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Instagram"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-footer btn-sm ig",
    "selector": "a.btn.btn-footer.btn-sm.ig",
    "clickElement": "A.btn.btn-footer.btn-sm.ig",
    "sectionViewedElement": "btn btn-footer btn-sm ig",
    "text": "Instagram"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "sr-only",
    "selector": "span.sr-only",
    "clickElement": "SPAN.sr-only",
    "sectionViewedElement": "sr-only",
    "text": "Instagram"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Twitter"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-footer btn-sm tw",
    "selector": "a.btn.btn-footer.btn-sm.tw",
    "clickElement": "A.btn.btn-footer.btn-sm.tw",
    "sectionViewedElement": "btn btn-footer btn-sm tw",
    "text": "Twitter"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "sr-only",
    "selector": "span.sr-only",
    "clickElement": "SPAN.sr-only",
    "sectionViewedElement": "sr-only",
    "text": "Twitter"
  },
  {
    "tag": "li",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "li",
    "clickElement": "LI",
    "sectionViewedElement": "LI",
    "text": "Flux RSS"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "btn btn-footer btn-sm rs",
    "selector": "a.btn.btn-footer.btn-sm.rs",
    "clickElement": "A.btn.btn-footer.btn-sm.rs",
    "sectionViewedElement": "btn btn-footer btn-sm rs",
    "text": "Flux RSS"
  },
  {
    "tag": "span",
    "id": "",
    "classes": "sr-only",
    "selector": "span.sr-only",
    "clickElement": "SPAN.sr-only",
    "sectionViewedElement": "sr-only",
    "text": "Flux RSS"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "col-12 col-md-6 col-lg-12 footer-newsletter",
    "selector": "div.col-12.col-lg-12.col-md-6.footer-newsletter",
    "clickElement": "DIV.col-12.col-lg-12.col-md-6.footer-newsletter",
    "sectionViewedElement": "col-12 col-md-6 col-lg-12 footer-newsletter",
    "text": "Newsletter\n                      \n                          \n                              \n                              \n                              \n                          \n                      \n\n                      \n                          Powered by IDK, design by SAMETEAM"
  },
  {
    "tag": "div",
    "id": "",
    "classes": "footer-title",
    "selector": "div.footer-title",
    "clickElement": "DIV.footer-title",
    "sectionViewedElement": "footer-title",
    "text": "Newsletter"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "IDK"
  },
  {
    "tag": "a",
    "id": "",
    "classes": "",
    "selector": "a",
    "clickElement": "A",
    "sectionViewedElement": "A",
    "text": "SAMETEAM"
  }
]